const datos=
[
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.230397",
         "COORD_LONGITUD":"-70.13428",
         "NOMBRE":"EL TAMBITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIEGO PORTALES 2109",
         "TELEFONO":2431612,
         "CORREO":"1.eltambito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":65,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":124,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"10501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.210574",
         "COORD_LONGITUD":"-70.134299",
         "NOMBRE":"CALICHITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LUIS JASPARD 2175",
         "TELEFONO":2411958,
         "CORREO":"1.calichito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"10503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.70203",
         "COORD_LONGITUD":"-70.18739",
         "NOMBRE":"MAR DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN ANDRES S\/N",
         "TELEFONO":68455891,
         "CORREO":"1.mardecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"10506",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.211525",
         "COORD_LONGITUD":"-70.146452",
         "NOMBRE":"S.C. ESTRELLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"ESMERALDA 862",
         "TELEFONO":2421325,
         "CORREO":"sclasestrellitas@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"10513",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.262035",
         "COORD_LONGITUD":"-70.096395",
         "NOMBRE":"LOS PIONEROS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS ALAMOS 3794",
         "TELEFONO":2490272,
         "CORREO":"1.lospioneros@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":54,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"11101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.288031",
         "COORD_LONGITUD":"-70.104746",
         "NOMBRE":"LA PAMPITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARGENTINA 3075",
         "TELEFONO":2492407,
         "CORREO":"1.lapampita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":74,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":124,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"11103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.279682",
         "COORD_LONGITUD":"-70.081744",
         "NOMBRE":"ESTRELLITAS DEL DESIERTO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PUERTO MONTT 4465",
         "TELEFONO":95365850,
         "CORREO":"1.estrellitasdeldesierto@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":48,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"11104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.293399",
         "COORD_LONGITUD":"-70.103165",
         "NOMBRE":"MANANTIAL DE ARMON\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SUECIA 4385",
         "TELEFONO":85952131,
         "CORREO":"1.manantialdearmonia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":72,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"11105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.247133",
         "COORD_LONGITUD":"-70.098415",
         "NOMBRE":"SEMILLITAS DEL FUTURO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA JERUSAL\u00c9N CON EL BOR S\/N",
         "TELEFONO":974986568,
         "CORREO":"1.semillitasdelfuturo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":54,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"11106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.249286",
         "COORD_LONGITUD":"-70.101425",
         "NOMBRE":"ECOS DE ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PROSPERIDAD 2335",
         "TELEFONO":961412019,
         "CORREO":"1.ecosdeesperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"11110",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.432078",
         "COORD_LONGITUD":"-69.557545",
         "NOMBRE":"LOS TAMARUGUITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":942439436,
         "CORREO":"1.lostamaruguitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"11201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.258844",
         "COORD_LONGITUD":"-69.787173",
         "NOMBRE":"LOS PAMPINITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LIBERTAD 345",
         "TELEFONO":2751243,
         "CORREO":"1.lospampinitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":172,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"11202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.335986",
         "COORD_LONGITUD":"-69.654914",
         "NOMBRE":"LA CHINITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CENTENARIO 532",
         "TELEFONO":2751020,
         "CORREO":"1.lachinita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"11203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.256279",
         "COORD_LONGITUD":"-69.786979",
         "NOMBRE":"S.C. ALMONTINA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LIBERTAD 607",
         "TELEFONO":2751855,
         "CORREO":"1.almontina@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":28,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"11204",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.514057",
         "COORD_LONGITUD":"-69.360831",
         "NOMBRE":"TO\u00d1ITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VALPARA\u00cdSO 125",
         "TELEFONO":2741727,
         "CORREO":"1.tonito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"11601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-20.487558",
         "COORD_LONGITUD":"-69.331618",
         "NOMBRE":"GIRASOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MAIPU 955",
         "TELEFONO":2742473,
         "CORREO":"1.girasol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"11602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.084133",
         "COORD_LONGITUD":"-70.18791",
         "NOMBRE":"JAVIERA CARRERA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA 18 DE SEPTIEMBRE S\/N",
         "TELEFONO":2810352,
         "CORREO":"2.javieracarrera@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":50,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.095723000000",
         "COORD_LONGITUD":"-70.199555000000",
         "NOMBRE":"ESTRELLITA DE MAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GUILLERMO MATTA 1572",
         "TELEFONO":2815436,
         "CORREO":"2.estrellitademar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.342607",
         "COORD_LONGITUD":"-69.665943",
         "NOMBRE":"SOL DEL DESIERTO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ACONCAGUA S\/N",
         "TELEFONO":2639368,
         "CORREO":"2.soldeldesierto@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":48,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.466438",
         "COORD_LONGITUD":"-68.936295",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IRENE FREI 2825",
         "TELEFONO":2319092,
         "CORREO":"2.arcoiris@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":53,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":158,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.447132",
         "COORD_LONGITUD":"-68.934612",
         "NOMBRE":"SEMILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIEGO ALMAGRO 2696",
         "TELEFONO":2319187,
         "CORREO":"2.semillita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":48,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":145,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.433948",
         "COORD_LONGITUD":"-68.927291",
         "NOMBRE":"CKAPIN PANNI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAGUNA LEG\u00cdA 4323",
         "TELEFONO":2332656,
         "CORREO":"2.ckapinpanni@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":53,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.438802",
         "COORD_LONGITUD":"-68.93346",
         "NOMBRE":"ESPERANZA DE NI\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CLOTARIO BLEST GANA 2775",
         "TELEFONO":2335037,
         "CORREO":"2.esperanzadeninos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.449913",
         "COORD_LONGITUD":"-68.941798",
         "NOMBRE":"INTI RAI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FEDERICO ERRAZURIZ NORTE 3117",
         "TELEFONO":99136064,
         "CORREO":"2.intirai@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20307",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.468451",
         "COORD_LONGITUD":"-68.928295",
         "NOMBRE":"DESIERTO DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ECUADOR 2266",
         "TELEFONO":99538691,
         "CORREO":"2.desiertodecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":80,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20308",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.476347",
         "COORD_LONGITUD":"-68.925916",
         "NOMBRE":"SUE\u00d1ITOS DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA ORIENTE 1993",
         "TELEFONO":552342447,
         "CORREO":"2.suenitosdecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20309",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-21.224228",
         "COORD_LONGITUD":"-68.254734",
         "NOMBRE":"MI BANDERITA CHILENA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RECINTO ESCUELA S\/N",
         "TELEFONO":87206257,
         "CORREO":"2.mibanderitachilena@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.912372",
         "COORD_LONGITUD":"-68.195358",
         "NOMBRE":"PAUNA LICKAN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CKILAPANA S\/N",
         "TELEFONO":2851107,
         "CORREO":"2.paunalickan@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.682946",
         "COORD_LONGITUD":"-68.06565",
         "NOMBRE":"PARINITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LATORRE S\/N",
         "TELEFONO":75622125,
         "CORREO":"2.parinitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.190942",
         "COORD_LONGITUD":"-68.005583",
         "NOMBRE":"LICAN ANTAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HUAYTIQUINA 371",
         "TELEFONO":2852031,
         "CORREO":"2.licanantay@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":18,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.590756",
         "COORD_LONGITUD":"-67.891091",
         "NOMBRE":"MISCANTI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COLOSO S\/N",
         "TELEFONO":75218451,
         "CORREO":"2.miscanti@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20504",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.621419",
         "COORD_LONGITUD":"-70.379195",
         "NOMBRE":"GABRIELA MISTRAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PUERTO NATALES 5740",
         "TELEFONO":2276814,
         "CORREO":"2.gabrielamistral@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.584086",
         "COORD_LONGITUD":"-70.380137",
         "NOMBRE":"LOS LLAMITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IGNACIO CARRERA PINTO 987",
         "TELEFONO":2275153,
         "CORREO":"2.losllamitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":46,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":154,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.637906",
         "COORD_LONGITUD":"-70.387729",
         "NOMBRE":"CARNAVALITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LLANQUIHUE 3681",
         "TELEFONO":2260857,
         "CORREO":"2.carnavalito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":97,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.574109",
         "COORD_LONGITUD":"-70.379827",
         "NOMBRE":"GRANITO DE ARENA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.GENERAL BONILLA 9704",
         "TELEFONO":2212297,
         "CORREO":"2.granitodearena@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":104,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20604",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.760715",
         "COORD_LONGITUD":"-70.461242",
         "NOMBRE":"PULPITOS REGALONES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN MARCO MANZANA D SITIO 4",
         "TELEFONO":74986573,
         "CORREO":"2.pulpitosregalones@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20605",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.61885",
         "COORD_LONGITUD":"-70.374591",
         "NOMBRE":"LOS PEQUE\u00d1OS NAVEGANTES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BIO - BIO 6130",
         "TELEFONO":2290412,
         "CORREO":"2.lospequenosnavegantes@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20607",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.543318",
         "COORD_LONGITUD":"-70.385373",
         "NOMBRE":"MAR\u00cdA ENSE\u00d1A",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO AGUIRRE CERDA 11185",
         "TELEFONO":85957573,
         "CORREO":"2.mariaensena@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":80,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20608",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.577537",
         "COORD_LONGITUD":"-70.376169",
         "NOMBRE":"GRANITO DE ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GUSTAVO LE PAIGE 1250",
         "TELEFONO":97012921,
         "CORREO":"2.granitodeesperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":28,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20609",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.571545",
         "COORD_LONGITUD":"-70.376743",
         "NOMBRE":"RAYITOS DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HILDA CRUZ 9669",
         "TELEFONO":2211783,
         "CORREO":"2.rayitosdesol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20610",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.586985",
         "COORD_LONGITUD":"-70.386203",
         "NOMBRE":"LOS CARI\u00d1OSITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JUAN BOL\u00cdVAR 395",
         "TELEFONO":2299406,
         "CORREO":"2.loscarinositos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":14,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20613",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.542556",
         "COORD_LONGITUD":"-70.385816",
         "NOMBRE":"S.C. Q'ISA KHUYAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIAMANTE 822",
         "TELEFONO":2480011,
         "CORREO":"2.qisakhuyay@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"20614",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.67416",
         "COORD_LONGITUD":"-70.402156",
         "NOMBRE":"AYEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA ARGENTINA 0254",
         "TELEFONO":2255643,
         "CORREO":"2.ayelen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20620",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.587459",
         "COORD_LONGITUD":"-70.388471",
         "NOMBRE":"PAMPINITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CERRO TOPATER 8685",
         "TELEFONO":223571462,
         "CORREO":"2.pampinitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20626",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.629342",
         "COORD_LONGITUD":"-70.38687",
         "NOMBRE":"LOS CHINITOS DEL SALAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA CARLOS OVIEDO CAVADA 4464",
         "TELEFONO":989023344,
         "CORREO":"2.loschinitosdelsalar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20627",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.10208",
         "COORD_LONGITUD":"-70.444598",
         "NOMBRE":"JES\u00daS DE PRAGA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANDALICAN 905",
         "TELEFONO":2621846,
         "CORREO":"2.jesusdepraga@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":63,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"20701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-23.334112",
         "COORD_LONGITUD":"-69.843411",
         "NOMBRE":"ESTACI\u00d3N DE NI\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.JAIME GUZMAN 307",
         "TELEFONO":2641948,
         "CORREO":"2.estaciondeninos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-22.891186",
         "COORD_LONGITUD":"-69.321039",
         "NOMBRE":"FLOR DEL DESIERTO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA.SALVADOR ALLENDE 300",
         "TELEFONO":2361437,
         "CORREO":"2.flordeldesierto@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-25.407125",
         "COORD_LONGITUD":"-70.477833",
         "NOMBRE":"LOS DUENDECITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PROGRESO 598",
         "TELEFONO":2611816,
         "CORREO":"2.losduendecitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"20901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-26.340382",
         "COORD_LONGITUD":"-70.607457",
         "NOMBRE":"LOS ENANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANDRES BELLO 660-A",
         "TELEFONO":986018672,
         "CORREO":"3.losenanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-26.340346",
         "COORD_LONGITUD":"-70.605085",
         "NOMBRE":"CRISTO REY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VICU\u00d1A MACKENNA 940",
         "TELEFONO":964691605,
         "CORREO":"3.cristorey@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-26.756994",
         "COORD_LONGITUD":"-69.904214",
         "NOMBRE":"PINOCHO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIEGO DE ALMEYDA 806",
         "TELEFONO":993665938,
         "CORREO":"3.pinocho@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"30201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-26.390553",
         "COORD_LONGITUD":"-70.051421",
         "NOMBRE":"PAPELUCHO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.DIEGO PORTALES 1728",
         "TELEFONO":2449060,
         "CORREO":"3.papelucho@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-26.245236000000",
         "COORD_LONGITUD":"-69.629602000000",
         "NOMBRE":"REMANSO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE CHUQUICAMATA 632",
         "TELEFONO":2475716,
         "CORREO":"3.remanso@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-26.399602",
         "COORD_LONGITUD":"-70.048051",
         "NOMBRE":"SONRISITAS DEL DESIERTO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RODRIGO DE QUIROGA S\/N",
         "TELEFONO":961697642,
         "CORREO":"3.sonrisitasdeldesierto@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"30205",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.374953",
         "COORD_LONGITUD":"-70.312067",
         "NOMBRE":"LAS ABEJITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOSE ANTONIO GARRIDO 381",
         "TELEFONO":2289439,
         "CORREO":"3.abejitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":87,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"30301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.359873",
         "COORD_LONGITUD":"-70.326002",
         "NOMBRE":"CORONA DEL INCA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MIRAFLORES 745",
         "TELEFONO":2217359,
         "CORREO":"3.coronadelinca@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":93,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.379108",
         "COORD_LONGITUD":"-70.322258",
         "NOMBRE":"LAS CAMPANITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS AROMOS S\/N",
         "TELEFONO":2239146,
         "CORREO":"3.lascampanitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":61,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.413523",
         "COORD_LONGITUD":"-70.275198",
         "NOMBRE":"PULGARCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE ANA VALLEJO S\/N",
         "TELEFONO":2226066,
         "CORREO":"3.pulgarcito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":121,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.372417",
         "COORD_LONGITUD":"-70.307173",
         "NOMBRE":"COPAYAPITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COVELINA 2313",
         "TELEFONO":2289180,
         "CORREO":"3.copayapito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.360327000000",
         "COORD_LONGITUD":"-70.350160000000",
         "NOMBRE":"UNIVERSIDAD DE ATACAMA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA. COPAYAPU S\/N",
         "TELEFONO":2232691,
         "CORREO":"3.universidaddeatacama@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":41,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30307",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.067813",
         "COORD_LONGITUD":"-70.819424",
         "NOMBRE":"PALOMITA BLANCA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MATEO PALACIOS 707",
         "TELEFONO":2319206,
         "CORREO":"3.palomitablanca@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.072395",
         "COORD_LONGITUD":"-70.815485",
         "NOMBRE":"ARENITAS DE ATACAMA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA ESMERALDA 400",
         "TELEFONO":2315665,
         "CORREO":"3.arenitasdeatacama@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":33,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.469736",
         "COORD_LONGITUD":"-70.266868",
         "NOMBRE":"RAYITO DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GUILLERMO DALES S\/N",
         "TELEFONO":2320372,
         "CORREO":"3.rayitodelsol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":93,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.466252",
         "COORD_LONGITUD":"-70.262841",
         "NOMBRE":"LAS ESTRELLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CARLOS CONDELL S\/N",
         "TELEFONO":2320105,
         "CORREO":"3.lasestrellitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.480033",
         "COORD_LONGITUD":"-70.264493",
         "NOMBRE":"AUQUI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL MONTT 480",
         "TELEFONO":2320368,
         "CORREO":"3.auqui@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.591527",
         "COORD_LONGITUD":"-70.747432",
         "NOMBRE":"RAFAELITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.ESPA\u00d1A 2879",
         "TELEFONO":2612221,
         "CORREO":"3.rafaelito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":125,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.577135",
         "COORD_LONGITUD":"-70.750833",
         "NOMBRE":"LOS ARBOLITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MORANDE S\/N",
         "TELEFONO":2612147,
         "CORREO":"3.arbolitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.591189",
         "COORD_LONGITUD":"-70.74076",
         "NOMBRE":"S.C. VILLA CORDILLERA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA EL JILGUERO 3601",
         "TELEFONO":2611714,
         "CORREO":"3.villacordillera@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"30603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.563658",
         "COORD_LONGITUD":"-70.776123",
         "NOMBRE":"VILLA ED\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VISTA HERMOSA 1675",
         "TELEFONO":2614826,
         "CORREO":"3.villaeden@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30604",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.584471",
         "COORD_LONGITUD":"-70.763171",
         "NOMBRE":"VILLA LAS TERRAZAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"QUEBRADA EL MEMBRILLO 465",
         "TELEFONO":2349920,
         "CORREO":"3.villalasterrazas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30607",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.582417",
         "COORD_LONGITUD":"-70.737639",
         "NOMBRE":"BEAGLE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BEAGLE 3400",
         "TELEFONO":954035076,
         "CORREO":"3.beagle@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30608",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.517335",
         "COORD_LONGITUD":"-71.0112",
         "NOMBRE":"SEMILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HACIENDA NICOLASA S\/N",
         "TELEFONO":983127617,
         "CORREO":"3.semillita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"30701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.466829",
         "COORD_LONGITUD":"-71.22773",
         "NOMBRE":"CONDELL SUR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"21 DE MAYO S\/N",
         "TELEFONO":2531213,
         "CORREO":"3.condellsur@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.465475",
         "COORD_LONGITUD":"-71.208434",
         "NOMBRE":"LAS PALMAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CIPR\u00c9S S\/N",
         "TELEFONO":2532965,
         "CORREO":"3.laspalmas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.47264",
         "COORD_LONGITUD":"-71.216498",
         "NOMBRE":"VILLA SAN PEDRO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS HERAS S\/N",
         "TELEFONO":986450716,
         "CORREO":"3.villasanpedro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30803",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.931092",
         "COORD_LONGITUD":"-70.46373",
         "NOMBRE":"LOS GRILLITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA CAMINO PUBLICO S\/N",
         "TELEFONO":988627419,
         "CORREO":"3.losgrillitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"30901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-28.972629",
         "COORD_LONGITUD":"-70.215523",
         "NOMBRE":"CHOLLAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD DE LA PAMPA S\/N",
         "TELEFONO":2651295,
         "CORREO":"3.chollay@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":18,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"30902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.878758",
         "COORD_LONGITUD":"-71.245187",
         "NOMBRE":"BOTONCITOS DEL VALLE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GUATEMALA 2307",
         "TELEFONO":2253948,
         "CORREO":"4.botoncitosdelvalle@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":71,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.884108",
         "COORD_LONGITUD":"-71.216911",
         "NOMBRE":"LA CASITA DEL CERRO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CABO 2\u00ba PEDRO M\u00c9NDEZ ESQ. S\/N",
         "TELEFONO":2256230,
         "CORREO":"4.lacasitadelcerro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.879923",
         "COORD_LONGITUD":"-71.230303",
         "NOMBRE":"SOL NACIENTE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ENRIQUE MORENO, PJE INTER 3661",
         "TELEFONO":2256118,
         "CORREO":"4.solnaciente@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.913355",
         "COORD_LONGITUD":"-71.221214",
         "NOMBRE":"MELOD\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"INDEPENDENCIA SUR ESQ. CA S\/N",
         "TELEFONO":2228421,
         "CORREO":"4.melodia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.915368",
         "COORD_LONGITUD":"-71.148738",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE \u00daNICA S\/N",
         "TELEFONO":961687672,
         "CORREO":"4.arcoiris@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.912518",
         "COORD_LONGITUD":"-71.223753",
         "NOMBRE":"CAMINITOS ENCANTADOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"INDEPENDENCIA SUR S\/N",
         "TELEFONO":2220659,
         "CORREO":"4.caminitosencantados@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":30,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.878832",
         "COORD_LONGITUD":"-71.229133",
         "NOMBRE":"DULCE MIRADA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VENEZUELA 2543",
         "TELEFONO":2256789,
         "CORREO":"4.dulcemirada@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40111",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.917378",
         "COORD_LONGITUD":"-71.247826",
         "NOMBRE":"S.C. LOS SERENITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GABRIEL GONZALEZ VIDELA 1698",
         "TELEFONO":2226425,
         "CORREO":"4.losserenitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"40112",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.976705",
         "COORD_LONGITUD":"-71.220478",
         "NOMBRE":"VALLE DE LA LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE ALICAHUE 205",
         "TELEFONO":964968188,
         "CORREO":"4.valledelaluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":30,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40113",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.868384",
         "COORD_LONGITUD":"-71.227069",
         "NOMBRE":"TEQUIRQUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VIRGINIO ARIAS 3520",
         "TELEFONO":99722648,
         "CORREO":"4.tequirque@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40114",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.87789",
         "COORD_LONGITUD":"-71.251692",
         "NOMBRE":"RONDA DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"INDEPENDENCIA 144",
         "TELEFONO":2345928,
         "CORREO":"4.rondadecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40115",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.927509",
         "COORD_LONGITUD":"-71.256083",
         "NOMBRE":"HUERTO ENCANTADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PAMPA BAJA CON SEMINARIO 18",
         "TELEFONO":512299214,
         "CORREO":"4.huertoencantado@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40116",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.352869",
         "COORD_LONGITUD":"-71.01723",
         "NOMBRE":"CAMPANITAS AL VIENTO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SEDE SOCIAL,CALLE DE LA E S\/N",
         "TELEFONO":94284146,
         "CORREO":"4.campanitasalviento@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.969195",
         "COORD_LONGITUD":"-71.344114",
         "NOMBRE":"LOS TESORITOS DE GUAYAC\u00c1N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RVDO.CORNELIO VANSPEEK ES S\/N",
         "TELEFONO":2328607,
         "CORREO":"4.lostesoritosdeguayacan@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.979209",
         "COORD_LONGITUD":"-71.287628",
         "NOMBRE":"CANTERITOS DEL SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA LAS PALMAS S\/N",
         "TELEFONO":939225648,
         "CORREO":"4.canteritosdelsol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.265256",
         "COORD_LONGITUD":"-71.489131",
         "NOMBRE":"PERLITAS DE OSTI\u00d3N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA GUANAQUEROS 368",
         "TELEFONO":99685830,
         "CORREO":"4.perlitasdeostion@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":80,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.96668",
         "COORD_LONGITUD":"-71.250923",
         "NOMBRE":"ALBERTO HURTADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE.PTO VARAS ESQ. CABO A S\/N",
         "TELEFONO":2230818,
         "CORREO":"4.albertohurtado@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":74,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":149,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.139112",
         "COORD_LONGITUD":"-71.21681",
         "NOMBRE":"RAYITO DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":96301224,
         "CORREO":"4.rayitodesol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.07039",
         "COORD_LONGITUD":"-71.241745",
         "NOMBRE":"RINCONCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLEJ\u00d3N S\/N",
         "TELEFONO":94512232,
         "CORREO":"4.rinconcito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40306",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.960317",
         "COORD_LONGITUD":"-71.249008",
         "NOMBRE":"LOS GRILLITOS DE SAN RAM\u00d3N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BARTOLOM\u00c9 BLANCHE ESQ. SA 314",
         "TELEFONO":2231395,
         "CORREO":"4.grillitosdesanramon@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":35,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":63,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40308",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.976727",
         "COORD_LONGITUD":"-71.324759",
         "NOMBRE":"BURBUJITAS DE SAN JUAN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JUAN JOSE OLIVIER, 1340",
         "TELEFONO":2328904,
         "CORREO":"4.burbujitasdesanjuan@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40310",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.280957",
         "COORD_LONGITUD":"-71.25392",
         "NOMBRE":"PASTORCITOS Y PASTORCITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RECINTO ESCUELA LAS CARDA S\/N",
         "TELEFONO":961393413,
         "CORREO":"4.pastorcitosypastorcitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":10,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40312",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.995906",
         "COORD_LONGITUD":"-71.32988",
         "NOMBRE":"MIRADA INFANTIL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALEJANDRO DIAZ 2551",
         "TELEFONO":2260029,
         "CORREO":"4.miradainfantil@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":58,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40315",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.29526",
         "COORD_LONGITUD":"-71.609222",
         "NOMBRE":"COLOR ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA LARGA 351",
         "TELEFONO":994512236,
         "CORREO":"4.coloresperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40317",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.954816",
         "COORD_LONGITUD":"-71.246273",
         "NOMBRE":"SONRISAS DE NI\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DOCTOR ARIEL DIAZ ROJAS 1440",
         "TELEFONO":2232701,
         "CORREO":"4.sonrisasdeninos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40318",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.99292",
         "COORD_LONGITUD":"-71.321209",
         "NOMBRE":"CARITA DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LUIS PARDO VILLAL\u00d3N 3050",
         "TELEFONO":2266524,
         "CORREO":"4.caritadeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40319",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.941914",
         "COORD_LONGITUD":"-71.344737",
         "NOMBRE":"EL CANELO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS BRISAS 1315",
         "TELEFONO":2314987,
         "CORREO":"4.elcanelo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":48,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40320",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.97333",
         "COORD_LONGITUD":"-71.310912",
         "NOMBRE":"MANITOS DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JORGE MEDINA ESTEVEZ 1488",
         "TELEFONO":958890611,
         "CORREO":"4.manitosdecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40322",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.230461",
         "COORD_LONGITUD":"-71.079139",
         "NOMBRE":"PEPITAS DE ORO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PRESIDENTE IB\u00c1\u00d1EZ S\/N",
         "TELEFONO":2431411,
         "CORREO":"4.pepitasdeoro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.965576",
         "COORD_LONGITUD":"-70.973913",
         "NOMBRE":"SUE\u00d1O DE NI\u00d1O",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RECINTO EX ESTACI\u00d3N S\/N",
         "TELEFONO":971387514,
         "CORREO":"4.suenodenino@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.031408000000",
         "COORD_LONGITUD":"-70.772426000000",
         "NOMBRE":"RAYITOS TAMBINOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"18 DE SEPTIEMBRE 1580",
         "TELEFONO":2412612,
         "CORREO":"4.rayitostambinos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":11,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-29.998248",
         "COORD_LONGITUD":"-70.991641",
         "NOMBRE":"FLOR DEL VALLE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALERA ALTA S\/N",
         "TELEFONO":94512226,
         "CORREO":"4.flordelvalle@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.025708",
         "COORD_LONGITUD":"-70.671757",
         "NOMBRE":"DAME LA MANO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL KILOMETRO S\/N",
         "TELEFONO":961904655,
         "CORREO":"4.damelamano@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40505",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.182143",
         "COORD_LONGITUD":"-70.48486",
         "NOMBRE":"PIECECITOS DE NI\u00d1O",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE \u00daNICA RECINTO ESCUE S\/N",
         "TELEFONO":974957397,
         "CORREO":"4.piececitosdenino@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.607622",
         "COORD_LONGITUD":"-71.200433",
         "NOMBRE":"LIMAR\u00cd",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"YUNGAY ESQ. MIGUEL AGUIRR S\/N",
         "TELEFONO":2620803,
         "CORREO":"4.limari@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":56,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":150,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.589562000000",
         "COORD_LONGITUD":"-71.202378000000",
         "NOMBRE":"OJITOS DEL FUTURO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE HUMBERTO LARRONDO S\/N",
         "TELEFONO":2626330,
         "CORREO":"4.ojitosdelfuturo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.633868",
         "COORD_LONGITUD":"-71.119816",
         "NOMBRE":"SOL DEL VALLE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BILBAO 509",
         "TELEFONO":2620908,
         "CORREO":"4.soldelvalle@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.574252",
         "COORD_LONGITUD":"-71.443221",
         "NOMBRE":"LOS OLIVOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL S\/N",
         "TELEFONO":997511224,
         "CORREO":"4.losolivos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":27,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40704",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.593173",
         "COORD_LONGITUD":"-71.202452",
         "NOMBRE":"MANZANITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"S\u00cdDNEY STHEPER S\/N",
         "TELEFONO":2620435,
         "CORREO":"4.manzanito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":73,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40706",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.610529",
         "COORD_LONGITUD":"-71.199768",
         "NOMBRE":"S.C. LOS PIMIENTOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV COSTANERA 381",
         "TELEFONO":2637369,
         "CORREO":"4.lospimientos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"40708",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.60721",
         "COORD_LONGITUD":"-71.195653",
         "NOMBRE":"EL MOLINO DE LOS SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL MOLINO 04",
         "TELEFONO":968484729,
         "CORREO":"4.elmolinodelossuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40710",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.668642",
         "COORD_LONGITUD":"-71.078081",
         "NOMBRE":"SEMILLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RUTA D 55 CALLE \u00daNICA S\/N",
         "TELEFONO":992521745,
         "CORREO":"4.semillitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":10,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":14,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40712",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.382839",
         "COORD_LONGITUD":"-70.845561",
         "NOMBRE":"LAS CHICHARRITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO PUBLICO S\/N",
         "TELEFONO":2691037,
         "CORREO":"4.laschicharritas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.393619",
         "COORD_LONGITUD":"-70.86971",
         "NOMBRE":"SOL DE ORO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IGNACIO CARRERA PINTO S\/N",
         "TELEFONO":968390662,
         "CORREO":"4.soldeoro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.692515",
         "COORD_LONGITUD":"-70.962977",
         "NOMBRE":"SAN MART\u00cdN DE PORRES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LUIS CRUZ MARTINEZ S\/N",
         "TELEFONO":2711339,
         "CORREO":"4.sanmartindeporres@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":90,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.021351",
         "COORD_LONGITUD":"-70.57708",
         "NOMBRE":"COPITO DE NIEVE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL S\/N",
         "TELEFONO":974510978,
         "CORREO":"4.copitodenieve@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.969943",
         "COORD_LONGITUD":"-70.766193",
         "NOMBRE":"CHISPITA DE LAPISL\u00c1ZULI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR DE CHAGUAL S\/N",
         "TELEFONO":96302468,
         "CORREO":"4.chispitadelapislazuli@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"40903",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.78137",
         "COORD_LONGITUD":"-70.938513",
         "NOMBRE":"PAMPANITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL ENCANTADO S\/N",
         "TELEFONO":2712060,
         "CORREO":"4.pampanito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":59,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"40904",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.181737",
         "COORD_LONGITUD":"-71.003545",
         "NOMBRE":"BAMBI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.SUR S\/N",
         "TELEFONO":2741374,
         "CORREO":"4.bambi@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"41001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.180585",
         "COORD_LONGITUD":"-70.99754",
         "NOMBRE":"TESOROS DE LA TIERRA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HORACIO CARVAJAL 39",
         "TELEFONO":2741156,
         "CORREO":"4.tesorosdelatierra@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"41002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.759301",
         "COORD_LONGITUD":"-71.306832",
         "NOMBRE":"LA GRANJITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE \u00daNICA S\/N",
         "TELEFONO":996301227,
         "CORREO":"4.lagranjita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":18,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"41101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-30.827745",
         "COORD_LONGITUD":"-71.256144",
         "NOMBRE":"MOLINOS AL VIENTO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE LOS CORRALES 57",
         "TELEFONO":995410541,
         "CORREO":"4.molinosalviento@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"41103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.6331",
         "COORD_LONGITUD":"-71.173485",
         "NOMBRE":"MILLAPEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CA\u00d1ADA VIEJA S\/N",
         "TELEFONO":2521813,
         "CORREO":"4.millapel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"41201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.639598",
         "COORD_LONGITUD":"-71.189598",
         "NOMBRE":"SOL DEL CHOAPA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LINEO MALUENDA 240",
         "TELEFONO":2524058,
         "CORREO":"4.soldechoapa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"41202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.636111",
         "COORD_LONGITUD":"-71.175647",
         "NOMBRE":"RAYITOS DEL MIRADOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE INDEPENDENCIA 728",
         "TELEFONO":532525394,
         "CORREO":"4.rayitosdelmirador@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"41203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.76885",
         "COORD_LONGITUD":"-70.977635",
         "NOMBRE":"VALLECITO ENCANTADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO DE VALDIVIA S\/N",
         "TELEFONO":2552062,
         "CORREO":"4.vallecitoencantado@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"41301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.787746",
         "COORD_LONGITUD":"-70.957192",
         "NOMBRE":"BRISAS DEL VALLE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE. LOS ALAMOS 27",
         "TELEFONO":2551106,
         "CORREO":"4.brisasdelvalle@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":30,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"41302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.782394",
         "COORD_LONGITUD":"-70.966881",
         "NOMBRE":"MATILDE SALAMANCA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MATILDE SALAMANCA 515",
         "TELEFONO":988478714,
         "CORREO":"4.matildesalamanca@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"41303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.919376",
         "COORD_LONGITUD":"-71.509219",
         "NOMBRE":"ESTRELLITA DEL MAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV. ESTACI\u00d3N 501",
         "TELEFONO":2541089,
         "CORREO":"4.estrellitadelmar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":50,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"41401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.154738",
         "COORD_LONGITUD":"-71.512269",
         "NOMBRE":"LAS ROCAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL ESFUERZO S\/N",
         "TELEFONO":2531544,
         "CORREO":"4.lasrocas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"41402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.587837",
         "COORD_LONGITUD":"-71.444089",
         "NOMBRE":"SEMILLAS DE ALEGR\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL S\/N",
         "TELEFONO":994817479,
         "CORREO":"4.semillasdealegria@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"41501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.234339",
         "COORD_LONGITUD":"-71.234672",
         "NOMBRE":"TIERRAS LEJANAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD LOS RULOS S\/N",
         "TELEFONO":976096423,
         "CORREO":"4.tierraslejanas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":12,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"41503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-31.360672",
         "COORD_LONGITUD":"-71.251962",
         "NOMBRE":"OASIS DE NI\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD LOS POZOS S\/N",
         "TELEFONO":950375805,
         "CORREO":"4.oasisdeninos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"41504",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.451844",
         "COORD_LONGITUD":"-71.228396",
         "NOMBRE":"TEJEDORES DE ILUSIONES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LUIS CRUZ MARTINEZ 210",
         "TELEFONO":2713399,
         "CORREO":"5.tejedoresdeilusiones@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.436654",
         "COORD_LONGITUD":"-71.209957",
         "NOMBRE":"OVILLITO DE LANA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL CALVARIO S\/N",
         "TELEFONO":2713844,
         "CORREO":"5.ovillitodelana@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":80,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.320424",
         "COORD_LONGITUD":"-71.289895",
         "NOMBRE":"CAPULLITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD DE SANTA MARTA S\/N",
         "TELEFONO":61939093,
         "CORREO":"5.capullito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"50103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.448417",
         "COORD_LONGITUD":"-71.278589",
         "NOMBRE":"ABEJITAS CREADORAS DE GOTLAND",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CENTENARIO 2784",
         "TELEFONO":87853986,
         "CORREO":"5.abejitascreadoras@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.231592000000",
         "COORD_LONGITUD":"-70.853996000000",
         "NOMBRE":"JORGE SABAL RABI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS 400",
         "TELEFONO":93427222,
         "CORREO":"5.jorgesabalrabi@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"50201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.284127",
         "COORD_LONGITUD":"-70.972561",
         "NOMBRE":"RAYITO DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":53705866,
         "CORREO":"5.rayitodeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"50202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.358414",
         "COORD_LONGITUD":"-71.067839",
         "NOMBRE":"TRENCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL S\/N",
         "TELEFONO":2763508,
         "CORREO":"5.trencito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"50203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.433244",
         "COORD_LONGITUD":"-71.069354",
         "NOMBRE":"CARI\u00d1OSITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AMBROSIO O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":2761941,
         "CORREO":"5.carinositos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":42,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.393976",
         "COORD_LONGITUD":"-71.094511",
         "NOMBRE":"DEDALITO DE ORO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL MONTT EX CALLE PRI S\/N",
         "TELEFONO":2761893,
         "CORREO":"5.dedalitodeoro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":20,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"50302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.575641",
         "COORD_LONGITUD":"-71.448809",
         "NOMBRE":"S.C. LOS PING\u00dcINITOS DE CACHAGUA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS CENIZAS 210",
         "TELEFONO":2772145,
         "CORREO":"5.lospinguinitosdecachagua@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"50401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.507091",
         "COORD_LONGITUD":"-71.435016",
         "NOMBRE":"SUE\u00d1O HERMOSO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL MAIT\u00c9N S\/N",
         "TELEFONO":2791560,
         "CORREO":"5.suenohermoso@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.825517",
         "COORD_LONGITUD":"-70.608059",
         "NOMBRE":"CARRUSEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PDTE SALVADOR ALLENDE S\/N",
         "TELEFONO":2421130,
         "CORREO":"5.carrusel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":73,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.847779",
         "COORD_LONGITUD":"-70.595689",
         "NOMBRE":"SOL DEL MEDIOD\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS MORENO S\/N",
         "TELEFONO":2402994,
         "CORREO":"5.soldelmediodia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":31,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.834819",
         "COORD_LONGITUD":"-70.580805",
         "NOMBRE":"MONTA\u00d1ITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"OSCAR GRANADINO S\/N",
         "TELEFONO":2427404,
         "CORREO":"5.montanita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50604",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.798821",
         "COORD_LONGITUD":"-70.58022",
         "NOMBRE":"GOTITA DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.SANTA TERESA 62",
         "TELEFONO":2480137,
         "CORREO":"5.gotitasdeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"50701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.788347",
         "COORD_LONGITUD":"-70.595576",
         "NOMBRE":"CRISTAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FONCEA 144",
         "TELEFONO":2480237,
         "CORREO":"5.cristal@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"50702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.744311000000",
         "COORD_LONGITUD":"-70.578604000000",
         "NOMBRE":"LUCERITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LA L\u00cdNEA S\/N",
         "TELEFONO":2481363,
         "CORREO":"5.lucerito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":16,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"50703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.800706",
         "COORD_LONGITUD":"-70.581065",
         "NOMBRE":"KAN-UIQU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA ALESSANDRI 95",
         "TELEFONO":2481591,
         "CORREO":"5.kan-uiqu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":48,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50704",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.84369",
         "COORD_LONGITUD":"-70.630597",
         "NOMBRE":"PAMPANITOS ALTO DEL PUERTO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASO BASAURE S\/N",
         "TELEFONO":2461768,
         "CORREO":"5.pampanitosaltodelpuerto@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":61,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.832256",
         "COORD_LONGITUD":"-70.689216",
         "NOMBRE":"RINCONCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CARRETERA SAN MARTIN 598",
         "TELEFONO":2401256,
         "CORREO":"5.rinconcito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.836896",
         "COORD_LONGITUD":"-70.683101",
         "NOMBRE":"RENACER",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS CLAVELES 99",
         "TELEFONO":94086450,
         "CORREO":"5.renacer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"50902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.74173",
         "COORD_LONGITUD":"-70.726839",
         "NOMBRE":"HORMIGUITA DE ACONCAGUA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SARGENTO ALDEA ESQ. HERMA S\/N",
         "TELEFONO":63008789,
         "CORREO":"5.hormiguitadeaconcagua@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":98,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":116,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.716215",
         "COORD_LONGITUD":"-70.725796",
         "NOMBRE":"LOS DUENDECITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"UNO NUEVO ALGARROBAL S\/N",
         "TELEFONO":61939091,
         "CORREO":"5.losduendecitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":88,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.808257",
         "COORD_LONGITUD":"-70.685825",
         "NOMBRE":"UVADU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE REAL S\/N",
         "TELEFONO":2531611,
         "CORREO":"5.uvadu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51004",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.625472",
         "COORD_LONGITUD":"-70.737022",
         "NOMBRE":"LAS PIEDRECITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN ANTONIO S\/N",
         "TELEFONO":2502054,
         "CORREO":"5.laspiedrecitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.656805",
         "COORD_LONGITUD":"-70.702743",
         "NOMBRE":"LAS MOCHILITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":68304112,
         "CORREO":"5.lasmochilitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.630332",
         "COORD_LONGITUD":"-70.719292",
         "NOMBRE":"TIKAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SARMIENTO 255",
         "TELEFONO":342503978,
         "CORREO":"5.tikay@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.716985",
         "COORD_LONGITUD":"-70.642283",
         "NOMBRE":"LA HIGUERA DANZARINA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD LA HIGUERA S\/N",
         "TELEFONO":2582532,
         "CORREO":"5.lahigueradanzarina@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.749472",
         "COORD_LONGITUD":"-70.653968",
         "NOMBRE":"NICANOR PARRA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS 411",
         "TELEFONO":92738591,
         "CORREO":"5.nicanorparra@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.797857",
         "COORD_LONGITUD":"-70.826136",
         "NOMBRE":"RAMITO DE UVA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":2591253,
         "CORREO":"5.ramitodeuva@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.7924",
         "COORD_LONGITUD":"-70.872536",
         "NOMBRE":"LA PIRCA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANZANA C S\/N",
         "TELEFONO":2591989,
         "CORREO":"5.lapirca@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.783875",
         "COORD_LONGITUD":"-70.852744",
         "NOMBRE":"S.C. LA PIRQUITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA FRANCISCO BULNES S\/N",
         "TELEFONO":99171811,
         "CORREO":"5.lapirquita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"51303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.780917",
         "COORD_LONGITUD":"-70.967995",
         "NOMBRE":"LAS MAQUINITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PEREZ CANTO S\/N",
         "TELEFONO":2631991,
         "CORREO":"5.lasmaquinitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.885829",
         "COORD_LONGITUD":"-71.241148",
         "NOMBRE":"LOS L\u00daCUMOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIEGO PORTALES S\/N",
         "TELEFONO":2315538,
         "CORREO":"5.loslucumos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":85,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.886399",
         "COORD_LONGITUD":"-71.260571",
         "NOMBRE":"LAS ROSAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS ROSAS 745",
         "TELEFONO":2318923,
         "CORREO":"5.lasrosas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":103,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.875076",
         "COORD_LONGITUD":"-71.253082",
         "NOMBRE":"CERRO MAYACA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SUBIDA CEMENTERIO 621",
         "TELEFONO":2333431,
         "CORREO":"5.cerromayaca@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.879298",
         "COORD_LONGITUD":"-71.263287",
         "NOMBRE":"ANUL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE 4 1644",
         "TELEFONO":2311598,
         "CORREO":"5.anulen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51604",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.872935",
         "COORD_LONGITUD":"-71.250601",
         "NOMBRE":"LA SEMILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"18 SEPTIEMBRE 578",
         "TELEFONO":322319409,
         "CORREO":"jardinlasemillitaidb@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":52,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51605",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.880057",
         "COORD_LONGITUD":"-71.262665",
         "NOMBRE":"S.C. NIDITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE LIBERTAD S\/N",
         "TELEFONO":2354297,
         "CORREO":"5.nidito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"51606",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.875535",
         "COORD_LONGITUD":"-71.253135",
         "NOMBRE":"S.C. ANT\u00dc LIWEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SUBIDA CEMENTERIO S\/N",
         "TELEFONO":2319831,
         "CORREO":"5.antuliwen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"51607",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.882601",
         "COORD_LONGITUD":"-71.264419",
         "NOMBRE":"AWKANT\u00daN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOS\u00c9 MIGUEL CARRERA,LOTE 530",
         "TELEFONO":53705884,
         "CORREO":"5.awkantun@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":56,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":48,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51609",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.84118",
         "COORD_LONGITUD":"-71.226084",
         "NOMBRE":"HEIDI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"4 ORIENTE 430",
         "TELEFONO":2322052,
         "CORREO":"5.heidi@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":51,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.787229",
         "COORD_LONGITUD":"-71.186006",
         "NOMBRE":"ESTRELLITA LUMINOSA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ORIENTE AV.GONZALO LIZASO 274",
         "TELEFONO":2225350,
         "CORREO":"5.estrellitaluminosa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.783067",
         "COORD_LONGITUD":"-71.207885",
         "NOMBRE":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE F\u00c1TIMA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALI 1080",
         "TELEFONO":2224767,
         "CORREO":"5.nuestrasradefatima@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.774499",
         "COORD_LONGITUD":"-71.186858",
         "NOMBRE":"RAYITO DE LUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COLO COLO ESQ SARGENTO CA S\/N",
         "TELEFONO":2225365,
         "CORREO":"5.rayitodeluz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51803",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.783902",
         "COORD_LONGITUD":"-71.201843",
         "NOMBRE":"ESTRELLA SOLITARIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BAQUEDANO ESQ P VALDIVIA 1494",
         "TELEFONO":2221699,
         "CORREO":"5.estrellasolitaria@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51804",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.77608",
         "COORD_LONGITUD":"-71.19335",
         "NOMBRE":"AY\u00dcN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL BOSQUE 197",
         "TELEFONO":332228659,
         "CORREO":"5.ayun@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51807",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.797386",
         "COORD_LONGITUD":"-71.216414",
         "NOMBRE":"CAL Y SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS 401",
         "TELEFONO":934433299,
         "CORREO":"5.calysol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"51808",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.689768",
         "COORD_LONGITUD":"-71.213476",
         "NOMBRE":"EL CALERITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ISABEL BROWN 69",
         "TELEFONO":2280221,
         "CORREO":"5.elcalerito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.742633",
         "COORD_LONGITUD":"-71.168504",
         "NOMBRE":"M\u00c1GICO LUGAR DE SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO PRINCIPAL S\/N",
         "TELEFONO":2225670,
         "CORREO":"5.magicolugardesuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":23,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"51902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.811636",
         "COORD_LONGITUD":"-71.140897",
         "NOMBRE":"CLAVELITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 1749",
         "TELEFONO":2272469,
         "CORREO":"5.clavelito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":88,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.079272",
         "COORD_LONGITUD":"-71.584463",
         "NOMBRE":"FRESIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL 266",
         "TELEFONO":2241508,
         "CORREO":"5.fresia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.062192",
         "COORD_LONGITUD":"-71.60841",
         "NOMBRE":"GUACOLDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO UNO 890",
         "TELEFONO":42369175,
         "CORREO":"5.guacolda@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"52302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.070775",
         "COORD_LONGITUD":"-71.593756",
         "NOMBRE":"RAY\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ROCUANT ALTO CALLE 5 1111",
         "TELEFONO":2376899,
         "CORREO":"5.rayen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":42,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.101035",
         "COORD_LONGITUD":"-71.662498",
         "NOMBRE":"LOS LAGUNITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TRES NORTE ESQ. LOS AROMO S\/N",
         "TELEFONO":2348173,
         "CORREO":"5.loslagunitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":27,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"52304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.031549",
         "COORD_LONGITUD":"-71.642466",
         "NOMBRE":"FARO DE \u00c1NGELES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"SANTA MARTA 433",
         "TELEFONO":322281160,
         "CORREO":"farodeangeles@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":47,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52313",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.111704",
         "COORD_LONGITUD":"-71.574383",
         "NOMBRE":"LAS TACITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA CENTRAL 1124",
         "TELEFONO":74952422,
         "CORREO":"5.lastacitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52317",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.119653",
         "COORD_LONGITUD":"-71.564136",
         "NOMBRE":"ALICE GUY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DECIMA 1317",
         "TELEFONO":79653233,
         "CORREO":"5.aliceguy@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52318",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.02771",
         "COORD_LONGITUD":"-71.641021",
         "NOMBRE":"TOKERAU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RIO FRIO 171",
         "TELEFONO":322287108,
         "CORREO":"5.tokerau@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52319",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.039198",
         "COORD_LONGITUD":"-71.544775",
         "NOMBRE":"EL SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.EL SOL S\/N",
         "TELEFONO":2581965,
         "CORREO":"5.elsol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":28,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":109,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.026089",
         "COORD_LONGITUD":"-71.522608",
         "NOMBRE":"RINCONCITO DE LUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE CINCO 862",
         "TELEFONO":0,
         "CORREO":"5.rinconcitodeluz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":38,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.039748",
         "COORD_LONGITUD":"-71.566758",
         "NOMBRE":"APRENDEMOS JUGANDO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE DE SERVICIO S\/N",
         "TELEFONO":2541552,
         "CORREO":"5.aprendemosjugando@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":109,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.030464",
         "COORD_LONGITUD":"-71.483803",
         "NOMBRE":"ANT\u00dc",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CHECOSLOVAQUIA 636",
         "TELEFONO":2856470,
         "CORREO":"5.antu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":38,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"52404",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.051737",
         "COORD_LONGITUD":"-71.536956",
         "NOMBRE":"PUERTO AYS\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ROGELIO ASTUDILLO S\/N",
         "TELEFONO":2545119,
         "CORREO":"5.puertoaysen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":125,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52406",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.012966",
         "COORD_LONGITUD":"-71.500715",
         "NOMBRE":"LAS LOMITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO,P S\/N",
         "TELEFONO":2869909,
         "CORREO":"5.laslomitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"52407",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.007145",
         "COORD_LONGITUD":"-71.513829",
         "NOMBRE":"S.C. NUEVO AMANECER",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GILBERTO NAVARRO 353",
         "TELEFONO":2869994,
         "CORREO":"5.nuevoamanecer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"52408",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.99913",
         "COORD_LONGITUD":"-71.475111",
         "NOMBRE":"AMAUTTA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA NOVENA 1851",
         "TELEFONO":981215140,
         "CORREO":"5.amautta@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52412",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.02141",
         "COORD_LONGITUD":"-71.506248",
         "NOMBRE":"SOL NACIENTE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOSE INFANTE 550",
         "TELEFONO":2649438,
         "CORREO":"5.solnaciente@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52413",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.797132",
         "COORD_LONGITUD":"-71.536886",
         "NOMBRE":"BAMBI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAZO ESQ. EUSEBIO LILLO 851",
         "TELEFONO":2930255,
         "CORREO":"5.bambi@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.780304",
         "COORD_LONGITUD":"-71.528887",
         "NOMBRE":"MARTIN PESCADOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA FRANCIA 1392",
         "TELEFONO":322936459,
         "CORREO":"5.martinpescador@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52504",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.729392",
         "COORD_LONGITUD":"-71.408626",
         "NOMBRE":"ARBOLEDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE SAN AGUST\u00cdN 986",
         "TELEFONO":2791378,
         "CORREO":"5.arboleda@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":53,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"52601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.32111",
         "COORD_LONGITUD":"-71.410993",
         "NOMBRE":"GRANERITOS DE CASABLANCA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PORTALES 65",
         "TELEFONO":2741474,
         "CORREO":"5.graneritosdecasablanca@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"52901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.316988",
         "COORD_LONGITUD":"-71.40396",
         "NOMBRE":"VALLE DE CANTORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CHACABUCO 651",
         "TELEFONO":2742439,
         "CORREO":"5.valledecantores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"52905",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.603712",
         "COORD_LONGITUD":"-71.610937",
         "NOMBRE":"EL PRINCIPITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VICENTE POBLETE 312",
         "TELEFONO":2287385,
         "CORREO":"5.elprincipito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":31,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.594495",
         "COORD_LONGITUD":"-71.604249",
         "NOMBRE":"LA PRINCESITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LUIS GONZALEZ S\/N",
         "TELEFONO":2212859,
         "CORREO":"5.laprincesita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":41,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":72,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.611842",
         "COORD_LONGITUD":"-71.601635",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"OLEGARIO HENRIQUEZ, VIUDA 475",
         "TELEFONO":2286696,
         "CORREO":"5.arcoiris@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":85,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.596707",
         "COORD_LONGITUD":"-71.606625",
         "NOMBRE":"CREANDO SONRISAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"INDEPENDENCIA 1653",
         "TELEFONO":322219674,
         "CORREO":"5.creandosonrisas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.610273",
         "COORD_LONGITUD":"-71.606679",
         "NOMBRE":"PILPIL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HURTADO MENDOZA 141",
         "TELEFONO":352289273,
         "CORREO":"5.pilpilen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.590723",
         "COORD_LONGITUD":"-71.60099",
         "NOMBRE":"FLORENCIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FLORENCIA 931",
         "TELEFONO":352219675,
         "CORREO":"5.florencia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53108",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.54677",
         "COORD_LONGITUD":"-71.5991",
         "NOMBRE":"PULGARCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CRECENTE ERR\u00c1ZURIZ S\/N",
         "TELEFONO":2450235,
         "CORREO":"5.pulgarcito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":61,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"53201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.444835",
         "COORD_LONGITUD":"-71.672165",
         "NOMBRE":"BOSQUEMAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MIRAFLORES 1111",
         "TELEFONO":2469609,
         "CORREO":"5.bosquemar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.398243",
         "COORD_LONGITUD":"-71.689439",
         "NOMBRE":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE LAS MERCEDES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALCALDE RA\u00daL ROMERO ERAZO 363",
         "TELEFONO":2473961,
         "CORREO":"5.nuestrasradelasmercedes@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.376837000000",
         "COORD_LONGITUD":"-71.671231000000",
         "NOMBRE":"SANTA TERESITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE MAR DEL SUR 627",
         "TELEFONO":2481230,
         "CORREO":"5.santateresita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":55,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.642044",
         "COORD_LONGITUD":"-71.611124",
         "NOMBRE":"EL MARINERITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS HORTENSIAS 77",
         "TELEFONO":2441002,
         "CORREO":"5.elmarinerito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":54,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-27.161293",
         "COORD_LONGITUD":"-109.438217",
         "NOMBRE":"UMANGA RIKI RIKI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA PONT S\/N",
         "TELEFONO":944125301,
         "CORREO":"5.umangarikiriki@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":48,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.927799",
         "COORD_LONGITUD":"-71.513031",
         "NOMBRE":"CAMPANITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PRINCIPAL S\/N",
         "TELEFONO":2815571,
         "CORREO":"5.campanitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":44,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"53801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.054958",
         "COORD_LONGITUD":"-71.464506",
         "NOMBRE":"MILLARAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FRODEN 1830",
         "TELEFONO":2924420,
         "CORREO":"5.millaray@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":70,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.061681",
         "COORD_LONGITUD":"-71.413704",
         "NOMBRE":"GABRIELA MISTRAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LA AGUADA ESQUINA TRONCOS S\/N",
         "TELEFONO":2983512,
         "CORREO":"5.gabrielamistral@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":157,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.059416",
         "COORD_LONGITUD":"-71.425246",
         "NOMBRE":"INTI RAYMI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS CALAS 2141",
         "TELEFONO":2829106,
         "CORREO":"5.intiraymi@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53903",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.035542",
         "COORD_LONGITUD":"-71.438458",
         "NOMBRE":"VIOLETA PARRA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN LUIS 1739",
         "TELEFONO":2925802,
         "CORREO":"5.violetaparra@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53904",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.044939",
         "COORD_LONGITUD":"-71.411329",
         "NOMBRE":"KUMIRAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SUIZA 1042",
         "TELEFONO":322986811,
         "CORREO":"5.kumiray@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53905",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.048541",
         "COORD_LONGITUD":"-71.431598",
         "NOMBRE":"POKI TANE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS CARRERAS 1554-1574",
         "TELEFONO":2917767,
         "CORREO":"5.pokitane@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"53906",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.002359",
         "COORD_LONGITUD":"-71.275736",
         "NOMBRE":"SANTA CRUZ LIMACHITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BULNES S\/N",
         "TELEFONO":2419059,
         "CORREO":"5.santacruzlimachito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"54001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.063298",
         "COORD_LONGITUD":"-71.220277",
         "NOMBRE":"AGUAS CLARAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO ESCUELA S\/N",
         "TELEFONO":2415133,
         "CORREO":"5.aguasclaras@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":30,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"54002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-32.99016",
         "COORD_LONGITUD":"-71.225334",
         "NOMBRE":"LA PALOMA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TENIENTE MERINO PARADERO S\/N",
         "TELEFONO":2419082,
         "CORREO":"5.lapaloma@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"54003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.019389",
         "COORD_LONGITUD":"-71.255098",
         "NOMBRE":"BEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"18 DE SEPTIEMBRE 472",
         "TELEFONO":322374539,
         "CORREO":"jardinfantilbelen19@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":44,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"54004",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.044434",
         "COORD_LONGITUD":"-71.099445",
         "NOMBRE":"CRECIENDO EN MI PUEBLO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO DE ALVARADO S\/N",
         "TELEFONO":2442455,
         "CORREO":"5.creciendoenmipueblo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"54101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.05993",
         "COORD_LONGITUD":"-71.368496",
         "NOMBRE":"LOS MOLINOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PROYECTADA 404",
         "TELEFONO":2562622,
         "CORREO":"5.losmolinos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":11,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"54201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.0556",
         "COORD_LONGITUD":"-71.362426",
         "NOMBRE":"LOS GORRIONES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PAUL HARRIS 829",
         "TELEFONO":2959680,
         "CORREO":"5.losgorriones@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"54202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.0677",
         "COORD_LONGITUD":"-71.371017",
         "NOMBRE":"SEMILLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"NUEVA TOLTEN 2599",
         "TELEFONO":2563088,
         "CORREO":"5.semillitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":27,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"54203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.065279",
         "COORD_LONGITUD":"-71.37455",
         "NOMBRE":"S.C. SONRISAS DE SAN JOS\u00c9",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA LOS ZAPADORES 1654",
         "TELEFONO":2560273,
         "CORREO":"5.sonrisasdesanjose@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"54204",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.054405",
         "COORD_LONGITUD":"-71.374499",
         "NOMBRE":"ALTAMIRANO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALTAMIRANO 781",
         "TELEFONO":95411757,
         "CORREO":"5.altamirano@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"54206",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.042722",
         "COORD_LONGITUD":"-71.360616",
         "NOMBRE":"RAIMILLA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BAQUEDANO 902",
         "TELEFONO":2952202,
         "CORREO":"5.raimilla@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"54207",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.051568",
         "COORD_LONGITUD":"-71.377081",
         "NOMBRE":"NEWEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARRIETA ESQUINA SOTOMAYOR 624",
         "TELEFONO":2951496,
         "CORREO":"5.newen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"54208",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.039447",
         "COORD_LONGITUD":"-71.353132",
         "NOMBRE":"QUILLAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA PRESIDENTE PEDRO MON 115",
         "TELEFONO":61631471,
         "CORREO":"5.quillay@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"54209",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.183953",
         "COORD_LONGITUD":"-70.731817",
         "NOMBRE":"SAN JOS\u00c9 OBRERO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EUSEBIO LILLO 1060",
         "TELEFONO":2211559,
         "CORREO":"6.sanjoseobrero@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":88,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":120,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.158883",
         "COORD_LONGITUD":"-70.715294",
         "NOMBRE":"DIEGO PORTALES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CHEPITA PORTALES 1195",
         "TELEFONO":2262488,
         "CORREO":"6.diegoportales@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":73,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.164784",
         "COORD_LONGITUD":"-70.704035",
         "NOMBRE":"VILLA CORDILLERA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA REPUBLICA DE CHIL 02281",
         "TELEFONO":58735644,
         "CORREO":"6.villacordillera@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.167559",
         "COORD_LONGITUD":"-70.756617",
         "NOMBRE":"S.C. HIJITOS DE DIOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"IQUIQUE ESQ. BOLIVIA 24",
         "TELEFONO":2239028,
         "CORREO":"schijitosdediosadm@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"60105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.135988",
         "COORD_LONGITUD":"-70.760518",
         "NOMBRE":"AGUA LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO TUNICHE SECTOR LA S\/N",
         "TELEFONO":2254243,
         "CORREO":"6.agualuna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60108",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.151555",
         "COORD_LONGITUD":"-70.711827",
         "NOMBRE":"MI GRAN TESORO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VIOLETA PARRA ESQ CONSTAN S\/N",
         "TELEFONO":2264977,
         "CORREO":"6.migrantesoro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":59,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60109",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.177504",
         "COORD_LONGITUD":"-70.754762",
         "NOMBRE":"FLORILLITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"STA FILOMENA 1156",
         "TELEFONO":2319429,
         "CORREO":"6.florillito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60110",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.185128",
         "COORD_LONGITUD":"-70.772638",
         "NOMBRE":"SEMBRANDO SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANDRO BOTTICELLI 2136",
         "TELEFONO":2319404,
         "CORREO":"6.sembrandosuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":41,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60114",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.182837",
         "COORD_LONGITUD":"-70.763281",
         "NOMBRE":"PASITOS DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MONTEAGUILA 2654",
         "TELEFONO":2319819,
         "CORREO":"6.pasitosdecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60117",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.188024",
         "COORD_LONGITUD":"-70.72974",
         "NOMBRE":"SONRISAS DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 635",
         "TELEFONO":2215372,
         "CORREO":"6.sonrisasdecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60118",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.158776",
         "COORD_LONGITUD":"-70.746419",
         "NOMBRE":"SEMILLAS DEL MA\u00d1ANA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESMERALDA 1061",
         "TELEFONO":2241515,
         "CORREO":"6.semillasdelmanana@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60119",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.18199",
         "COORD_LONGITUD":"-70.75428",
         "NOMBRE":"EL MOLINO DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL MOLINO 1910",
         "TELEFONO":93692282,
         "CORREO":"6.elmolinodecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":56,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60120",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.172021",
         "COORD_LONGITUD":"-70.736079",
         "NOMBRE":"UMUNTU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"O'CARROL 39",
         "TELEFONO":2227901,
         "CORREO":"6.umuntu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60121",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.174367",
         "COORD_LONGITUD":"-70.78295",
         "NOMBRE":"MIS PRIMERAS HUELLAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MAMA ROSA 2511",
         "TELEFONO":92251112,
         "CORREO":"6.misprimerashuellas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60122",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.063528",
         "COORD_LONGITUD":"-70.728658",
         "NOMBRE":"CREADORES DE SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA MARIA 265",
         "TELEFONO":2473729,
         "CORREO":"6.creadoresdesuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"60201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.073753",
         "COORD_LONGITUD":"-70.737589",
         "NOMBRE":"S.C. PEQUE\u00d1OS ARTISTAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LIQUID\u00c1MBAR 455",
         "TELEFONO":74787949,
         "CORREO":"6.pequenosartistas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"60202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.062672",
         "COORD_LONGITUD":"-70.725728",
         "NOMBRE":"MILLANT\u00da",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA MARIA 132",
         "TELEFONO":2472891,
         "CORREO":"6.millantu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":20,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60205",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.063459",
         "COORD_LONGITUD":"-70.728503",
         "NOMBRE":"S.C. MI PEQUE\u00d1A LOCOMOTORA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA ANTONIO VARAS 294",
         "TELEFONO":968038534,
         "CORREO":"6.mipequenalocomotora@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"60208",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.973757",
         "COORD_LONGITUD":"-70.711416",
         "NOMBRE":"BAM - BAM",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"INDEPENDENCIA 102",
         "TELEFONO":2491853,
         "CORREO":"6.bambam@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":59,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.035565",
         "COORD_LONGITUD":"-70.657925",
         "NOMBRE":"LOS PICAPIEDRAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESTANCILLA S\/N",
         "TELEFONO":2481211,
         "CORREO":"6.lospicapiedras@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":28,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.04101",
         "COORD_LONGITUD":"-70.706808",
         "NOMBRE":"RAYITO DE LUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALDEA AGR\u00cdCOLA CALLEJONES S\/N",
         "TELEFONO":74762826,
         "CORREO":"6.rayitodeluz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":7,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.036968",
         "COORD_LONGITUD":"-70.656209",
         "NOMBRE":"S.C. MIL COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE CAMINO VECINAL 207",
         "TELEFONO":92289890,
         "CORREO":"6.milcolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"60403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.037778",
         "COORD_LONGITUD":"-70.666341",
         "NOMBRE":"CODEGUA CENTRO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PATRICIO GALLEGOS 359 356",
         "TELEFONO":74787904,
         "CORREO":"6.codeguacentro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60404",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.19497",
         "COORD_LONGITUD":"-70.647459",
         "NOMBRE":"FLOR NACIENTE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"13 DE NOVIEMBRE S\/N",
         "TELEFONO":2411596,
         "CORREO":"6.flornaciente@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.169884",
         "COORD_LONGITUD":"-70.64281",
         "NOMBRE":"NUEVO HORIZONTE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA.EL ESFUERZO ESQ.LOS S\/N",
         "TELEFONO":2413184,
         "CORREO":"6.nuevohorizonte@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.17308",
         "COORD_LONGITUD":"-70.639151",
         "NOMBRE":"SOL DEL VALLE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RIO PANGAL 1501",
         "TELEFONO":68483764,
         "CORREO":"6.soldelvalle@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":42,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.180172",
         "COORD_LONGITUD":"-70.685256",
         "NOMBRE":"LA RESERVA DE MACHALI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS ACACIAS LOTE C-5 522",
         "TELEFONO":95305807,
         "CORREO":"6.lareservademachali@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60504",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.202232",
         "COORD_LONGITUD":"-70.753034",
         "NOMBRE":"SUE\u00d1OS M\u00c1GICOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS BRISAS S\/N",
         "TELEFONO":83411606,
         "CORREO":"6.suenosmagicos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":48,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.293141",
         "COORD_LONGITUD":"-70.821892",
         "NOMBRE":"SAN NICOL\u00c1S",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS DALIAS S\/N",
         "TELEFONO":2551783,
         "CORREO":"6.sannicolas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.28651",
         "COORD_LONGITUD":"-70.81773",
         "NOMBRE":"PEUMAYEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PABLO RUBIO 89",
         "TELEFONO":2552917,
         "CORREO":"6.peumayen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.407951",
         "COORD_LONGITUD":"-70.854284",
         "NOMBRE":"BELLO HORIZONTE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SERRANO 426",
         "TELEFONO":2515377,
         "CORREO":"6.bellohorizonte@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":71,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.413989",
         "COORD_LONGITUD":"-70.847345",
         "NOMBRE":"S.C. NIDO DE SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV STA TERESITA DE LOS AN 1079",
         "TELEFONO":74304776,
         "CORREO":"6.nidodesuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"60802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.34749",
         "COORD_LONGITUD":"-70.8623",
         "NOMBRE":"PIECECITOS DE \u00c1NGEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN JUAN, ESQUINA PJE SAN S\/N",
         "TELEFONO":934033908,
         "CORREO":"6.piecesitosdeangel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60803",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.39755",
         "COORD_LONGITUD":"-70.851133",
         "NOMBRE":"LA CASA DEL ARBOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PRAT 1549",
         "TELEFONO":2512935,
         "CORREO":"6.lacasadelarbol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"60806",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.469323",
         "COORD_LONGITUD":"-70.895105",
         "NOMBRE":"LAS CANTERAS DE PELEQU\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PABLO NERUDA S\/N",
         "TELEFONO":2384727,
         "CORREO":"6.lascanterasdepelequen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"60901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.35209",
         "COORD_LONGITUD":"-70.961452",
         "NOMBRE":"FRUTILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JAIME BARRIENTOS 306",
         "TELEFONO":2541883,
         "CORREO":"6.frutillita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.376473",
         "COORD_LONGITUD":"-71.056313",
         "NOMBRE":"LAS ABEJITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CARRIZAL S\/N",
         "TELEFONO":74792438,
         "CORREO":"6.lasabejitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"61002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.352994",
         "COORD_LONGITUD":"-71.014058",
         "NOMBRE":"LOS ENANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FELIPE SEVERINO 051",
         "TELEFONO":2540274,
         "CORREO":"6.losenanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":59,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.371442",
         "COORD_LONGITUD":"-70.981454",
         "NOMBRE":"DULCES SONRISAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"AVENIDA PUENTE ALTA 2315",
         "TELEFONO":2540008,
         "CORREO":"6.dulcesonrisas@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61007",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.438642",
         "COORD_LONGITUD":"-71.080584",
         "NOMBRE":"LOS CACHORRITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GERMAN RIESCO 1190",
         "TELEFONO":2572046,
         "CORREO":"6.loscachorritos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":62,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.429188",
         "COORD_LONGITUD":"-71.056461",
         "NOMBRE":"S.C. TA\u00d1I RUKA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO EL LLANO S\/N",
         "TELEFONO":2574602,
         "CORREO":"6.taniruka@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"61102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.436549",
         "COORD_LONGITUD":"-71.098667",
         "NOMBRE":"RAYITO DE AMOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GERM\u00c1N RIESCO ABAJO 2580",
         "TELEFONO":2574639,
         "CORREO":"6.rayitodeamor@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.444558",
         "COORD_LONGITUD":"-71.089955",
         "NOMBRE":"LOS ALMENDRITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PAPA LEON XII 1834",
         "TELEFONO":89219424,
         "CORREO":"6.losalmendritos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.438452",
         "COORD_LONGITUD":"-71.069934",
         "NOMBRE":"TRENCITO DE SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GENERAL VELASQUEZ 060",
         "TELEFONO":2573811,
         "CORREO":"6.trencitodesuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.31238",
         "COORD_LONGITUD":"-71.38336",
         "NOMBRE":"SEMILLITAS DEL PATAGUAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO PUBLICO S\/N",
         "TELEFONO":92271555,
         "CORREO":"6.semillitasdelpatagual@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":10,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":14,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.386972",
         "COORD_LONGITUD":"-71.17546",
         "NOMBRE":"ARTURO PRAT",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE CONCHA Y TORO 120",
         "TELEFONO":2562494,
         "CORREO":"6.arturoprat@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.210165",
         "COORD_LONGITUD":"-70.903956",
         "NOMBRE":"MANCHITAS DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE CENTRAL 240",
         "TELEFONO":2466824,
         "CORREO":"6.manchitasdecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.2296",
         "COORD_LONGITUD":"-70.96519",
         "NOMBRE":"ELUNEY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA ESTACI\u00d3N 91",
         "TELEFONO":95004371,
         "CORREO":"6.eluney@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.295799",
         "COORD_LONGITUD":"-71.309007",
         "NOMBRE":"LOS RETO\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOHN KENNEDY 396",
         "TELEFONO":2501349,
         "CORREO":"6.losretonos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.207395",
         "COORD_LONGITUD":"-71.27739",
         "NOMBRE":"LAS PALMITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COCALAN (LADO ESCUELA) S\/N",
         "TELEFONO":92289723,
         "CORREO":"6.laspalmitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"61702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.575885",
         "COORD_LONGITUD":"-70.98926",
         "NOMBRE":"LOS PEQUES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MATEO DE TORO Y ZAMBRANO 1500",
         "TELEFONO":2711048,
         "CORREO":"6.lospeques@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":56,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":86,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.533019",
         "COORD_LONGITUD":"-70.967201",
         "NOMBRE":"LAS UVITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO ANGOSTURA LADO ESC S\/N",
         "TELEFONO":2718467,
         "CORREO":"6.lasuvitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.574447",
         "COORD_LONGITUD":"-70.992855",
         "NOMBRE":"MUNDO NUEVO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FELICIANO SILVA 1480",
         "TELEFONO":2719398,
         "CORREO":"6.mundonuevo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":124,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61803",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.563907",
         "COORD_LONGITUD":"-70.996189",
         "NOMBRE":"NINCURLAUTA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA NINCURLAUTA 0115",
         "TELEFONO":2719387,
         "CORREO":"6.nincurlauta@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"61804",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.574672",
         "COORD_LONGITUD":"-71.002587",
         "NOMBRE":"MANZANITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE EL BRONCE 0700",
         "TELEFONO":2713439,
         "CORREO":"6.manzanitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":30,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"61810",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.581977",
         "COORD_LONGITUD":"-70.98947",
         "NOMBRE":"S.C. LICEO EDUARDO CHARME",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARGOMEDO 485",
         "TELEFONO":2718211,
         "CORREO":"6.liceoeduardocharme@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"61813",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.591666",
         "COORD_LONGITUD":"-70.998456",
         "NOMBRE":"PEQUE\u00d1OS SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JUAN JIM\u00c9NEZ ESQ. CANCHA S\/N",
         "TELEFONO":2710513,
         "CORREO":"6.pequenossuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61815",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.581143",
         "COORD_LONGITUD":"-70.91021",
         "NOMBRE":"MANITOS TRAVIESAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR DE ROMA, LADO ESCU S\/N",
         "TELEFONO":942481236,
         "CORREO":"6.manitostraviesas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61816",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.566837",
         "COORD_LONGITUD":"-71.001131",
         "NOMBRE":"S.C. SOL DE RODEO",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LEOPOLDO URRUTIA, ESQ. PJ 1735",
         "TELEFONO":85272698,
         "CORREO":"6.solderodeo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"61817",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.586683",
         "COORD_LONGITUD":"-71.002708",
         "NOMBRE":"CORCELITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"NACIMIENTO 0251",
         "TELEFONO":2716319,
         "CORREO":"6.corcelitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61818",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.591017",
         "COORD_LONGITUD":"-70.999362",
         "NOMBRE":"AYEKANTUN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CANCHA RAYADA 81",
         "TELEFONO":2723342,
         "CORREO":"6.ayekantun@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61820",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.698301",
         "COORD_LONGITUD":"-71.032664",
         "NOMBRE":"LOS MIMBRECITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FERNANDO GUZM\u00c1N 1370",
         "TELEFONO":2781554,
         "CORREO":"6.losmimbrecitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":55,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.689811",
         "COORD_LONGITUD":"-71.026518",
         "NOMBRE":"MIRAFLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MARIANO EGA\u00d1A S\/N",
         "TELEFONO":2781706,
         "CORREO":"6.miraflores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.707704",
         "COORD_LONGITUD":"-71.040743",
         "NOMBRE":"LOS ARTESANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BLANCO ENCALADA 026",
         "TELEFONO":2782626,
         "CORREO":"6.losartesanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"61905",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.647683",
         "COORD_LONGITUD":"-71.201484",
         "NOMBRE":"LOS NARANJITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE TRICAHUE 491",
         "TELEFONO":975874216,
         "CORREO":"6.losnaranjitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"62102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.652307",
         "COORD_LONGITUD":"-71.287706",
         "NOMBRE":"S.C. PEQUE\u00d1AS LUMBRERAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA IGNACIO VALDES S\/N",
         "TELEFONO":74787912,
         "CORREO":"6.pequenaslumbreras@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"62103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.727292",
         "COORD_LONGITUD":"-71.272551",
         "NOMBRE":"ZANCUD\u00cdN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL MONTT S\/N",
         "TELEFONO":2817420,
         "CORREO":"6.zancudin@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":93,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"62201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.632242",
         "COORD_LONGITUD":"-71.360384",
         "NOMBRE":"ALERCE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS CAMELIAS, 840",
         "TELEFONO":2822804,
         "CORREO":"6.alerce@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"62301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.632984",
         "COORD_LONGITUD":"-71.349956",
         "NOMBRE":"PABLO NERUDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FRANCISCO ANTONIO ENCINA 210",
         "TELEFONO":2825146,
         "CORREO":"6.pabloneruda@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"62302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.636735",
         "COORD_LONGITUD":"-71.358723",
         "NOMBRE":"VALLE DE LUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ERRAZURIZ 645",
         "TELEFONO":2824426,
         "CORREO":"6.valledeluz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"62303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.689154",
         "COORD_LONGITUD":"-71.324218",
         "NOMBRE":"SUE\u00d1OS DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"QUINAHUE S\/N",
         "TELEFONO":991282908,
         "CORREO":"6.suenosdecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"62304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.595586",
         "COORD_LONGITUD":"-71.361755",
         "NOMBRE":"SANTA ANA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SARGENTO CANDELARIA S\/N",
         "TELEFONO":2823222,
         "CORREO":"6.santaana@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":54,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"62601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.531688",
         "COORD_LONGITUD":"-71.358369",
         "NOMBRE":"MUNDO FELIZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JUAN LEON TOBAR 81",
         "TELEFONO":92404999,
         "CORREO":"6.mundofeliz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"62602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.511372",
         "COORD_LONGITUD":"-71.435274",
         "NOMBRE":"SAN GERARDO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RINCONADA DE PERALILLO S\/N",
         "TELEFONO":68479916,
         "CORREO":"6.sangerardo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"62701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.475598",
         "COORD_LONGITUD":"-71.481479",
         "NOMBRE":"S.C. VALLE OSITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE LOURDES 699",
         "TELEFONO":2861266,
         "CORREO":"6.valleositos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"62703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.480505",
         "COORD_LONGITUD":"-71.480884",
         "NOMBRE":"S.C. RINCONCITO DE AMOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS QUILLAYES 445",
         "TELEFONO":92245732,
         "CORREO":"6.rinconcitodeamor@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"62705",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.392699",
         "COORD_LONGITUD":"-72.006632",
         "NOMBRE":"AMANECER",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"URRIOLA ESQ. J.J.PEREZ S\/N",
         "TELEFONO":2841567,
         "CORREO":"6.amanecer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"62801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.386139",
         "COORD_LONGITUD":"-72.013878",
         "NOMBRE":"S.C. GOTITAS DE AMOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JARAMILLO S\/N",
         "TELEFONO":2841911,
         "CORREO":"6.gotitasdeamor@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"62802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.397751",
         "COORD_LONGITUD":"-71.996008",
         "NOMBRE":"BOSQUE M\u00c1GICO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA C\u00c1HUIL 971",
         "TELEFONO":97001338,
         "CORREO":"6.bosquemagico@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"62803",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.950906",
         "COORD_LONGITUD":"-71.833322",
         "NOMBRE":"SEMILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JUAN MONTES S\/N",
         "TELEFONO":74304755,
         "CORREO":"6.semillita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":12,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"62901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.120509",
         "COORD_LONGITUD":"-71.729105",
         "NOMBRE":"LOS PETALITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS 1190",
         "TELEFONO":71259577,
         "CORREO":"6.lospetalitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":10,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"63001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.20751",
         "COORD_LONGITUD":"-71.655714",
         "NOMBRE":"LA ESTRELLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PRAT S\/N",
         "TELEFONO":97012924,
         "CORREO":"6.laestrellita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"63101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.402279",
         "COORD_LONGITUD":"-71.617146",
         "NOMBRE":"LOS MOLINITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MARIA ERRAZURIZ 970",
         "TELEFONO":61939070,
         "CORREO":"6.losmolinitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"63201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.644842",
         "COORD_LONGITUD":"-72.043909",
         "NOMBRE":"RAYITO DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO PUBLICO A BUCALEMU S\/N",
         "TELEFONO":74304731,
         "CORREO":"6.rayitodesol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"63301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.644766",
         "COORD_LONGITUD":"-71.899151",
         "NOMBRE":"EL AROMITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DOCTOR MOORE S\/N",
         "TELEFONO":2822477,
         "CORREO":"6.elaromito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"63302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.997491",
         "COORD_LONGITUD":"-71.249039",
         "NOMBRE":"LOS DUENDECITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LA QUIRIGUA 920",
         "TELEFONO":2319059,
         "CORREO":"7.losduendecitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":88,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.966221",
         "COORD_LONGITUD":"-71.243508",
         "NOMBRE":"CADENITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ISLAS AUSTRALES S\/N",
         "TELEFONO":2332230,
         "CORREO":"7.cadenita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":89,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":187,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.056889",
         "COORD_LONGITUD":"-71.170481",
         "NOMBRE":"ESTRELLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VILLA PRUDENCIO LOZANO SITIO 10",
         "TELEFONO":974543795,
         "CORREO":"7.estrellitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":40,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.99591",
         "COORD_LONGITUD":"-71.255043",
         "NOMBRE":"LOS INTEGRITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PARINACOTA CON LICANTEN S\/N",
         "TELEFONO":2327909,
         "CORREO":"7.losintegritos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.996182",
         "COORD_LONGITUD":"-71.261908",
         "NOMBRE":"CLARO DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE SAN PEDRO DE ATACAM S\/N",
         "TELEFONO":2312604,
         "CORREO":"7.clarodeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":50,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.946538",
         "COORD_LONGITUD":"-71.200829",
         "NOMBRE":"GOTITAS DE AMOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VILLA DO\u00d1A CARMEN S\/N",
         "TELEFONO":2978790,
         "CORREO":"7.gotitasdeamor@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.987687",
         "COORD_LONGITUD":"-71.253382",
         "NOMBRE":"LAUTARO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAUTARO 1130",
         "TELEFONO":752326748,
         "CORREO":"7.lautaro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70109",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.91173",
         "COORD_LONGITUD":"-71.045037",
         "NOMBRE":"BENNY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL MOLINO S\/N",
         "TELEFONO":1976678,
         "CORREO":"7.benny@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"70201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.889362",
         "COORD_LONGITUD":"-71.138295",
         "NOMBRE":"DOMINGO MANSILLA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ASENTAMIENTO DOMINGO MANS S\/N",
         "TELEFONO":1975084,
         "CORREO":"7.domingomansilla@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"70202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.955869",
         "COORD_LONGITUD":"-71.12284",
         "NOMBRE":"LUXEMBURGO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ECUADOR S\/N",
         "TELEFONO":2431374,
         "CORREO":"7.luxemburgo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.999793",
         "COORD_LONGITUD":"-70.812163",
         "NOMBRE":"LOS PALOMOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RAM\u00d3N FREIRE, LOS QUE\u00d1ES S\/N",
         "TELEFONO":976089853,
         "CORREO":"7.lospalomos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"70302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.969544",
         "COORD_LONGITUD":"-71.013365",
         "NOMBRE":"CECI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALDEA STA CECILIA, GUAICO S\/N",
         "TELEFONO":961934368,
         "CORREO":"7.ceci@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"70303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.10692",
         "COORD_LONGITUD":"-71.298709",
         "NOMBRE":"LOS ANGELITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.LUIS CRUZ MARTINEZ S\/N",
         "TELEFONO":2492606,
         "CORREO":"7.losangelitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.059771",
         "COORD_LONGITUD":"-71.262401",
         "NOMBRE":"PEPITA DE UVA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA AMELIA S\/N",
         "TELEFONO":1975089,
         "CORREO":"7.pepitadeuva@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70404",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.075225",
         "COORD_LONGITUD":"-71.255503",
         "NOMBRE":"S.C. CASA BLANCA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VILLA VALLE CASABLANCA S\/N",
         "TELEFONO":961939066,
         "CORREO":"7.casablanca@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":22,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"70407",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.094157",
         "COORD_LONGITUD":"-71.611845",
         "NOMBRE":"EL RINCONCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO PUBLICO S\/N",
         "TELEFONO":961939058,
         "CORREO":"7.elrinconcito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"70501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.999262",
         "COORD_LONGITUD":"-71.384601",
         "NOMBRE":"SAGRADA FAMILIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE ESMERALDA 97",
         "TELEFONO":988227451,
         "CORREO":"7.sagradafamilia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.985097",
         "COORD_LONGITUD":"-71.983849",
         "NOMBRE":"PAPELUCHO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CIRO BOETTO S\/N",
         "TELEFONO":2460347,
         "CORREO":"7.papelucho@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"70701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.98732",
         "COORD_LONGITUD":"-71.982889",
         "NOMBRE":"S.C. CAPULLITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALEJANDRO ROJAS S\/N",
         "TELEFONO":2460159,
         "CORREO":"7.capullito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"70702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.851583",
         "COORD_LONGITUD":"-72.039819",
         "NOMBRE":"AQUELARRE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD DE AQUELARRE S\/N",
         "TELEFONO":2400539,
         "CORREO":"7.aquelarre@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.923474",
         "COORD_LONGITUD":"-71.316849",
         "NOMBRE":"LOS ENANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.BERNARDO O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":961939067,
         "CORREO":"7.losenanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":62,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"70901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.441602",
         "COORD_LONGITUD":"-71.658703",
         "NOMBRE":"RAPUNCEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"13 SUR 1430",
         "TELEFONO":2282513,
         "CORREO":"7.rapuncel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":76,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.40598",
         "COORD_LONGITUD":"-71.653789",
         "NOMBRE":"PELUSITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"5 ORIENTE 2680",
         "TELEFONO":2238523,
         "CORREO":"7.pelusita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":50,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":183,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.472317",
         "COORD_LONGITUD":"-71.558376",
         "NOMBRE":"LOS GRILLITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO SAN CLEMENTE S\/N",
         "TELEFONO":1970180,
         "CORREO":"7.losgrillitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":46,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.419493",
         "COORD_LONGITUD":"-71.639323",
         "NOMBRE":"SUE\u00d1OS DE NI\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"9 NORTE 16 ORIENTE S\/N",
         "TELEFONO":2240185,
         "CORREO":"7.suenosdeninos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71008",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.423567",
         "COORD_LONGITUD":"-71.646745",
         "NOMBRE":"PASITOS A LA ILUSI\u00d3N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"5 NORTE A 13\/14 ORIENTE S\/N",
         "TELEFONO":2260894,
         "CORREO":"7.pasitosalailusion@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71009",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.432415",
         "COORD_LONGITUD":"-71.652641",
         "NOMBRE":"MICAELIANO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"10 ORIENTE 4 Y 5 SUR S\/N",
         "TELEFONO":2227660,
         "CORREO":"7.micaeliano@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71011",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.439139",
         "COORD_LONGITUD":"-71.628763",
         "NOMBRE":"SAN LUIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"31 1\/2 ORIENTE S\/N",
         "TELEFONO":2242571,
         "CORREO":"7.sanluis@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71012",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.448844",
         "COORD_LONGITUD":"-71.625145",
         "NOMBRE":"SAN ANTONIO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE 38 ORIENTE 257",
         "TELEFONO":2971048,
         "CORREO":"7.sanantonio@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":52,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71013",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.405917",
         "COORD_LONGITUD":"-71.650495",
         "NOMBRE":"ENTRE PEQUES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS AM\u00c9RICAS NRO 10 17 1\/ S\/N",
         "TELEFONO":2234382,
         "CORREO":"7.lasamericas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71016",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.432795",
         "COORD_LONGITUD":"-71.639404",
         "NOMBRE":"S.C. PADRE HURTADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"3 1\/2 SUR CON 18 ORIENTE 850",
         "TELEFONO":2267417,
         "CORREO":"SALACUNAPAH@CRATE.CL",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"71017",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.395245",
         "COORD_LONGITUD":"-71.645136",
         "NOMBRE":"MI MUNDO PEQUE\u00d1O",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"24 NORTE 5 1\/2 ORIENTE S\/N",
         "TELEFONO":992655500,
         "CORREO":"7.mimundopequeno@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71018",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.392771",
         "COORD_LONGITUD":"-71.643272",
         "NOMBRE":"S.C. MANITOS PEQUE\u00d1AS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"26 NORTE 5 1\/2 ORIENTE S\/N",
         "TELEFONO":976245027,
         "CORREO":"7.manitospequenas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"71019",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.401586",
         "COORD_LONGITUD":"-71.65523",
         "NOMBRE":"GOTITAS DE TERNURA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"3 ORIENTE 2980",
         "TELEFONO":2222604,
         "CORREO":"7.padrehurtado@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71023",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.428997",
         "COORD_LONGITUD":"-71.659279",
         "NOMBRE":"CENTRO TALCA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA MONSE\u00d1OR MANUEL LARR 1236",
         "TELEFONO":2235382,
         "CORREO":"7.centrotalca@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71027",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.397673",
         "COORD_LONGITUD":"-71.65254",
         "NOMBRE":"SONRISAS DE NI\u00d1O",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA 5 ORIENTE 3301",
         "TELEFONO":961094723,
         "CORREO":"7.sonrisasdenino@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71028",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.431513",
         "COORD_LONGITUD":"-71.634237",
         "NOMBRE":"CUENTOS M\u00c1GICOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE 23 ORIENTE 1081",
         "TELEFONO":2266552,
         "CORREO":"7.cuentosmagicos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":80,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71029",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.41963",
         "COORD_LONGITUD":"-71.660089",
         "NOMBRE":"ACUARELA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"6 NORTE 1148",
         "TELEFONO":2239546,
         "CORREO":"7.acuarela@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71030",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.438472",
         "COORD_LONGITUD":"-71.683583",
         "NOMBRE":"AMANECER DE FLORIDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"19 SUR 171",
         "TELEFONO":712233361,
         "CORREO":"7.amanecerdeflorida@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":80,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71031",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.434994",
         "COORD_LONGITUD":"-71.6167",
         "NOMBRE":"MUNDO DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"2 NORTE 3730",
         "TELEFONO":961578422,
         "CORREO":"7.mundodecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71032",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.39532",
         "COORD_LONGITUD":"-71.53149",
         "NOMBRE":"MI PRIMER HORIZONTE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD STA RITA S\/N",
         "TELEFONO":952286069,
         "CORREO":"7.miprimerhorizonte@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.385659",
         "COORD_LONGITUD":"-71.439432",
         "NOMBRE":"CASITA DE LOS SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE CINTURA S\/N",
         "TELEFONO":93202051,
         "CORREO":"7.amulen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.389555",
         "COORD_LONGITUD":"-71.54421",
         "NOMBRE":"SANTA RITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESCUELA SANTA RITA, RUTA S\/N",
         "TELEFONO":989774682,
         "CORREO":"7.santarita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.281018",
         "COORD_LONGITUD":"-71.253854",
         "NOMBRE":"LOS CARI\u00d1OSITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PANTALE\u00d3N LAV\u00cdN, CUMPEO S\/N",
         "TELEFONO":961939062,
         "CORREO":"7.loscarinositos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":88,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.222582",
         "COORD_LONGITUD":"-71.347865",
         "NOMBRE":"RENACER",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESCUELA HERMINIA LOS ROBL S\/N",
         "TELEFONO":940123638,
         "CORREO":"7.renacer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.207633",
         "COORD_LONGITUD":"-71.240554",
         "NOMBRE":"SAN GERARDO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN GERARDO S\/N",
         "TELEFONO":1970467,
         "CORREO":"7.sangerardo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.589439",
         "COORD_LONGITUD":"-71.429656",
         "NOMBRE":"ESTERITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"QUERI S\/N",
         "TELEFONO":1973226,
         "CORREO":"7.esterito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.592677",
         "COORD_LONGITUD":"-71.370261",
         "NOMBRE":"MAITENES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESCUELA LEOPOLDO GUARDA S\/N",
         "TELEFONO":1973228,
         "CORREO":"7.maitenes@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.523043",
         "COORD_LONGITUD":"-71.511847",
         "NOMBRE":"ABEJITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS PETUNIAS CON LOS GLAD S\/N",
         "TELEFONO":2620591,
         "CORREO":"7.abejitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71306",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.545088",
         "COORD_LONGITUD":"-71.485586",
         "NOMBRE":"PETER PAN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PADRE HECTOR VALENZUELA S\/N",
         "TELEFONO":61939061,
         "CORREO":"7.peterpan@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71308",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.542882",
         "COORD_LONGITUD":"-71.480568",
         "NOMBRE":"MI PEQUE\u00d1A TRIBU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HUAMACHUCO 290",
         "TELEFONO":73599712,
         "CORREO":"7.mipequenatribu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71309",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.523727",
         "COORD_LONGITUD":"-71.693892",
         "NOMBRE":"FLOR DE AROMO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FREIRE 135",
         "TELEFONO":1971036,
         "CORREO":"7.flordearomo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.557143",
         "COORD_LONGITUD":"-71.589286",
         "NOMBRE":"LAS MANZANITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO PUBLICO DUAO S\/N",
         "TELEFONO":961939059,
         "CORREO":"7.lasmanzanitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.539579",
         "COORD_LONGITUD":"-71.700454",
         "NOMBRE":"RINCONCITO DE SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD PUEBLECILLO S\/N",
         "TELEFONO":711971525,
         "CORREO":"7.pueblecillo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.551677",
         "COORD_LONGITUD":"-71.636449",
         "NOMBRE":"PEQUE\u00d1ITOS CON AMOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO PUBLICO S\/N",
         "TELEFONO":942371247,
         "CORREO":"7.pequenitosconamor@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":16,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71404",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.453356",
         "COORD_LONGITUD":"-71.659475",
         "NOMBRE":"TIERNOS CORAZONES DE VILLA FRANCIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"24 SUR 9 1\/2 ORIENTE S\/N",
         "TELEFONO":995560224,
         "CORREO":"7.villafrancia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71405",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.590205",
         "COORD_LONGITUD":"-72.278122",
         "NOMBRE":"LUCERITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS 310",
         "TELEFONO":1971051,
         "CORREO":"7.lucerito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":39,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.391744",
         "COORD_LONGITUD":"-71.80388",
         "NOMBRE":"RAYITO DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HERNANDO BRAVO DE VILLALB 867",
         "TELEFONO":1971405,
         "CORREO":"7.rayitodeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.441543",
         "COORD_LONGITUD":"-71.864442",
         "NOMBRE":"LAS VI\u00d1ITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CORINTO S\/N",
         "TELEFONO":1971415,
         "CORREO":"7.lasvinitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.414522",
         "COORD_LONGITUD":"-71.760001",
         "NOMBRE":"MI PEQUE\u00d1O REFUGIO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VILLA SANTA LAURA 2",
         "TELEFONO":1971667,
         "CORREO":"7.mipequenorefugio@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71604",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.396195",
         "COORD_LONGITUD":"-71.799642",
         "NOMBRE":"S.C. PENCAHUE PLAZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALONSO DE RIVERA S\/N",
         "TELEFONO":1971529,
         "CORREO":"7.pencahueplaza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"71605",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.338498",
         "COORD_LONGITUD":"-72.404993",
         "NOMBRE":"SOL Y LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"O'HIGGINS 1256",
         "TELEFONO":2675719,
         "CORREO":"7.solyluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.213733",
         "COORD_LONGITUD":"-72.283337",
         "NOMBRE":"LOS PANTANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SERRANO CON PORTALES PUTU S\/N",
         "TELEFONO":976206154,
         "CORREO":"7.lospantanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.337736",
         "COORD_LONGITUD":"-72.415375",
         "NOMBRE":"PEQUE\u00d1OS GIGANTES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TOCORNAL ESQ.PJE.NRO.5 S\/N",
         "TELEFONO":2675053,
         "CORREO":"7.cerroalto@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":102,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.34291",
         "COORD_LONGITUD":"-72.401274",
         "NOMBRE":"CENTINELA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POB. FRANCISCO MEZA SECO 275",
         "TELEFONO":2675081,
         "CORREO":"7.centinela@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71704",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.417865",
         "COORD_LONGITUD":"-72.337184",
         "NOMBRE":"BLANCA NIEVES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"KM 15 CARRETERA SAN JAVIE S\/N",
         "TELEFONO":961939068,
         "CORREO":"7.blancanieves@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71706",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.341633",
         "COORD_LONGITUD":"-72.416782",
         "NOMBRE":"VISTA HERMOSA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ROSAS 1217",
         "TELEFONO":2671880,
         "CORREO":"7.vistahermosa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71711",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.094649",
         "COORD_LONGITUD":"-72.021438",
         "NOMBRE":"CAMPANITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.PALACIOS S\/N",
         "TELEFONO":2690146,
         "CORREO":"7.campanita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":111,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.02373",
         "COORD_LONGITUD":"-72.04248",
         "NOMBRE":"CUNCUNITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO CALPUN S\/N",
         "TELEFONO":966761764,
         "CORREO":"7.cuncunita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71804",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.115741",
         "COORD_LONGITUD":"-71.693954",
         "NOMBRE":"MIS PRIMEROS PASOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD DE HUAQUEN S\/N",
         "TELEFONO":1975515,
         "CORREO":"7.misprimerospasos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71807",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.84442",
         "COORD_LONGITUD":"-71.576689",
         "NOMBRE":"NIDITOS DEL VALLE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MAR\u00cdA AUXILIADORA 1280",
         "TELEFONO":2215252,
         "CORREO":"7.niditosdelvalle@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.859526",
         "COORD_LONGITUD":"-71.586335",
         "NOMBRE":"LOS PINITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DOLORES FERRADA ESQ.LAS R S\/N",
         "TELEFONO":2217671,
         "CORREO":"7.lospinitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.837777",
         "COORD_LONGITUD":"-71.588872",
         "NOMBRE":"EL TRENCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POB. QUINTA LA LIBERTAD V S\/N",
         "TELEFONO":2210499,
         "CORREO":"7.eltrencito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"71903",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.864435",
         "COORD_LONGITUD":"-71.589861",
         "NOMBRE":"PASITOS DE TERNURA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POBL.MUNICIP. 1 S\/N",
         "TELEFONO":953963885,
         "CORREO":"7.pasitosdeternura@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":56,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71904",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.830936",
         "COORD_LONGITUD":"-71.595135",
         "NOMBRE":"CARLOS CAMUS III",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA OBISPO CAMUS 0623",
         "TELEFONO":88685953,
         "CORREO":"7.carloscamus3@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71905",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.86506",
         "COORD_LONGITUD":"-71.587168",
         "NOMBRE":"S.C. EL BOSQUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE LAS HIGUERAS 1425",
         "TELEFONO":974504264,
         "CORREO":"7.elbosque@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"71906",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.846935",
         "COORD_LONGITUD":"-71.603874",
         "NOMBRE":"AYEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"YUNGAY 342",
         "TELEFONO":2216795,
         "CORREO":"7.ayelen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71909",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.83602",
         "COORD_LONGITUD":"-71.618087",
         "NOMBRE":"MAWENKO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"YERBAS BUENAS 01275",
         "TELEFONO":995540417,
         "CORREO":"7.mawenko@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"71910",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.617535",
         "COORD_LONGITUD":"-71.540156",
         "NOMBRE":"LOS RAYITOS DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ORILLA DEL MAULE S\/N",
         "TELEFONO":961939057,
         "CORREO":"7.losrayitosdesol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.751448",
         "COORD_LONGITUD":"-71.588404",
         "NOMBRE":"CARITA DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POBLACI\u00d3N ALFONSO ASTETE S\/N",
         "TELEFONO":2390143,
         "CORREO":"7.caritadeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":42,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.669149",
         "COORD_LONGITUD":"-71.46511",
         "NOMBRE":"SEMILLEROS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SEMILLERO S\/N",
         "TELEFONO":92767666,
         "CORREO":"7.semilleros@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.650832",
         "COORD_LONGITUD":"-71.50617",
         "NOMBRE":"FRAMBUESITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MAITENCILLO S\/N",
         "TELEFONO":961939055,
         "CORREO":"7.frambuesita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72004",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.623901",
         "COORD_LONGITUD":"-71.447778",
         "NOMBRE":"HUELLITAS DEL CAMPO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD DE SANTA ANA DE S\/N",
         "TELEFONO":1970420,
         "CORREO":"7.santaanadequeri@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72008",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.758239",
         "COORD_LONGITUD":"-71.419011",
         "NOMBRE":"BURBUJITAS TERMALES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"\u00c1REA F\u00cdSICA ESCUELA 533",
         "TELEFONO":1974258,
         "CORREO":"7.btermales@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":87,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.703371",
         "COORD_LONGITUD":"-71.408721",
         "NOMBRE":"LOS PATITOS DEL LAGO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.BERNARDO O'HIGGINS 240",
         "TELEFONO":1974413,
         "CORREO":"7.patitosdellago@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.637487",
         "COORD_LONGITUD":"-71.402479",
         "NOMBRE":"LOS LIRIOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MAULE SUR CALLEJ\u00d3N ESC. 490",
         "TELEFONO":1974391,
         "CORREO":"7.loslirios@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.698677",
         "COORD_LONGITUD":"-71.397364",
         "NOMBRE":"BICENTENARIO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"QUINAMAVIDA 544",
         "TELEFONO":995319384,
         "CORREO":"7.bicentenario@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.96141",
         "COORD_LONGITUD":"-71.679975",
         "NOMBRE":"ALBORADA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"6 NORTE ESQ.1 ORIENTE 812",
         "TELEFONO":2411302,
         "CORREO":"7.alborada@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":94,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.918848",
         "COORD_LONGITUD":"-71.644798",
         "NOMBRE":"MIRAFLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MIRAFLORES, CAMINO PUBLIC S\/N",
         "TELEFONO":1973775,
         "CORREO":"7.miraflores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.014644",
         "COORD_LONGITUD":"-71.650626",
         "NOMBRE":"CERRITO NEVADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR LOS CRISTALES CAMI S\/N",
         "TELEFONO":1973701,
         "CORREO":"7.loscristales@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.140375",
         "COORD_LONGITUD":"-71.821643",
         "NOMBRE":"LOS TRIGUITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AN\u00cdBAL PINTO 765",
         "TELEFONO":2462823,
         "CORREO":"7.lostriguitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.143365",
         "COORD_LONGITUD":"-71.837728",
         "NOMBRE":"LOS PITUFOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOS\u00c9 ANGEL CANDIA ESQ.GER S\/N",
         "TELEFONO":2463373,
         "CORREO":"7.lospitufos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":57,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.05198",
         "COORD_LONGITUD":"-71.761346",
         "NOMBRE":"GABRIELA MISTRAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.ERR\u00c1ZURIZ S\/N",
         "TELEFONO":1972876,
         "CORREO":"7.gabrielamistral@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":42,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.089091",
         "COORD_LONGITUD":"-71.800309",
         "NOMBRE":"GIRASOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOSE DE SAN MARTIN S\/N",
         "TELEFONO":1972946,
         "CORREO":"7.girasol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.86457",
         "COORD_LONGITUD":"-71.842042",
         "NOMBRE":"VILLASECA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.BERNARDO O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":1972973,
         "CORREO":"7.villaseca@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.694693",
         "COORD_LONGITUD":"-71.676033",
         "NOMBRE":"LOS NARANJITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POB.OSCAR BONILLA 4 ORIEN S\/N",
         "TELEFONO":2381174,
         "CORREO":"7.losnaranjitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":80,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.62283",
         "COORD_LONGITUD":"-71.746692",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POB. MARTA BEZANILLA S\/N, S\/N",
         "TELEFONO":961939064,
         "CORREO":"7.arcoiris@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.627176",
         "COORD_LONGITUD":"-71.673945",
         "NOMBRE":"PASITO SEGURO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL SAUCE S\/N",
         "TELEFONO":961939065,
         "CORREO":"7.pasitoseguro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":27,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.67394",
         "COORD_LONGITUD":"-71.735971",
         "NOMBRE":"VILLALEGR\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALFEREZ ESQ.LA PAZ S\/N",
         "TELEFONO":2382085,
         "CORREO":"7.villaalegre@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72504",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.598136",
         "COORD_LONGITUD":"-71.736477",
         "NOMBRE":"CRECER",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JUNTAS VIEJAS 552",
         "TELEFONO":2321809,
         "CORREO":"7.crecer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.597014",
         "COORD_LONGITUD":"-71.886098",
         "NOMBRE":"PIECECITOS DE NI\u00d1O",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POB.LUIS CRUZ MARTINEZ S\/N",
         "TELEFONO":1972347,
         "CORREO":"7.piececitosdenino@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.617881",
         "COORD_LONGITUD":"-71.777572",
         "NOMBRE":"ALTO DEL R\u00cdO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALTO DEL R\u00cdOS S\/N",
         "TELEFONO":961939053,
         "CORREO":"7.altodelrio@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":23,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.595806",
         "COORD_LONGITUD":"-71.744144",
         "NOMBRE":"PUESTA DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JUAN CASTRO ROJAS S\/N",
         "TELEFONO":2324036,
         "CORREO":"7.puestadesol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72608",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.960888",
         "COORD_LONGITUD":"-72.306324",
         "NOMBRE":"LOS PALOMITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE LIBERTAD S\/N",
         "TELEFONO":2513529,
         "CORREO":"7.lospalomitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":59,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.981942",
         "COORD_LONGITUD":"-72.312725",
         "NOMBRE":"LOS TIERNECITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BELLA VISTA,BARRIO ESTACI S\/N",
         "TELEFONO":2513530,
         "CORREO":"7.lostiernecitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":22,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":85,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.954401",
         "COORD_LONGITUD":"-72.342621",
         "NOMBRE":"SEMILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA LUIS MANRIQUEZ 2350",
         "TELEFONO":2513311,
         "CORREO":"7.semillita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.057176",
         "COORD_LONGITUD":"-72.094107",
         "NOMBRE":"CARRUSEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE RECINTO ESTACI\u00d3N S\/N",
         "TELEFONO":961939052,
         "CORREO":"7.carrusel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"72704",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.989954",
         "COORD_LONGITUD":"-72.313315",
         "NOMBRE":"S.C. LOS CONQUISTADORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VILLA LOS CONQUISTADORES S\/N",
         "TELEFONO":2512486,
         "CORREO":"7.losconquistadores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"72705",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.971728",
         "COORD_LONGITUD":"-72.315917",
         "NOMBRE":"PING\u00dcINITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EYZAGUIRRE 463",
         "TELEFONO":2514998,
         "CORREO":"7.pinguinitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72706",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.811337",
         "COORD_LONGITUD":"-72.572704",
         "NOMBRE":"MI CASITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ABD\u00d3N FUENTEALBA S\/N",
         "TELEFONO":2541180,
         "CORREO":"7.micasita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":48,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.732245",
         "COORD_LONGITUD":"-72.535689",
         "NOMBRE":"LAS DULZURAS DE PULGARCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IGNACIO CARRERA PINTO S\/N",
         "TELEFONO":2551524,
         "CORREO":"7.siembradulzura@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-35.741726",
         "COORD_LONGITUD":"-72.536437",
         "NOMBRE":"LOS RUILES DE CHANCO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS PAPAYOS 249",
         "TELEFONO":968432614,
         "CORREO":"7.losruilesdechanco@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"72903",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.464887",
         "COORD_LONGITUD":"-72.366062",
         "NOMBRE":"CARACOLITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA NAHUELBUTA 971",
         "TELEFONO":989699561,
         "CORREO":"8.caracolito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.396593",
         "COORD_LONGITUD":"-72.619221",
         "NOMBRE":"MILLANT\u00da",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 534",
         "TELEFONO":991281781,
         "CORREO":"8.millantu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"82102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.477265",
         "COORD_LONGITUD":"-72.363364",
         "NOMBRE":"PEQUE\u00d1OS ARTISTAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CONDELL 1015",
         "TELEFONO":2326126,
         "CORREO":"8.pequenosartistas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"82103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.485043",
         "COORD_LONGITUD":"-72.339135",
         "NOMBRE":"PIECECITOS DE NI\u00d1O",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HERN\u00c1N DIAZ 1420",
         "TELEFONO":2313229,
         "CORREO":"8.piececitosdenino@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":63,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.465244",
         "COORD_LONGITUD":"-72.344794",
         "NOMBRE":"MERCADITO DE SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.COSTANERA 39",
         "TELEFONO":2317481,
         "CORREO":"8.mercaditodesuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.466697",
         "COORD_LONGITUD":"-72.584801",
         "NOMBRE":"SANTA F\u00c9",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":991281780,
         "CORREO":"8.santafe@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"82106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.450411",
         "COORD_LONGITUD":"-72.140126",
         "NOMBRE":"CHACAYAL SUR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PRAT S\/N",
         "TELEFONO":1971957,
         "CORREO":"8.chacayalsur@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.474658",
         "COORD_LONGITUD":"-72.353228",
         "NOMBRE":"LOS ANGELITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN MARTIN 243-255",
         "TELEFONO":2324712,
         "CORREO":"8.losangelitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82110",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.4605",
         "COORD_LONGITUD":"-72.376595",
         "NOMBRE":"S.C. EL HOGAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA LAS TRANCAS 1850",
         "TELEFONO":966347058,
         "CORREO":"8.elhogar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"82111",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.465966",
         "COORD_LONGITUD":"-72.372614",
         "NOMBRE":"GALVARINO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GALVARINO 1625",
         "TELEFONO":2319141,
         "CORREO":"8.galvarino@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82115",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.480052",
         "COORD_LONGITUD":"-72.348613",
         "NOMBRE":"LOS CARRERA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS CARRERA 619",
         "TELEFONO":2320405,
         "CORREO":"8.loscarrera@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82116",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.082871",
         "COORD_LONGITUD":"-72.434141",
         "NOMBRE":"PULIHUEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CARLOS VIEL, 227",
         "TELEFONO":2419308,
         "CORREO":"8.pulihuen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":52,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.03308",
         "COORD_LONGITUD":"-72.397419",
         "NOMBRE":"JAVIERA CARRERA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA LAS VIOLETAS 622",
         "TELEFONO":2411708,
         "CORREO":"8.javieracarrera@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.294248",
         "COORD_LONGITUD":"-71.950728",
         "NOMBRE":"LAS ARDILLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BULNES 262",
         "TELEFONO":2591206,
         "CORREO":"8.lasardillitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":31,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"82301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.237299",
         "COORD_LONGITUD":"-71.936637",
         "NOMBRE":"LOS CHINCOLITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA ANA S\/N",
         "TELEFONO":963008421,
         "CORREO":"8.loschincolitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"82302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.287936",
         "COORD_LONGITUD":"-71.724415",
         "NOMBRE":"POLCURA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.MATTA 467",
         "TELEFONO":1974409,
         "CORREO":"8.polcura@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"82303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.276204",
         "COORD_LONGITUD":"-71.835605",
         "NOMBRE":"TRUP\u00c1N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":1974497,
         "CORREO":"8.trupan@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"82304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.238114",
         "COORD_LONGITUD":"-71.945167",
         "NOMBRE":"HUEPIL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESMERALDA 62",
         "TELEFONO":2591285,
         "CORREO":"8.huepil@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":27,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.327385464252",
         "COORD_LONGITUD":"-71.674463298044",
         "NOMBRE":"ISABEL RIQUELME",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SARGENTO ALDEA S\/N",
         "TELEFONO":2621047,
         "CORREO":"8.isabelriquelme@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.406213",
         "COORD_LONGITUD":"-71.978826",
         "NOMBRE":"PICHI - RAY\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ S\/N",
         "TELEFONO":2611017,
         "CORREO":"8.pichirayen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.405596",
         "COORD_LONGITUD":"-71.980033",
         "NOMBRE":"EL PROGRESO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HUAQUI S\/N",
         "TELEFONO":1973898,
         "CORREO":"8.elprogreso@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"82502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.398703",
         "COORD_LONGITUD":"-72.010935",
         "NOMBRE":"LAS CANTERAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA BERNARDO O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":1973962,
         "CORREO":"8.lascanteras@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.664851",
         "COORD_LONGITUD":"-72.024779",
         "NOMBRE":"ALASKA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIEGO PORTALES 498",
         "TELEFONO":971259233,
         "CORREO":"8.alaska@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.682621",
         "COORD_LONGITUD":"-72.006667",
         "NOMBRE":"LOS COPIHUES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COLON 450",
         "TELEFONO":956592505,
         "CORREO":"8.loscopihues@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.713159",
         "COORD_LONGITUD":"-72.236752",
         "NOMBRE":"BUREO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA 851",
         "TELEFONO":995641568,
         "CORREO":"8.bureo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.722644",
         "COORD_LONGITUD":"-72.255449",
         "NOMBRE":"AGUA CRISTALINA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 140",
         "TELEFONO":997589021,
         "CORREO":"8.aguacristalina@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.723218",
         "COORD_LONGITUD":"-72.23482",
         "NOMBRE":"LAS DALIAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA MARIA 1298",
         "TELEFONO":971300369,
         "CORREO":"8.lasdalias@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":63,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82803",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.584738",
         "COORD_LONGITUD":"-72.526842",
         "NOMBRE":"CAPERUCITA ROJA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA N\u00c9STOR DEL R\u00cdO 373",
         "TELEFONO":2551602,
         "CORREO":"8.caperucitaroja@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"82901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.503864",
         "COORD_LONGITUD":"-72.674085",
         "NOMBRE":"LOS CAPULLITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SOR TERESA DE LOS ANDES 1408",
         "TELEFONO":2512442,
         "CORREO":"8.loscapullitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"83001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.506728000000",
         "COORD_LONGITUD":"-72.660711000000",
         "NOMBRE":"MI PEQUE\u00d1O HOGAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LA FRONTERA 750",
         "TELEFONO":2512342,
         "CORREO":"8.mipequenohogar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"83002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.502071",
         "COORD_LONGITUD":"-72.672257",
         "NOMBRE":"FREIRE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FREIRE 493",
         "TELEFONO":974509818,
         "CORREO":"8.freire@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.280256",
         "COORD_LONGITUD":"-72.703163",
         "NOMBRE":"ENTRE R\u00cdOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 800",
         "TELEFONO":2462145,
         "CORREO":"8.entrerios@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":48,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.263484",
         "COORD_LONGITUD":"-72.727172",
         "NOMBRE":"LOS CASTA\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IBIETA 165",
         "TELEFONO":2462653,
         "CORREO":"8.loscastanos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":26,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.094519",
         "COORD_LONGITUD":"-72.568995",
         "NOMBRE":"IN\u00c9S DE SU\u00c1REZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PRADENA 1000",
         "TELEFONO":2431583,
         "CORREO":"8.inesdesuarez@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":55,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"83301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.810309",
         "COORD_LONGITUD":"-73.059331",
         "NOMBRE":"EL CHA\u00d1AR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AN\u00cdBAL PINTO 1860",
         "TELEFONO":2477055,
         "CORREO":"8.elchanar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.841742",
         "COORD_LONGITUD":"-73.055122",
         "NOMBRE":"PEDRO DE VALDIVIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS CANCHAS 42",
         "TELEFONO":2331691,
         "CORREO":"8.pedrodevaldivia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.829381",
         "COORD_LONGITUD":"-73.006779",
         "NOMBRE":"JUAN PABLO II",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TOLTEN 1284",
         "TELEFONO":2317061,
         "CORREO":"8.juanpablo2@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83405",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.823096",
         "COORD_LONGITUD":"-72.993576",
         "NOMBRE":"PALOMARES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CANTER\u00cdA GIACAMAN 127",
         "TELEFONO":971479375,
         "CORREO":"8.palomares@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83406",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.81141",
         "COORD_LONGITUD":"-73.037334",
         "NOMBRE":"LOS AROMOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PRIETO 2020",
         "TELEFONO":2247847,
         "CORREO":"8.losaromos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"83407",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.827763",
         "COORD_LONGITUD":"-73.064449",
         "NOMBRE":"PEDRO DEL R\u00cdO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE 01 ENTRE CALLE DESIDE 849",
         "TELEFONO":985957571,
         "CORREO":"8.pedrodelrio@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83419",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.814609",
         "COORD_LONGITUD":"-73.073421",
         "NOMBRE":"SEMBRANDO TALENTOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JORGE MONTT 2498",
         "TELEFONO":958970573,
         "CORREO":"8.jorgemontt@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":63,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83420",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.805612",
         "COORD_LONGITUD":"-73.031217",
         "NOMBRE":"S.C. CAMILO HENRIQUEZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMILO HENRIQUEZ 2878",
         "TELEFONO":2380537,
         "CORREO":"8.camilohenriquez@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"83425",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.818635",
         "COORD_LONGITUD":"-73.051713",
         "NOMBRE":"CASTELLON",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CASTELL\u00d3N 1159",
         "TELEFONO":2226390,
         "CORREO":"8.castellon@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83426",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.779104",
         "COORD_LONGITUD":"-73.09865",
         "NOMBRE":"DIEGO PORTALES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DALCAHUE ESQUINA AYS\u00c9N S\/N",
         "TELEFONO":2417502,
         "CORREO":"8.diegoportales@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":45,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":133,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.74878",
         "COORD_LONGITUD":"-73.08828",
         "NOMBRE":"SANTA CECILIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VOLC\u00c1N TACORA 453",
         "TELEFONO":2596204,
         "CORREO":"8.santacecilia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":146,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.737856",
         "COORD_LONGITUD":"-73.106212",
         "NOMBRE":"LEONOR MASCAYANO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"REPUBLICA DOMINICANA 900",
         "TELEFONO":2590116,
         "CORREO":"8.leonormascayano@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"83503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.720431",
         "COORD_LONGITUD":"-73.141756",
         "NOMBRE":"LOS LOBOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS CERN\u00cdCALOS, 196",
         "TELEFONO":2273469,
         "CORREO":"8.loslobos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83504",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.756699",
         "COORD_LONGITUD":"-73.090922",
         "NOMBRE":"S.C. RAYITO DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"SE\u00d1ORET 86",
         "TELEFONO":3835823,
         "CORREO":"CONVENIO",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"83505",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.707472",
         "COORD_LONGITUD":"-73.133737",
         "NOMBRE":"BRISAS DEL MAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE 2 1595",
         "TELEFONO":2438174,
         "CORREO":"8.brisasdelmar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83512",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.723253",
         "COORD_LONGITUD":"-73.113855",
         "NOMBRE":"BALMACEDA-THOMPSON",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA 316",
         "TELEFONO":2544723,
         "CORREO":"8.balmaceda@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83517",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.780303",
         "COORD_LONGITUD":"-73.080749",
         "NOMBRE":"LA VEGA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LA VEGA LOTE A 575",
         "TELEFONO":412573832,
         "CORREO":"8.lavega@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83518",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.726924",
         "COORD_LONGITUD":"-72.985986",
         "NOMBRE":"RAYITO DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANGAMOS 10",
         "TELEFONO":2452326,
         "CORREO":"8.rayitodesol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":58,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":124,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.750764",
         "COORD_LONGITUD":"-72.996613",
         "NOMBRE":"MONTAHUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE 2 530",
         "TELEFONO":2454280,
         "CORREO":"8.montahue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.623722",
         "COORD_LONGITUD":"-72.952213",
         "NOMBRE":"SAN GERM\u00c1N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN GERMAN 400",
         "TELEFONO":2652252,
         "CORREO":"8.sangerman@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"83701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.620802",
         "COORD_LONGITUD":"-72.9468",
         "NOMBRE":"LAS OVEJITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RAM\u00d3N CRUZ 1005",
         "TELEFONO":2659910,
         "CORREO":"8.lasovejitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.597549",
         "COORD_LONGITUD":"-72.969053",
         "NOMBRE":"COCHOLG\u00dcE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA PRINCIPAL ALDEAS COC S\/N",
         "TELEFONO":972174344,
         "CORREO":"8.cocholgue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.550914",
         "COORD_LONGITUD":"-72.931201",
         "NOMBRE":"RENACER",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MIGUEL REYES 604",
         "TELEFONO":968496822,
         "CORREO":"8.renacer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"83706",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.821661",
         "COORD_LONGITUD":"-72.663133",
         "NOMBRE":"TERNURA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GENERAL BAQUEDANO 775",
         "TELEFONO":2645581,
         "CORREO":"8.ternura@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.969127",
         "COORD_LONGITUD":"-72.93446",
         "NOMBRE":"LOS NARANJOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS NARANJOS, S\/N",
         "TELEFONO":2780960,
         "CORREO":"8.losnaranjos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":58,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.11674",
         "COORD_LONGITUD":"-72.94312",
         "NOMBRE":"UNIHUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RECINTO ESCUELA UNIHUE S\/N",
         "TELEFONO":63009168,
         "CORREO":"8.unihue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"83903",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.156742",
         "COORD_LONGITUD":"-72.915588",
         "NOMBRE":"S.C. TALCAM\u00c1VIDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":989032615,
         "CORREO":"8.talcamavida@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"83906",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.96997",
         "COORD_LONGITUD":"-72.929974",
         "NOMBRE":"FRESIA HUALQUI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FRESIA 325",
         "TELEFONO":992523568,
         "CORREO":"8.fresiahualqui@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"83908",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.174014",
         "COORD_LONGITUD":"-72.945053",
         "NOMBRE":"RAYO DE LUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VALDIVIA, ESQ. P.A.C. 641",
         "TELEFONO":2779234,
         "CORREO":"8.rayodeluz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":35,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.170818",
         "COORD_LONGITUD":"-72.950942",
         "NOMBRE":"EL \u00c1NGEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN AGUST\u00cdN 937",
         "TELEFONO":2778271,
         "CORREO":"8.elangel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.073567",
         "COORD_LONGITUD":"-73.149939",
         "NOMBRE":"VILLA EL ESFUERZO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN PEDRO S\/N",
         "TELEFONO":2871039,
         "CORREO":"8.villaelesfuerzo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":20,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.094647",
         "COORD_LONGITUD":"-73.158096",
         "NOMBRE":"GABRIELA MISTRAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MATTA ESQ. GALVARINO 003",
         "TELEFONO":2876105,
         "CORREO":"8.gabrielamistral@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":81,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.083604",
         "COORD_LONGITUD":"-73.162697",
         "NOMBRE":"LORETO COUSI\u00d1O",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LORETO COUSINO S\/N",
         "TELEFONO":2870017,
         "CORREO":"8.loretocousino@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":47,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.084128",
         "COORD_LONGITUD":"-73.153416",
         "NOMBRE":"DO\u00d1A ISIDORA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ISIDORA GOYENECHEA S\/N",
         "TELEFONO":2871823,
         "CORREO":"8.donaisidora@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.086571",
         "COORD_LONGITUD":"-73.151571",
         "NOMBRE":"LA LAMPARITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"INGENIERO CHAITT S\/N",
         "TELEFONO":2871828,
         "CORREO":"8.lamparita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":50,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.997611",
         "COORD_LONGITUD":"-73.159232",
         "NOMBRE":"DIVINA GABRIELA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS GALER\u00cdAS S\/N",
         "TELEFONO":2716289,
         "CORREO":"8.divinagabriela@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":70,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":90,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.034455",
         "COORD_LONGITUD":"-73.142404",
         "NOMBRE":"FRUTILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOTA ESQ. SOTOMAYOR S\/N",
         "TELEFONO":2711774,
         "CORREO":"8.frutillita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.022121",
         "COORD_LONGITUD":"-73.163873",
         "NOMBRE":"RAY\u00daN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ABELINO MU\u00d1OZ CORREA ESQ S\/N",
         "TELEFONO":953638770,
         "CORREO":"8.lorojas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.976402",
         "COORD_LONGITUD":"-73.529203",
         "NOMBRE":"EL FARO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PUERTO NORTE, ISLA STA MA S\/N",
         "TELEFONO":942371252,
         "CORREO":"8.elfaro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84204",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.002272",
         "COORD_LONGITUD":"-73.166034",
         "NOMBRE":"G\u00c9NESIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JUAN ANTONIO R\u00cdOS 1300",
         "TELEFONO":2718110,
         "CORREO":"8.genesis@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84205",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.992446",
         "COORD_LONGITUD":"-73.171122",
         "NOMBRE":"LOS ONAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS ONAS 427",
         "TELEFONO":978818764,
         "CORREO":"8.losonas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84210",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.668056",
         "COORD_LONGITUD":"-73.541634",
         "NOMBRE":"PEHU\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RECINTO ESTACI\u00d3N UNIDAD V S\/N",
         "TELEFONO":978095751,
         "CORREO":"8.pehuen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.59382",
         "COORD_LONGITUD":"-73.639778",
         "NOMBRE":"MILLANECO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALFREDO SALGADO 440",
         "TELEFONO":2512102,
         "CORREO":"8.millaneco@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":37,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.611671",
         "COORD_LONGITUD":"-73.645905",
         "NOMBRE":"JOS\u00c9 MIGUEL CARRERA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LEPI\u00d1ANCO 460",
         "TELEFONO":2512411,
         "CORREO":"8.josemiguelcarrera@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.642673",
         "COORD_LONGITUD":"-73.610781",
         "NOMBRE":"SANTA ROSA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA ROSA PARCELA 49 S\/N",
         "TELEFONO":942745376,
         "CORREO":"8.santarosa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.614259",
         "COORD_LONGITUD":"-73.646055",
         "NOMBRE":"AGUA DE LAS NI\u00d1AS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AGUA DE LAS NI\u00d1AS S\/N",
         "TELEFONO":963008787,
         "CORREO":"8.aguadelasninas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.604558",
         "COORD_LONGITUD":"-73.660007",
         "NOMBRE":"S.C. LOS H\u00c9ROES",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 82",
         "TELEFONO":2519014,
         "CORREO":"8.losheroes@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"84306",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.23111",
         "COORD_LONGITUD":"-73.442937",
         "NOMBRE":"TUB\u00daL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS CIPRESES S\/N",
         "TELEFONO":2536014,
         "CORREO":"8.tubul@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.180187",
         "COORD_LONGITUD":"-73.193003",
         "NOMBRE":"EL PINAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL ENTRE PJE S\/N",
         "TELEFONO":968437163,
         "CORREO":"8.elpinar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.199119",
         "COORD_LONGITUD":"-73.565132",
         "NOMBRE":"SEMILLITAS DE LLICO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESCUELA F 751 GAETE MARTI S\/N",
         "TELEFONO":963008779,
         "CORREO":"8.llico@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.482142",
         "COORD_LONGITUD":"-73.340979",
         "NOMBRE":"ESMERALDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS HORTALIZAS 228-229",
         "TELEFONO":939226677,
         "CORREO":"8.esmeralda@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.486343",
         "COORD_LONGITUD":"-73.328978",
         "NOMBRE":"TUCAPEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TUCAPEL 553",
         "TELEFONO":995388051,
         "CORREO":"8.tucapel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84506",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.625605",
         "COORD_LONGITUD":"-73.459531",
         "NOMBRE":"LAS ARAUCARIAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO EYHERAMENDY 620",
         "TELEFONO":2533555,
         "CORREO":"8.lasaraucarias@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":26,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.78961",
         "COORD_LONGITUD":"-73.38678",
         "NOMBRE":"LOS NOTROS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IB\u00c1\u00d1EZ CON G. MISTRAL S\/N",
         "TELEFONO":2611477,
         "CORREO":"8.losnotros@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":34,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.803877",
         "COORD_LONGITUD":"-73.396434",
         "NOMBRE":"FRESIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SARGENTO ALDEA 027",
         "TELEFONO":974717429,
         "CORREO":"8.fresia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.953159",
         "COORD_LONGITUD":"-73.405356",
         "NOMBRE":"HUENTELOL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR ESCUELA S\/N",
         "TELEFONO":995466204,
         "CORREO":"8.huentelolen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.057219",
         "COORD_LONGITUD":"-73.401507",
         "NOMBRE":"ANTIQUINA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RECINTO UNIDAD EDUCATIVA S\/N",
         "TELEFONO":994140332,
         "CORREO":"8.antiquina@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84704",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.808862",
         "COORD_LONGITUD":"-73.410262",
         "NOMBRE":"CARDENAL SILVA HENR\u00cdQUEZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JER\u00d3NIMO TREHEL WARRECHA S\/N",
         "TELEFONO":2612044,
         "CORREO":"8.cardenalsilvahenriquez@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84705",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.014115",
         "COORD_LONGITUD":"-73.227773",
         "NOMBRE":"SANTA MAR\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FRESIA 210",
         "TELEFONO":2618251,
         "CORREO":"8.santamaria@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"84801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.92793",
         "COORD_LONGITUD":"-73.21292",
         "NOMBRE":"CALEBU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR ELICURA LADO POSTA S\/N",
         "TELEFONO":956592508,
         "CORREO":"8.calebu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.341709",
         "COORD_LONGITUD":"-73.494425",
         "NOMBRE":"AYEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JULIO MONTT 337",
         "TELEFONO":2614239,
         "CORREO":"8.ayelen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":50,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"84901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.842373",
         "COORD_LONGITUD":"-73.141118",
         "NOMBRE":"MICHAIHUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RENE SCHNEIDER S\/N",
         "TELEFONO":2279387,
         "CORREO":"8.michaihue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"85101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.828634",
         "COORD_LONGITUD":"-73.143573",
         "NOMBRE":"BOCA SUR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA VENUS 345",
         "TELEFONO":2279868,
         "CORREO":"8.bocasur@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.831105",
         "COORD_LONGITUD":"-73.121018",
         "NOMBRE":"CANDELARIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIAGONAL BIO-BIO CON LOS S\/N",
         "TELEFONO":2378416,
         "CORREO":"8.candelaria@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.851502",
         "COORD_LONGITUD":"-73.145642",
         "NOMBRE":"LAFKEEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GALVARINO 1121",
         "TELEFONO":957788753,
         "CORREO":"8.lafkeen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":34,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.853042",
         "COORD_LONGITUD":"-73.135041",
         "NOMBRE":"ANDALU\u00c9",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS ROSAS 3532",
         "TELEFONO":957788755,
         "CORREO":"8.andalue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":58,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":63,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85108",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.846559",
         "COORD_LONGITUD":"-73.146591",
         "NOMBRE":"ANTIYAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE FRESIA 1135",
         "TELEFONO":963109466,
         "CORREO":"8.antiyal@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":76,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85109",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.846927",
         "COORD_LONGITUD":"-73.149363",
         "NOMBRE":"S.C. AITU\u00c9",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FRESIA 1135",
         "TELEFONO":942371248,
         "CORREO":"8.aitue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"85110",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.843353",
         "COORD_LONGITUD":"-73.141396",
         "NOMBRE":"ESCUELA MICHAIHUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RENE SCHNEIDER S\/N",
         "TELEFONO":995481440,
         "CORREO":"8.escuelamichaihue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":72,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"85113",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.853261",
         "COORD_LONGITUD":"-73.137833",
         "NOMBRE":"RAIMAPU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA LAS TORRES 845",
         "TELEFONO":981735121,
         "CORREO":"8.escuelasanpedrodelacosta@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85114",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.881313",
         "COORD_LONGITUD":"-73.135076",
         "NOMBRE":"LOMAS COLORADAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS NARANJOS 6525",
         "TELEFONO":958958603,
         "CORREO":"8.lomascoloradas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85115",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.953181",
         "COORD_LONGITUD":"-73.01615",
         "NOMBRE":"LOS PINOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESCOCIA CON ITALIA S\/N",
         "TELEFONO":2350013,
         "CORREO":"8.lospinos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":78,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"85201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.946762",
         "COORD_LONGITUD":"-73.02029",
         "NOMBRE":"EL PORVENIR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE 2 ESQUINA CALLE 3 S\/N",
         "TELEFONO":2351477,
         "CORREO":"8.elporvenir@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":52,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.920391",
         "COORD_LONGITUD":"-73.025107",
         "NOMBRE":"O'HIGGINS 3395",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS 3395",
         "TELEFONO":2357027,
         "CORREO":"8.ohiggins@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85204",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.943267",
         "COORD_LONGITUD":"-73.016504",
         "NOMBRE":"MOREIRA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE MOREIRA 2399",
         "TELEFONO":2358765,
         "CORREO":"8.moreira@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85205",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.948592",
         "COORD_LONGITUD":"-73.022767",
         "NOMBRE":"ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESPERANZA 691",
         "TELEFONO":2352238,
         "CORREO":"8.esperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"85206",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.809161",
         "COORD_LONGITUD":"-72.692735",
         "NOMBRE":"JUAN PABLO II",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAALEM 1196",
         "TELEFONO":2714786,
         "CORREO":"9.juanpablo2@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":27,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":125,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.817268",
         "COORD_LONGITUD":"-72.707652",
         "NOMBRE":"BEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO DE VILLAGRA CON ALO S\/N",
         "TELEFONO":2717014,
         "CORREO":"9.belen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":41,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.794434",
         "COORD_LONGITUD":"-72.720859",
         "NOMBRE":"TERESITA DOM\u00cdNGUEZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COLIMA 1101",
         "TELEFONO":2714920,
         "CORREO":"9.teresitadominguez@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.81532",
         "COORD_LONGITUD":"-72.676735",
         "NOMBRE":"AYEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA. BERNARDO O'HIGGINS 2785",
         "TELEFONO":2716587,
         "CORREO":"9.sosangol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":88,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.805636",
         "COORD_LONGITUD":"-72.697329",
         "NOMBRE":"TUTI FRUTI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CHACABUCO 185",
         "TELEFONO":968367251,
         "CORREO":"9.tutifruti@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.670549",
         "COORD_LONGITUD":"-72.578223",
         "NOMBRE":"SEMILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE ESTADIO S\/N",
         "TELEFONO":2774134,
         "CORREO":"9.semillita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":63,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.730355",
         "COORD_LONGITUD":"-72.616696",
         "NOMBRE":"LAS ABEJITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAUPOLIC\u00c1N S\/N",
         "TELEFONO":2774364,
         "CORREO":"9.lasabejitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":52,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.954722",
         "COORD_LONGITUD":"-72.424674",
         "NOMBRE":"MIGUEL ZERENE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAUTARO 127",
         "TELEFONO":2812089,
         "CORREO":"9.miguelzerene@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":94,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.950368",
         "COORD_LONGITUD":"-72.444188",
         "NOMBRE":"SANTA CRUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAAVEDRA NORTE 146",
         "TELEFONO":2812136,
         "CORREO":"9.santacruz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.795594",
         "COORD_LONGITUD":"-72.472313",
         "NOMBRE":"RAYITO DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ S\/N",
         "TELEFONO":2813078,
         "CORREO":"9.rayitodesol.co@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"90303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.894533",
         "COORD_LONGITUD":"-72.252365",
         "NOMBRE":"MAICA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR MAICA S\/N",
         "TELEFONO":963008430,
         "CORREO":"9.maica@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"90305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.949134",
         "COORD_LONGITUD":"-72.436595",
         "NOMBRE":"CAUPOLIC\u00c1N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALCAZAR 657",
         "TELEFONO":968039724,
         "CORREO":"9.caupolican@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90307",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.45258",
         "COORD_LONGITUD":"-71.369818",
         "NOMBRE":"JOS\u00c9 MAR\u00cdA CARO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TENIENTE MERINO 935",
         "TELEFONO":2891131,
         "CORREO":"9.josemariacaro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.381857",
         "COORD_LONGITUD":"-71.457734",
         "NOMBRE":"MALL\u00cdN EL TREILE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR MALL\u00cdN EL TREILE S\/N",
         "TELEFONO":976205795,
         "CORREO":"9.maillineltreile@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"90402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.43396",
         "COORD_LONGITUD":"-71.366024",
         "NOMBRE":"EL NARANJITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR NARANJITO S\/N",
         "TELEFONO":963008432,
         "CORREO":"9.elnaranjito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"90403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.535916",
         "COORD_LONGITUD":"-71.256365",
         "NOMBRE":"LOS PI\u00d1ONCITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDREGOSO S\/N",
         "TELEFONO":1972041,
         "CORREO":"9.lospinoncitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"90404",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.434116",
         "COORD_LONGITUD":"-71.885089",
         "NOMBRE":"PEHUENCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IQUIQUE S\/N",
         "TELEFONO":2881461,
         "CORREO":"9.pehuencito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.474933",
         "COORD_LONGITUD":"-71.582489",
         "NOMBRE":"T\u00cdA LAURA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA 285",
         "TELEFONO":968307742,
         "CORREO":"9.tialaura@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"90502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.438755",
         "COORD_LONGITUD":"-71.89863",
         "NOMBRE":"PRINCESITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS COIGUES 123",
         "TELEFONO":2881939,
         "CORREO":"9.princesita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":65,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"90503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.433101",
         "COORD_LONGITUD":"-71.881303",
         "NOMBRE":"PADRE JUAN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SERGIO FRESAR 135",
         "TELEFONO":2882801,
         "CORREO":"9.padrejuan@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":11,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90507",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.063678",
         "COORD_LONGITUD":"-72.376402",
         "NOMBRE":"MUNDO DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"QUILAPAN 444",
         "TELEFONO":2817135,
         "CORREO":"9.mundodecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"90601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.132852",
         "COORD_LONGITUD":"-72.318192",
         "NOMBRE":"PRIMEROS PASOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BLANCO ENCALADA S\/N",
         "TELEFONO":1971666,
         "CORREO":"9.primerospasos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"90602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.240596",
         "COORD_LONGITUD":"-72.323728",
         "NOMBRE":"JAVIERA CARRERA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN MARTIN 1807",
         "TELEFONO":2842279,
         "CORREO":"9.javieracarrera@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":90,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.222703",
         "COORD_LONGITUD":"-72.323461",
         "NOMBRE":"MARTA BRUNET",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 1230",
         "TELEFONO":2842602,
         "CORREO":"9.martabrunet@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":16,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":66,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.24215",
         "COORD_LONGITUD":"-72.329294",
         "NOMBRE":"PIECECITOS DE NI\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE CHORRILLOS 1919",
         "TELEFONO":2841335,
         "CORREO":"9.piecesitosdeninos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":87,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.25524",
         "COORD_LONGITUD":"-72.677404",
         "NOMBRE":"RENACER",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PUREN 1226",
         "TELEFONO":2861902,
         "CORREO":"9.renacer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":90,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.165857",
         "COORD_LONGITUD":"-72.902706",
         "NOMBRE":"SONRISITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL MATTA 27",
         "TELEFONO":2815065,
         "CORREO":"9.sonrisitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.190764",
         "COORD_LONGITUD":"-72.991233",
         "NOMBRE":"FOREST\u00cdN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BARROS ARANA 340",
         "TELEFONO":2753055,
         "CORREO":"9.forestin@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"90902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.3237",
         "COORD_LONGITUD":"-72.997677",
         "NOMBRE":"LA TORTUGUITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE PRINCIPAL S\/N",
         "TELEFONO":963092381,
         "CORREO":"9.latortuguita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"90903",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.035879",
         "COORD_LONGITUD":"-73.069182",
         "NOMBRE":"NI\u00d1O FELIZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HERN\u00c1N TRIZANO 31",
         "TELEFONO":2793356,
         "CORREO":"9.ninofeliz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.024988",
         "COORD_LONGITUD":"-73.068703",
         "NOMBRE":"FRUTILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TENIENTE LUIS URIBE S\/N",
         "TELEFONO":2793220,
         "CORREO":"9.frutillita.pu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":22,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.980776",
         "COORD_LONGITUD":"-72.83625",
         "NOMBRE":"PIN Y PON",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PRAT 601",
         "TELEFONO":2783019,
         "CORREO":"9.pin-pon@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.725902",
         "COORD_LONGITUD":"-72.611078",
         "NOMBRE":"VISTA HERMOSA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VENEZUELA 075",
         "TELEFONO":2347831,
         "CORREO":"9.vistahermosa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":122,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.726569",
         "COORD_LONGITUD":"-72.559434",
         "NOMBRE":"LA RIBERA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TEGUALDA 1605",
         "TELEFONO":2389317,
         "CORREO":"9.laribera@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.754965",
         "COORD_LONGITUD":"-72.614753",
         "NOMBRE":"MAM\u00c1 TERESA SCHMIDT",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LIVORNO 2025",
         "TELEFONO":2340391,
         "CORREO":"9.mamateresaschmidt@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":87,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91204",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.756344",
         "COORD_LONGITUD":"-72.623738",
         "NOMBRE":"AMANECER",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GARIBALDI 01330",
         "TELEFONO":2341659,
         "CORREO":"9.amanecer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":50,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":177,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91206",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.740696",
         "COORD_LONGITUD":"-72.578803",
         "NOMBRE":"LOS BOLDOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PUDETO 550",
         "TELEFONO":2451131,
         "CORREO":"9.losboldos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":192,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91207",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.718622",
         "COORD_LONGITUD":"-72.619929",
         "NOMBRE":"SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA PEDRO DE VALDIVIA 1865",
         "TELEFONO":2347671,
         "CORREO":"9.suenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91208",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.759193",
         "COORD_LONGITUD":"-72.634674",
         "NOMBRE":"VILLA AUSTRAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PUERTO ED\u00c9N 01875",
         "TELEFONO":2285512,
         "CORREO":"9.villaaustral@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":95,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91209",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.719549",
         "COORD_LONGITUD":"-72.624544",
         "NOMBRE":"FRUTILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO DE VALDIVIA 02751",
         "TELEFONO":2345288,
         "CORREO":"9.frutillita.te@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"91210",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.74243",
         "COORD_LONGITUD":"-72.577486",
         "NOMBRE":"S.C. PASITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS TORRENTES 1820",
         "TELEFONO":2277459,
         "CORREO":"9.pasitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"91211",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.724482",
         "COORD_LONGITUD":"-72.613309",
         "NOMBRE":"S.C. DUENDES",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAUQUENES 0949",
         "TELEFONO":2368696,
         "CORREO":"9.duendes@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":22,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"91212",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.730775",
         "COORD_LONGITUD":"-72.589175",
         "NOMBRE":"RINC\u00d3N FELIZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS ACACIAS S\/N",
         "TELEFONO":2271020,
         "CORREO":"9.rinconfeliz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":48,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":31,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91213",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.745473",
         "COORD_LONGITUD":"-72.589266",
         "NOMBRE":"CARITA DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALDUNATE 1129",
         "TELEFONO":2234199,
         "CORREO":"9.caritadeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91214",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.754595",
         "COORD_LONGITUD":"-72.62174",
         "NOMBRE":"S.C. RAYITO DE LUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RECABARREN ESQUINA VENECI S\/N",
         "TELEFONO":2343192,
         "CORREO":"9.rayitodeluz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"91215",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.740242",
         "COORD_LONGITUD":"-72.71391",
         "NOMBRE":"TRA\u00d1I-TRA\u00d1I",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO LABRANZA TRA\u00d1I TRA S\/N",
         "TELEFONO":963092368,
         "CORREO":"9.trani-trani@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"91217",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.711837",
         "COORD_LONGITUD":"-72.62082",
         "NOMBRE":"VILLA EL SALITRE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TILAMA 1750",
         "TELEFONO":958581177,
         "CORREO":"9.villaelsalitre@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":56,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91219",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.707704",
         "COORD_LONGITUD":"-72.546805",
         "NOMBRE":"NUEVO MUNDO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ISLA SANTA MARIA CON TEGU S\/N",
         "TELEFONO":2221473,
         "CORREO":"9.nuevomundo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91221",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.766649",
         "COORD_LONGITUD":"-72.757897",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS DEL LAGO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"1 NORTE 061",
         "TELEFONO":2376885,
         "CORREO":"9.arcoirisdellago@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91222",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.735285",
         "COORD_LONGITUD":"-72.600994",
         "NOMBRE":"SONRISA DE NI\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PRIETO NORTE 302",
         "TELEFONO":2278377,
         "CORREO":"9.sonrisadeninos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":47,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"91223",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.758532",
         "COORD_LONGITUD":"-72.631028",
         "NOMBRE":"S.C. TIRITAS DE PAPEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE ALESSANDRI S\/N",
         "TELEFONO":2251696,
         "CORREO":"9.tiritasdepapel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"91224",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.756116",
         "COORD_LONGITUD":"-72.632803",
         "NOMBRE":"VILLA ITALIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PETRARCA 01830",
         "TELEFONO":2287548,
         "CORREO":"9.villaitalia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":11,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":11,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91226",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.749086",
         "COORD_LONGITUD":"-72.619034",
         "NOMBRE":"UFRO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"URUGUAY 2000",
         "TELEFONO":2342581,
         "CORREO":"9.ufro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91230",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.726267",
         "COORD_LONGITUD":"-72.573616",
         "NOMBRE":"CREANDO SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BASCU\u00d1AN SANTA MAR\u00cdA 0846",
         "TELEFONO":974691729,
         "CORREO":"9.creandosuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91235",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.73486",
         "COORD_LONGITUD":"-72.606734",
         "NOMBRE":"KIMELTUW\u00dcN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TRIZANO 429",
         "TELEFONO":452451420,
         "CORREO":"9.kimeltuwun@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91236",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.535654",
         "COORD_LONGITUD":"-72.423296",
         "NOMBRE":"SANTA GUADALUPE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN PATRICIO S\/N",
         "TELEFONO":2531783,
         "CORREO":"9.santaguadalupe@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.63541",
         "COORD_LONGITUD":"-72.44915",
         "NOMBRE":"GIRASOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RECABARREN S\/N",
         "TELEFONO":2535074,
         "CORREO":"9.girasol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":53,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.520059",
         "COORD_LONGITUD":"-72.431328",
         "NOMBRE":"LAS ARAUCARIAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ S\/N",
         "TELEFONO":2533661,
         "CORREO":"9.lasaraucarias@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":56,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.422973",
         "COORD_LONGITUD":"-72.375606",
         "NOMBRE":"BETANIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"NICASIO DE TORO 362",
         "TELEFONO":2920117,
         "CORREO":"9.betania@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.685425",
         "COORD_LONGITUD":"-72.00561",
         "NOMBRE":"PEQUE\u00d1OS ARTISTAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LIBERTAD 329",
         "TELEFONO":963007524,
         "CORREO":"9.pequenosartistas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.670983",
         "COORD_LONGITUD":"-72.225553",
         "NOMBRE":"BELLAVISTA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CHORRILLOS 474",
         "TELEFONO":2562316,
         "CORREO":"9.bellavista@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":95,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.660376",
         "COORD_LONGITUD":"-72.114798",
         "NOMBRE":"COPITO DE NIEVE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA INGLESA 190",
         "TELEFONO":1970459,
         "CORREO":"9.copitodenieve@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"91503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.668134",
         "COORD_LONGITUD":"-72.232201",
         "NOMBRE":"ENTRE JUEGOS Y SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"O'HIGGINS 930",
         "TELEFONO":974899485,
         "CORREO":"9.entrejuegosysuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91504",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.927323",
         "COORD_LONGITUD":"-72.036952",
         "NOMBRE":"RUCA-HUENEI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE.RADAL 512",
         "TELEFONO":2573037,
         "CORREO":"9.ruca-huenei@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":11,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.98929",
         "COORD_LONGITUD":"-72.248322",
         "NOMBRE":"LAS ESTRELLAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTEMIO GUTIERREZ S\/N",
         "TELEFONO":2578276,
         "CORREO":"9.lasestrellas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":19,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"91603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.854099",
         "COORD_LONGITUD":"-71.69938",
         "NOMBRE":"LOS PEQUES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AN\u00cdBAL PINCHEIRA 084",
         "TELEFONO":2581074,
         "CORREO":"9.lospeques@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":12,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.358327",
         "COORD_LONGITUD":"-71.588606",
         "NOMBRE":"CARRUSEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV. BERNARDO O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":1970969,
         "CORREO":"9.carrusel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"91801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.27766",
         "COORD_LONGITUD":"-71.966009",
         "NOMBRE":"CUPULHUE CHE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POCOLLANCA 135",
         "TELEFONO":2441681,
         "CORREO":"9.cupulhueche@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":35,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":57,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"91901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.29265",
         "COORD_LONGITUD":"-72.225606",
         "NOMBRE":"DIEGO PORTALES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAUPOLIC\u00c1N 1420",
         "TELEFONO":2412919,
         "CORREO":"9.diegoportales@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.286191",
         "COORD_LONGITUD":"-72.234722",
         "NOMBRE":"VILLA ESTACI\u00d3N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA ESTACI\u00d3N 550",
         "TELEFONO":2413848,
         "CORREO":"9.villaestacion@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":63,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.302724",
         "COORD_LONGITUD":"-72.225176",
         "NOMBRE":"S.C. RUCALAF",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE PINO HACHADO S\/N",
         "TELEFONO":2920132,
         "CORREO":"9.rucalaf@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":15,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"92006",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.277148",
         "COORD_LONGITUD":"-72.237026",
         "NOMBRE":"PEUMAYEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO DE VALDIVIA 255",
         "TELEFONO":958927014,
         "CORREO":"9.peumayen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92010",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.950926",
         "COORD_LONGITUD":"-72.624987",
         "NOMBRE":"LOS NOTROS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.SCHLAYER 140",
         "TELEFONO":2391798,
         "CORREO":"9.losnotros@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"92101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.985626",
         "COORD_LONGITUD":"-72.39273",
         "NOMBRE":"SANTA ANITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PRESIDENTE FIGUEROA, RADA S\/N",
         "TELEFONO":1974020,
         "CORREO":"9.santaanita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":27,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.952144",
         "COORD_LONGITUD":"-72.625799",
         "NOMBRE":"S.C. GOTITAS DE DULZURA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA SCHLEYER 243",
         "TELEFONO":2391538,
         "CORREO":"9.gotitasdedulzura@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"92104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.991224",
         "COORD_LONGITUD":"-72.640952",
         "NOMBRE":"EL PRINCIPITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO LEON GALLO SUR 596",
         "TELEFONO":2391744,
         "CORREO":"9.elprincipito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":94,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.979541",
         "COORD_LONGITUD":"-72.644969",
         "NOMBRE":"LLAMPUDKEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DOMINGO SANTA MARIA 0125",
         "TELEFONO":2392714,
         "CORREO":"9.llampudken@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":26,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.99183",
         "COORD_LONGITUD":"-72.632089",
         "NOMBRE":"TIERRA DE NI\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BAQUEDANO 870-860",
         "TELEFONO":994372235,
         "CORREO":"9.tierradeninos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.097511",
         "COORD_LONGITUD":"-72.689352",
         "NOMBRE":"GABRIELA MISTRAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BULNES S\/N",
         "TELEFONO":2491383,
         "CORREO":"9.gabrielamistral.go@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":26,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":75,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.104043",
         "COORD_LONGITUD":"-72.675069",
         "NOMBRE":"LOS CIERVITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RAM\u00d3N FREIRE 775",
         "TELEFONO":2490285,
         "CORREO":"9.losciervitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"92302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.107034",
         "COORD_LONGITUD":"-72.673883",
         "NOMBRE":"S.C. MANITOS CREANDO",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LORD COCHRANE S\/N",
         "TELEFONO":2490259,
         "CORREO":"9.manitoscreando@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"92304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.09935",
         "COORD_LONGITUD":"-72.671779",
         "NOMBRE":"O'HIGGINS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"O'HIGGINS 301",
         "TELEFONO":981745692,
         "CORREO":"9.ohiggins@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.297087",
         "COORD_LONGITUD":"-72.40154",
         "NOMBRE":"LOS COPIHUES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA, HUISCAPI S\/N",
         "TELEFONO":1970659,
         "CORREO":"9.loscopihues@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"92401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.367296",
         "COORD_LONGITUD":"-72.623214",
         "NOMBRE":"PAPELUCHO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PRAT CON VILLARRIC 014",
         "TELEFONO":2471591,
         "CORREO":"9.papelucho@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":48,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.411425",
         "COORD_LONGITUD":"-72.712713",
         "NOMBRE":"ANTU - RAY\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CONDELL ESQ.MIRAFLORES,LA S\/N",
         "TELEFONO":942371249,
         "CORREO":"9.antu-rayen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":12,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.369594",
         "COORD_LONGITUD":"-72.616376",
         "NOMBRE":"ALBERTO POHL KARPP",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALBERTO POHL KARPP 0321",
         "TELEFONO":989267778,
         "CORREO":"9.albertopohl@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92404",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.177472",
         "COORD_LONGITUD":"-73.169276",
         "NOMBRE":"CARI\u00d1OSITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":2920131,
         "CORREO":"9.carinositos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":93,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.156817",
         "COORD_LONGITUD":"-73.099943",
         "NOMBRE":"ARMON\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARAUCO S\/N",
         "TELEFONO":1975065,
         "CORREO":"9.armonia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"92502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.394122",
         "COORD_LONGITUD":"-73.196603",
         "NOMBRE":"ARDILLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESMERALDA S\/N",
         "TELEFONO":1973181,
         "CORREO":"9.ardillitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92505",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.997991",
         "COORD_LONGITUD":"-73.092855",
         "NOMBRE":"RAYITO DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAUTARO 421",
         "TELEFONO":2664018,
         "CORREO":"9.rayitodesol.ts@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.985851",
         "COORD_LONGITUD":"-72.920335",
         "NOMBRE":"GABRIELA MISTRAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"UNO ORIENTE S\/N",
         "TELEFONO":1973987,
         "CORREO":"9.gabrielamistral.ts@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.089406",
         "COORD_LONGITUD":"-73.177644",
         "NOMBRE":"CAPULLITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA S\/N",
         "TELEFONO":1970551,
         "CORREO":"9.capullito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":11,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.802591",
         "COORD_LONGITUD":"-73.391846",
         "NOMBRE":"LOS ENANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DOMINGO DATOLLI 045",
         "TELEFONO":2920130,
         "CORREO":"9.losenanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.730125",
         "COORD_LONGITUD":"-73.339464",
         "NOMBRE":"CALOF",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR CALOF S\/N",
         "TELEFONO":996332658,
         "CORREO":"9.calof@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"92703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.708604",
         "COORD_LONGITUD":"-73.154478",
         "NOMBRE":"LAS COLINAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.GREGORIO URRUTIA 1145",
         "TELEFONO":2652187,
         "CORREO":"9.lascolinas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.711683",
         "COORD_LONGITUD":"-73.144127",
         "NOMBRE":"PABLO NERUDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA ALCALDE FLOODY 940",
         "TELEFONO":2923399,
         "CORREO":"9.sos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92804",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.70751",
         "COORD_LONGITUD":"-73.150288",
         "NOMBRE":"LAS LOMAS DE CARAHUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"OSCAR BONILLA 26",
         "TELEFONO":942199371,
         "CORREO":"9.laslomas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92805",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.744872",
         "COORD_LONGITUD":"-72.946403",
         "NOMBRE":"DESPERTAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"REP\u00daBLICA CON VICU\u00d1A MACK 304",
         "TELEFONO":2611040,
         "CORREO":"9.despertar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":90,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.738403",
         "COORD_LONGITUD":"-72.950685",
         "NOMBRE":"AMOR Y ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS FILTROS 580",
         "TELEFONO":974323854,
         "CORREO":"9.amoryesperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.750812",
         "COORD_LONGITUD":"-72.939599",
         "NOMBRE":"ESPIGUITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PADRE HURTADO 750",
         "TELEFONO":2611226,
         "CORREO":"9.espiguita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92904",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.734168",
         "COORD_LONGITUD":"-72.943317",
         "NOMBRE":"MICHELLE BACHELET",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JORGE ALESSANDRI 858",
         "TELEFONO":963109471,
         "CORREO":"9.michellebachelet@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"92906",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.412588",
         "COORD_LONGITUD":"-72.785747",
         "NOMBRE":"VALLECITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CHACABUCO 747",
         "TELEFONO":963092377,
         "CORREO":"9.vallecito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":11,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":33,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"93001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.415551",
         "COORD_LONGITUD":"-72.778482",
         "NOMBRE":"PASITOS DEL BOSQUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL MATTA 88",
         "TELEFONO":976152532,
         "CORREO":"9.pasitosdelbosque@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"93005",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.76292",
         "COORD_LONGITUD":"-72.603063",
         "NOMBRE":"AYENWE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CACIQUE CO\u00d1OEPAN 175",
         "TELEFONO":2331366,
         "CORREO":"9.ayenwe@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"93101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.758172",
         "COORD_LONGITUD":"-72.591687",
         "NOMBRE":"CHISPITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FRANCISCO PLEITEADO 169",
         "TELEFONO":2331386,
         "CORREO":"9.chispita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":81,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"93102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.77568",
         "COORD_LONGITUD":"-72.597641",
         "NOMBRE":"PULMAHUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS RUISE\u00d1ORES 1440",
         "TELEFONO":2337037,
         "CORREO":"9.pulmahue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"93110",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.872004",
         "COORD_LONGITUD":"-72.389183",
         "NOMBRE":"AMIGOS DE LA TIERRA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS ARAUCARIAS 0300",
         "TELEFONO":974512175,
         "CORREO":"9.amigosdelatierra@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":20,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"93112",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-38.60432",
         "COORD_LONGITUD":"-72.844945",
         "NOMBRE":"CARACOLITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAAVEDRA S\/N",
         "TELEFONO":1970487,
         "CORREO":"9.caracolito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"93201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.579047",
         "COORD_LONGITUD":"-73.151958",
         "NOMBRE":"CAMPANITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANTOFAGASTA 811",
         "TELEFONO":2230541,
         "CORREO":"10.campanita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.564239",
         "COORD_LONGITUD":"-73.152518",
         "NOMBRE":"GOTITAS DE AMOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"H\u00c9ROES DE LA CONCEPCI\u00d3N 615",
         "TELEFONO":2201626,
         "CORREO":"10.gotitasdeamor@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":70,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":121,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.565879",
         "COORD_LONGITUD":"-73.160216",
         "NOMBRE":"DISNEYLANDIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAUPOLIC\u00c1N 80",
         "TELEFONO":2230708,
         "CORREO":"10.disneylandia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.594069",
         "COORD_LONGITUD":"-73.173091",
         "NOMBRE":"NUBELUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.REAL ESQ. SAN ALFONSO S\/N",
         "TELEFONO":2203181,
         "CORREO":"10.nubeluz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":55,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.589223",
         "COORD_LONGITUD":"-73.177845",
         "NOMBRE":"PEQUE\u00d1OS SO\u00d1ADORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE MAULE 1869",
         "TELEFONO":2231104,
         "CORREO":"10.pequenossonadores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.560828",
         "COORD_LONGITUD":"-73.176406",
         "NOMBRE":"ANTIYAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PANGUIMAPU ESQ CANTIAMU 2627",
         "TELEFONO":63092373,
         "CORREO":"10.antiyal@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":55,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101306",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.585548",
         "COORD_LONGITUD":"-73.143449",
         "NOMBRE":"OVEJITAS DEL ALTO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS CERN\u00cdCALOS 370",
         "TELEFONO":2516720,
         "CORREO":"10.ovejitasdelalto@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101309",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.591804",
         "COORD_LONGITUD":"-73.173946",
         "NOMBRE":"PEUMAY\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CHICARILLAS 1430",
         "TELEFONO":63041896,
         "CORREO":"10.chacarillas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101310",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.577694",
         "COORD_LONGITUD":"-73.13783",
         "NOMBRE":"M\u00c1GICA ESTACI\u00d3N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL BULNES 950",
         "TELEFONO":2422470,
         "CORREO":"10.magicaestacion@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101312",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.586667",
         "COORD_LONGITUD":"-73.180278",
         "NOMBRE":"RUCALAF",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TRES SUR 2238",
         "TELEFONO":2421222,
         "CORREO":"10.rucalf@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101313",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.414761",
         "COORD_LONGITUD":"-73.013462",
         "NOMBRE":"LAS ESTRELLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ECUADOR 257",
         "TELEFONO":2381284,
         "CORREO":"10.lasestrellitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":31,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.41588",
         "COORD_LONGITUD":"-73.005623",
         "NOMBRE":"S.C. LOS BROTECITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COVARRUBIAS,LADO ESCUELA S\/N",
         "TELEFONO":63092367,
         "CORREO":"10.losbrotecitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"101402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.691346",
         "COORD_LONGITUD":"-72.605528",
         "NOMBRE":"LAS GOLONDRINAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO DESAG\u00dcE RUPANCO S\/N",
         "TELEFONO":2371528,
         "CORREO":"10.lasgolondrinas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.905139",
         "COORD_LONGITUD":"-73.157178",
         "NOMBRE":"PININA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ORLANDO MONTECINOS S\/N",
         "TELEFONO":2352133,
         "CORREO":"10.pinina@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":94,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.917332",
         "COORD_LONGITUD":"-73.156423",
         "NOMBRE":"RAPUNCEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AN\u00cdBAL PINTO S\/N",
         "TELEFONO":2352132,
         "CORREO":"10.rapuncel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":99,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.955255",
         "COORD_LONGITUD":"-73.161335",
         "NOMBRE":"BAMBY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VICU\u00d1A MACKENNA S\/N",
         "TELEFONO":63092340,
         "CORREO":"10.bamby@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.914392",
         "COORD_LONGITUD":"-73.157046",
         "NOMBRE":"S.C. DORMILONES",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AN\u00cdBAL PINTO 480",
         "TELEFONO":2351009,
         "CORREO":"10.dormilones@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":43,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"101704",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.806997",
         "COORD_LONGITUD":"-73.218517",
         "NOMBRE":"ESPIGUITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE PUYEHUE S\/N",
         "TELEFONO":2361631,
         "CORREO":"10.espiguita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"101801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.464949",
         "COORD_LONGITUD":"-72.926366",
         "NOMBRE":"LA COLINA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS EUCALIPTUS S\/N",
         "TELEFONO":2254761,
         "CORREO":"10.lacolina@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.457915",
         "COORD_LONGITUD":"-72.9503",
         "NOMBRE":"CAPULLITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS EUCALIPTUS S\/N",
         "TELEFONO":2251630,
         "CORREO":"10.capullito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.477966",
         "COORD_LONGITUD":"-72.966997",
         "NOMBRE":"RAYITO DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANGAROA S\/N",
         "TELEFONO":2251973,
         "CORREO":"10.rayitodesol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":70,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":192,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.454197",
         "COORD_LONGITUD":"-72.659116",
         "NOMBRE":"LOS PASTORCITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"A 30 KMS.DE PUERTO MONTT S\/N",
         "TELEFONO":78460048,
         "CORREO":"10.lospastorcitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102004",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.402896",
         "COORD_LONGITUD":"-72.914251",
         "NOMBRE":"LOS CARI\u00d1OSITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS GORRIONES PSJE 2 322",
         "TELEFONO":2293451,
         "CORREO":"10.loscarinositos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":54,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102005",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"Mitigaci\u00f3n en sede cercana"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.508764",
         "COORD_LONGITUD":"-72.787584",
         "NOMBRE":"LOBITO MARINERO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CARRETERA AUSTRAL A KM.17 S\/N",
         "TELEFONO":97003355,
         "CORREO":"10.lobitomarinero@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102006",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.452172",
         "COORD_LONGITUD":"-72.960185",
         "NOMBRE":"MICKEY Y SUS AMIGOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS ARTESANOS S\/N",
         "TELEFONO":2278225,
         "CORREO":"10.mickeyysusamigos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":88,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102008",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.391571",
         "COORD_LONGITUD":"-72.904626",
         "NOMBRE":"MIL CARITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOAQU\u00cdN TOESCA ESQ ORTIZ 719",
         "TELEFONO":93360372,
         "CORREO":"10.milcaritas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102010",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.390913",
         "COORD_LONGITUD":"-72.901991",
         "NOMBRE":"SUE\u00d1OS DE BEB\u00c9",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DINIS DIAZ ESQ.GIL DE EAN S\/N",
         "TELEFONO":63092351,
         "CORREO":"10.suenosdebebe@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":42,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102011",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.384677",
         "COORD_LONGITUD":"-72.896823",
         "NOMBRE":"LOS GIRASOLES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALERCE NAVEGANDO EL FUTUR S\/N",
         "TELEFONO":92493895,
         "CORREO":"10.losgirasoles@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102012",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.398587",
         "COORD_LONGITUD":"-72.899545",
         "NOMBRE":"ALERCITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CIRUELOS CON TRANSVERSAL S\/N",
         "TELEFONO":61913811,
         "CORREO":"10.alercitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102013",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.386276",
         "COORD_LONGITUD":"-72.895604",
         "NOMBRE":"S.C. MANITOS TRAVIESAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TRANSVERSAL CON MA. LIESE 3",
         "TELEFONO":97445299,
         "CORREO":"10.manitostraviesas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"102014",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.381255",
         "COORD_LONGITUD":"-72.898161",
         "NOMBRE":"KIMPELU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOSE PEROTTI, NAVEGANDO E S\/N",
         "TELEFONO":97422359,
         "CORREO":"10.kimpelu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102015",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.475452",
         "COORD_LONGITUD":"-72.981743",
         "NOMBRE":"PEQUE\u00d1AS SONRISAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA LA CRUZ ESQUINA PJE S\/N",
         "TELEFONO":2251712,
         "CORREO":"10.pequenassonrisas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102016",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.397748",
         "COORD_LONGITUD":"-72.918378",
         "NOMBRE":"LEMU LAHUEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA GABRIELA MISTRAL CON S\/N",
         "TELEFONO":2274100,
         "CORREO":"10.lemulahuen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":39,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102017",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.472557",
         "COORD_LONGITUD":"-72.984222",
         "NOMBRE":"M\u00c1S AMIGOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV ALESSANDRI PAJASE 8 S\/N",
         "TELEFONO":2260200,
         "CORREO":"10.masamigos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102018",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.471379",
         "COORD_LONGITUD":"-72.93792",
         "NOMBRE":"S.C. PICHI YAMPAI",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"URMENETA 251",
         "TELEFONO":2316172,
         "CORREO":"10.pichiyampai@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"102027",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.454077",
         "COORD_LONGITUD":"-72.932573",
         "NOMBRE":"RAY\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"INTERSECCI\u00d3N CALLES CUREP S\/N",
         "TELEFONO":2586520,
         "CORREO":"10.rayen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102029",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.458203",
         "COORD_LONGITUD":"-72.925507",
         "NOMBRE":"ICALMA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA VOLCAN PUNTIAGUDO 379",
         "TELEFONO":93409667,
         "CORREO":"10.icalma@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102030",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.403445",
         "COORD_LONGITUD":"-72.907299",
         "NOMBRE":"ELUNEY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"QUINTUPEO 634",
         "TELEFONO":9991624,
         "CORREO":"10.eluney@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102031",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.459296",
         "COORD_LONGITUD":"-72.987045",
         "NOMBRE":"SONRISITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GRAN\u00cdTICO 5710",
         "TELEFONO":81736296,
         "CORREO":"10.sonrisitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102032",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.38849",
         "COORD_LONGITUD":"-72.917088",
         "NOMBRE":"PASITOS AL VOLC\u00c1N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS NUTRIAS 101",
         "TELEFONO":92517418,
         "CORREO":"10.pasitosalvolcan@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102033",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.37992",
         "COORD_LONGITUD":"-72.919979",
         "NOMBRE":"LUZ DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS NOGALES 101",
         "TELEFONO":87939021,
         "CORREO":"10.luzdeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102034",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.449973",
         "COORD_LONGITUD":"-72.922143",
         "NOMBRE":"NUEVA CUMBRE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VOLC\u00c1N PUNTIAGUDO 1501",
         "TELEFONO":2345970,
         "CORREO":"10.nuevacumbre@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":14,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102035",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.467846",
         "COORD_LONGITUD":"-72.915608",
         "NOMBRE":"SEMBRANDO SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"REGIMIENTO 1244",
         "TELEFONO":2317058,
         "CORREO":"10.sembrandosuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102036",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.471282",
         "COORD_LONGITUD":"-72.922651",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TENIENTE HERN\u00c1N MERINO CO 918",
         "TELEFONO":2344887,
         "CORREO":"10.arcoiris@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102037",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.445243",
         "COORD_LONGITUD":"-72.927041",
         "NOMBRE":"SUE\u00d1OS DEL HUMEDAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LLANT\u00c9N 1903",
         "TELEFONO":93200704,
         "CORREO":"10.suenosdelhumedal@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102039",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.411109",
         "COORD_LONGITUD":"-72.906609",
         "NOMBRE":"ATRAPASUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EUGENIO SCHMIDTH HAUSDORF 1775",
         "TELEFONO":963078417,
         "CORREO":"10.atrapasuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102040",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.472408",
         "COORD_LONGITUD":"-72.984656",
         "NOMBRE":"BROTECITOS DE LUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JORGE ALESSANDRI 2037",
         "TELEFONO":2348098,
         "CORREO":"10.brotecitosdeluz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102041",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.389628",
         "COORD_LONGITUD":"-72.895263",
         "NOMBRE":"RINCONCITO MILENARIO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS 1203",
         "TELEFONO":73494892,
         "CORREO":"10.rinconcitomilenario@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102042",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.391726",
         "COORD_LONGITUD":"-72.893524",
         "NOMBRE":"S.C. HUELLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL PARQUE 2024",
         "TELEFONO":82443435,
         "CORREO":"10.huellitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"102043",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.48054",
         "COORD_LONGITUD":"-72.98438",
         "NOMBRE":"TREM\u00dcN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PUERTO ALMEYDA 1040",
         "TELEFONO":2513459,
         "CORREO":"10.tremun@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102044",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.324868",
         "COORD_LONGITUD":"-72.987874",
         "NOMBRE":"BURBUJITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GARCIA MORENO 610",
         "TELEFONO":2231091,
         "CORREO":"10.burbujitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":16,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.329865",
         "COORD_LONGITUD":"-72.971741",
         "NOMBRE":"PRINCESA DEL LAGO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL MONTT 1610",
         "TELEFONO":2232272,
         "CORREO":"10.princesadellago@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":16,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.331735",
         "COORD_LONGITUD":"-72.965296",
         "NOMBRE":"LOS ALPINOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VOLC\u00c1N YATES 01253",
         "TELEFONO":2234933,
         "CORREO":"10.losalpinos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":72,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.325059",
         "COORD_LONGITUD":"-73.07277",
         "NOMBRE":"MIS PRIMEROS PASOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RHODE ISLAND LADO POSTA S S\/N",
         "TELEFONO":81299575,
         "CORREO":"10.misprimerospasos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.344234",
         "COORD_LONGITUD":"-72.947989",
         "NOMBRE":"MI PEQUE\u00d1O MIRADOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA MIRADOR PONIENTE ESQ S\/N",
         "TELEFONO":92223606,
         "CORREO":"10.mipequenomirador@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.493202",
         "COORD_LONGITUD":"-72.304219",
         "NOMBRE":"LOS ALEVINES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.COCHAMO COSTADO RETEN S\/N",
         "TELEFONO":74957386,
         "CORREO":"10.losalevines@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.495854",
         "COORD_LONGITUD":"-72.333353",
         "NOMBRE":"SOL NACIENTE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CANUTILLAR S\/N",
         "TELEFONO":42199372,
         "CORREO":"10.solnaciente@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.772867",
         "COORD_LONGITUD":"-73.133449",
         "NOMBRE":"SAN MIGUEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE PRESIDENTE IB\u00c1\u00d1EZ 605",
         "TELEFONO":2461016,
         "CORREO":"10.sanmiguel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":58,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.782534",
         "COORD_LONGITUD":"-73.138703",
         "NOMBRE":"CARRUSEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA CAICAEN C\/ADOLFO S\/N",
         "TELEFONO":2461744,
         "CORREO":"10.carrusel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":86,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.788842",
         "COORD_LONGITUD":"-73.459394",
         "NOMBRE":"CARACOLITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PRAT S\/N",
         "TELEFONO":68459525,
         "CORREO":"10.caracolito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":31,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.774157",
         "COORD_LONGITUD":"-73.234488",
         "NOMBRE":"LOS PECECITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN ANTONIO KM. 20 S\/N",
         "TELEFONO":47173185,
         "CORREO":"10.lospececitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":30,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.756364",
         "COORD_LONGITUD":"-73.148611",
         "NOMBRE":"LA SIRENITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALMIRANTE LA TORRE S\/N",
         "TELEFONO":2461641,
         "CORREO":"10.lasirenita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":58,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.782867",
         "COORD_LONGITUD":"-73.140346",
         "NOMBRE":"S.C. LUNITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SEVERO COFRE 244",
         "TELEFONO":2461001,
         "CORREO":"10.lunita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"102306",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.61795",
         "COORD_LONGITUD":"-73.601232",
         "NOMBRE":"MI REFUGIO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GABRIELA MISTRAL S\/N",
         "TELEFONO":2451490,
         "CORREO":"10.mirefugio@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.398761",
         "COORD_LONGITUD":"-73.465507",
         "NOMBRE":"LOS CACHORRITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EXTENSI\u00d3N MANUEL MONTT 100",
         "TELEFONO":2211792,
         "CORREO":"10.loscachorritos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.148992",
         "COORD_LONGITUD":"-73.41821",
         "NOMBRE":"MI RUCA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PRAT S\/N",
         "TELEFONO":68302419,
         "CORREO":"10.miruca@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.153378",
         "COORD_LONGITUD":"-73.430359",
         "NOMBRE":"PILL\u00cdN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOSE ZENTENO, 27",
         "TELEFONO":68302418,
         "CORREO":"10.pillin@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.154908",
         "COORD_LONGITUD":"-73.421956",
         "NOMBRE":"S.C. ANGELITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN MARTIN ESQ SN JOS\u00c9 S\/N",
         "TELEFONO":95560269,
         "CORREO":"10.angelitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"102603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.158542",
         "COORD_LONGITUD":"-73.421343",
         "NOMBRE":"MI MUNDO M\u00c1GICO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE CONCEJAL LUIS REYES 10",
         "TELEFONO":96530737,
         "CORREO":"10.mimundomagico@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"102604",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.253302",
         "COORD_LONGITUD":"-73.012018",
         "NOMBRE":"AYEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE ACHAO S\/N",
         "TELEFONO":2243681,
         "CORREO":"10.ayelen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.130079",
         "COORD_LONGITUD":"-73.05868",
         "NOMBRE":"BLANCA NIEVES Y LOS ENANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CRISTINO WINKLER 700",
         "TELEFONO":2421617,
         "CORREO":"10.blancanievesylosenanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.006594",
         "COORD_LONGITUD":"-73.123748",
         "NOMBRE":"LAS COLMENITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ROBERTO SIMPSON 19KM CASM S\/N",
         "TELEFONO":95560271,
         "CORREO":"10.lascolmenitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.472688",
         "COORD_LONGITUD":"-73.76591",
         "NOMBRE":"GOTITAS DE LLUVIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ENRIQUE RODRIGUEZ 851",
         "TELEFONO":2632453,
         "CORREO":"10.gotitasdelluvia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":192,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.461015000000",
         "COORD_LONGITUD":"-73.795346000000",
         "NOMBRE":"LOS CHILOTITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"NARCISO GARC\u00cdA BARRIA 2507",
         "TELEFONO":2636020,
         "CORREO":"10.loschilotitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":49,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"102902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.876541",
         "COORD_LONGITUD":"-73.798238",
         "NOMBRE":"NUBECITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE EL JARD\u00cdN 35",
         "TELEFONO":2622702,
         "CORREO":"10.nubecitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"103001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.860032",
         "COORD_LONGITUD":"-73.815644",
         "NOMBRE":"PAULA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE 1 S\/N",
         "TELEFONO":58581111,
         "CORREO":"10.paula@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":45,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":94,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"103002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.879365",
         "COORD_LONGITUD":"-73.798728",
         "NOMBRE":"S.C. EL TRENCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EX L\u00cdNEA F\u00c9RREA ESQ. LOS S\/N",
         "TELEFONO":2622201,
         "CORREO":"10.eltrencito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"103003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.880256",
         "COORD_LONGITUD":"-73.799519",
         "NOMBRE":"MIRADOR DE SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE LA ESTRELLA S\/N",
         "TELEFONO":2622090,
         "CORREO":"10.miradordesuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"103004",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.143292",
         "COORD_LONGITUD":"-73.475519",
         "NOMBRE":"PULGARCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BORQUEZ SOLER S\/N",
         "TELEFONO":2691360,
         "CORREO":"10.pulgarcito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":57,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"103101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.376254",
         "COORD_LONGITUD":"-73.646857",
         "NOMBRE":"AGUALUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALCALDE AUGUSTO BARRIENTO 70",
         "TELEFONO":2641474,
         "CORREO":"10.agualuna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"103201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.331944",
         "COORD_LONGITUD":"-73.373084",
         "NOMBRE":"LOS PULPITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TENAUN BAJO (DENTRO ESCUE S\/N",
         "TELEFONO":74597563,
         "CORREO":"10.lospulpitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"103202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.43994",
         "COORD_LONGITUD":"-73.59923",
         "NOMBRE":"S.C. LOS MOLINITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GALVARINO RIVEROS S\/N",
         "TELEFONO":2667220,
         "CORREO":"10.losmolinitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"103301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.436979",
         "COORD_LONGITUD":"-73.60155",
         "NOMBRE":"LOS CISNECITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PADRES JESUITAS 2",
         "TELEFONO":2667267,
         "CORREO":"10.loscisnecitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"103302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.471064",
         "COORD_LONGITUD":"-73.487729",
         "NOMBRE":"LOS ENANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ZA\u00d1ARTU,SECTOR CENTRO,ACH 11",
         "TELEFONO":2661474,
         "CORREO":"10.losenanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":25,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"103401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.599555",
         "COORD_LONGITUD":"-73.676197",
         "NOMBRE":"GABRIELA MISTRAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS CARRERAS S\/N",
         "TELEFONO":2677205,
         "CORREO":"10.gabrielamistral@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"103501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.6187",
         "COORD_LONGITUD":"-73.626324",
         "NOMBRE":"SEMILLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SEDE COMUNITARIA CHILE BA S\/N",
         "TELEFONO":2970785,
         "CORREO":"10.semillitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"103502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.649814",
         "COORD_LONGITUD":"-73.607388",
         "NOMBRE":"LOS CAHUELES JUGUETONES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO DETIF S\/N",
         "TELEFONO":79664307,
         "CORREO":"10.loscahuelesjuguetones@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"103504",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.620674",
         "COORD_LONGITUD":"-73.77556",
         "NOMBRE":"LOS OSITOS JUGUETONES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"11 DE SEPTIEMBRE S\/N",
         "TELEFONO":2671611,
         "CORREO":"10.ositosjuguetones@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":85,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"103601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.675627",
         "COORD_LONGITUD":"-73.89749",
         "NOMBRE":"ALA ALA HUE\u00d1I",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOCALIDAD HUILLINCO S\/N",
         "TELEFONO":2970788,
         "CORREO":"10.alaalahueni@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"103603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.890928",
         "COORD_LONGITUD":"-73.474203",
         "NOMBRE":"EL CHAVITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOSE MANUEL BALMACEDA 223",
         "TELEFONO":2611316,
         "CORREO":"10.elchavito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":35,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"103701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-43.119273",
         "COORD_LONGITUD":"-73.615852",
         "NOMBRE":"LOS GRILLITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTOS VARGAS 246",
         "TELEFONO":2681848,
         "CORREO":"10.losgrillitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":81,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"103801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.921355",
         "COORD_LONGITUD":"-73.685605",
         "NOMBRE":"RAYENTU RELMU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CHADMO CENTRAL RURAL S\/N",
         "TELEFONO":97418527,
         "CORREO":"10.rayenturelmu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"103803",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-42.871961",
         "COORD_LONGITUD":"-73.707159",
         "NOMBRE":"RAYENT\u00da WA\u00d1IL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COMPU RURAL S\/N",
         "TELEFONO":92239456,
         "CORREO":"10.rayentuwanilen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"103804",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-43.052955",
         "COORD_LONGITUD":"-73.593105",
         "NOMBRE":"SANTA ROSA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA ROSA RURAL S\/N",
         "TELEFONO":52355054,
         "CORREO":"10.santarosa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"103806",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.800511",
         "COORD_LONGITUD":"-72.716637",
         "NOMBRE":"LOS PITUFOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS ALERCES 96",
         "TELEFONO":2218272,
         "CORREO":"10.lospitufos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"104001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-41.968978",
         "COORD_LONGITUD":"-72.475267",
         "NOMBRE":"COPITO DE NIEVE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS COLONOS S\/N",
         "TELEFONO":2217453,
         "CORREO":"10.copitodenieve@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":83,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"104002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-43.18815",
         "COORD_LONGITUD":"-71.866675",
         "NOMBRE":"LOS HUEMULES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ S\/N",
         "TELEFONO":2721317,
         "CORREO":"10.loshuemules@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"104101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-43.617741",
         "COORD_LONGITUD":"-71.807916",
         "NOMBRE":"LAS TOBAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO MONTT S\/N",
         "TELEFONO":62331734,
         "CORREO":"10.lastobas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"104201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-45.909479",
         "COORD_LONGITUD":"-71.701437",
         "NOMBRE":"ALITAS VOLADORAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO MONTT 157",
         "TELEFONO":997520847,
         "CORREO":"11.alitasvoladoras@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"110101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-45.583078",
         "COORD_LONGITUD":"-72.070524",
         "NOMBRE":"LAS ARAUCARIAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS AVELLANOS 1216",
         "TELEFONO":2253329,
         "CORREO":"11.lasaraucarias@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":53,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-45.583631",
         "COORD_LONGITUD":"-72.028636",
         "NOMBRE":"NUEVA ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LA ESTANCIA 3335",
         "TELEFONO":2211931,
         "CORREO":"11.nuevaesperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-45.587874",
         "COORD_LONGITUD":"-72.055864",
         "NOMBRE":"MACKAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CERRO PIR\u00c1MIDE 1615",
         "TELEFONO":2211935,
         "CORREO":"11.mackay@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-45.587164",
         "COORD_LONGITUD":"-72.050095",
         "NOMBRE":"AYEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL ROJAS 1056",
         "TELEFONO":2213916,
         "CORREO":"11.ayelen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"110105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-44.647349",
         "COORD_LONGITUD":"-71.672853",
         "NOMBRE":"EL PRINCIPITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"18 DE SEPTIEMBRE 292",
         "TELEFONO":0,
         "CORREO":"11.elprincipito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"110202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-44.748296",
         "COORD_LONGITUD":"-72.210105",
         "NOMBRE":"MI PEQUE\u00d1O PARA\u00cdSO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FRANCISCA CASTRO S\/N",
         "TELEFONO":996530658,
         "CORREO":"11.mipequenoparaiso@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":11,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"110203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-45.150218",
         "COORD_LONGITUD":"-73.508101",
         "NOMBRE":"LOS CANELOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 136",
         "TELEFONO":2361240,
         "CORREO":"11.loscanelos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"110301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-45.163692200000",
         "COORD_LONGITUD":"-73.523263000000",
         "NOMBRE":"LOS CIPRESES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 346",
         "TELEFONO":2361238,
         "CORREO":"11.loscipreses@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":10,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":18,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-45.408822",
         "COORD_LONGITUD":"-72.699148",
         "NOMBRE":"LOS CHILCOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TENIENTE MERINO 474",
         "TELEFONO":2332675,
         "CORREO":"11.loschilcos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":116,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-45.409084",
         "COORD_LONGITUD":"-72.68521",
         "NOMBRE":"GOTITA DE LLUVIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HUMBERTO GARCIA 300",
         "TELEFONO":2330526,
         "CORREO":"11.gotitasdelluvia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"110305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-43.971275",
         "COORD_LONGITUD":"-72.404719",
         "NOMBRE":"RAYITO DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"1 DE NOVIEMBRE 325",
         "TELEFONO":2314103,
         "CORREO":"11.rayitodesol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-44.325102",
         "COORD_LONGITUD":"-72.556799",
         "NOMBRE":"T\u00cdA NORA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GABRIELA MISTRAL 100",
         "TELEFONO":2325101,
         "CORREO":"11.tianora@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-43.898415",
         "COORD_LONGITUD":"-73.745277",
         "NOMBRE":"LOBITO MARINO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COSTANERA S\/N",
         "TELEFONO":2431560,
         "CORREO":"11.lobitomarino@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":49,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-46.296402",
         "COORD_LONGITUD":"-71.937494",
         "NOMBRE":"BAMBI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA GRAL CARRERA 496",
         "TELEFONO":2423287,
         "CORREO":"11.bambi@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-46.456041",
         "COORD_LONGITUD":"-72.672354",
         "NOMBRE":"LAS MURTITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.18 DE SEPTIEMBRE S\/N",
         "TELEFONO":991281787,
         "CORREO":"11.lasmurtitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"110702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-46.623368",
         "COORD_LONGITUD":"-72.67662",
         "NOMBRE":"CAMINITO AUSTRAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EXPLORADORES 90",
         "TELEFONO":944320232,
         "CORREO":"11.caminitoaustral@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-47.251225",
         "COORD_LONGITUD":"-72.566912",
         "NOMBRE":"LOS PIONEROS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS PILCHEROS 676",
         "TELEFONO":939259781,
         "CORREO":"11.lospioneros@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":10,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":10,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-48.469105",
         "COORD_LONGITUD":"-72.56043",
         "NOMBRE":"HIELITO AZUL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RIO PASCUA, 32",
         "TELEFONO":2431835,
         "CORREO":"11.hielitoazul@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"110901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-51.733806",
         "COORD_LONGITUD":"-72.479262",
         "NOMBRE":"LOS CONEJITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PEDRO SARMIENTO 1930",
         "TELEFONO":2412031,
         "CORREO":"12.losconejitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":52,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"120101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-51.740222",
         "COORD_LONGITUD":"-72.486807",
         "NOMBRE":"HIELOS PATAG\u00d3NICOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA SALVADOR ALLENDE 1775",
         "TELEFONO":2410583,
         "CORREO":"12.hielospatagonicos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"120102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-53.1668",
         "COORD_LONGITUD":"-70.926986",
         "NOMBRE":"JOSEFINA BRAUN MEN\u00c9NDEZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAPIT\u00c1N SERRANO 105",
         "TELEFONO":2261048,
         "CORREO":"12.josefinabraunmenendez@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":47,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"120301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-53.147064",
         "COORD_LONGITUD":"-70.935434",
         "NOMBRE":"MAGALLANES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL AGUILAR 01455",
         "TELEFONO":2224424,
         "CORREO":"12.magallanes@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":111,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"120302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-53.143486",
         "COORD_LONGITUD":"-70.913726",
         "NOMBRE":"LOS PIONEROS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"R\u00d3MULO CORREA 0590",
         "TELEFONO":2228515,
         "CORREO":"12.lospioneros@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":117,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"120303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-53.176382000000",
         "COORD_LONGITUD":"-70.936406000000",
         "NOMBRE":"HIPAI YEFACEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FRANCISCO ROUX 164",
         "TELEFONO":971392312,
         "CORREO":"12.hipaiyefacel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"120305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-53.136733",
         "COORD_LONGITUD":"-70.924399",
         "NOMBRE":"KEOLA KIPA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SENO SKYRING 041",
         "TELEFONO":61248696,
         "CORREO":"12.keolakipaunidadvecinal43@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"120306",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-53.159908",
         "COORD_LONGITUD":"-70.944598",
         "NOMBRE":"AKAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FRAY PEDRO VALDERRAMA 01085",
         "TELEFONO":612269022,
         "CORREO":"12.akarunidadvecinal18@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"120307",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-53.138073",
         "COORD_LONGITUD":"-70.929363",
         "NOMBRE":"HITIP\u00c1N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS \u00d1AND\u00daES 01411",
         "TELEFONO":612241317,
         "CORREO":"12.hitipanunidadvecinal38@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"120308",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-53.157881000000",
         "COORD_LONGITUD":"-70.901068000000",
         "NOMBRE":"VIENTOS DEL SUR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CROACIA 838",
         "TELEFONO":2233449,
         "CORREO":"12.vientosdelsur@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"120310",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-53.29162",
         "COORD_LONGITUD":"-70.369984",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MAGALLANES 478",
         "TELEFONO":2580165,
         "CORREO":"12.arcoiris@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":23,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":54,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"120701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.467942",
         "COORD_LONGITUD":"-70.649627",
         "NOMBRE":"NUEVO HORIZONTE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ZENTENO 1624",
         "TELEFONO":89707977,
         "CORREO":"13.nuevohorizonte@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"130115",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.455885",
         "COORD_LONGITUD":"-70.644454",
         "NOMBRE":"COQUIMBO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COQUIMBO 729",
         "TELEFONO":988572827,
         "CORREO":"13.coquimbo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"130116",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.356309",
         "COORD_LONGITUD":"-70.504308",
         "NOMBRE":"SANTA ROSA DE LO BARNECHEA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MEDINA 14209",
         "TELEFONO":22168472,
         "CORREO":"13.santarosadelobarnechea@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":72,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":192,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"130801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.415563",
         "COORD_LONGITUD":"-70.534397",
         "NOMBRE":"CARMELITA CARVAJAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ISLA MOCHA 9200",
         "TELEFONO":22296594,
         "CORREO":"13.carmelitacarvajal@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":42,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"130901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.423943",
         "COORD_LONGITUD":"-70.549483",
         "NOMBRE":"LEONOR SOLAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PINTOR SOMERSCALES 7950",
         "TELEFONO":22297487,
         "CORREO":"13.leonorsolar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":52,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"130902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.425699",
         "COORD_LONGITUD":"-70.541007",
         "NOMBRE":"SAN FRANCISCO DE AS\u00cdS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AYQUINA 1751",
         "TELEFONO":23422670,
         "CORREO":"13.sanfranciscodeasis@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":42,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":158,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"130903",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.426573",
         "COORD_LONGITUD":"-70.548981",
         "NOMBRE":"TERESITA DE JES\u00daS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RUCALHUE 1748",
         "TELEFONO":22126097,
         "CORREO":"13.teresitadejesus@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":35,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"130904",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.470484",
         "COORD_LONGITUD":"-70.613325",
         "NOMBRE":"SOL NACIENTE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GUILLERMO MANN 1852",
         "TELEFONO":22397933,
         "CORREO":"13.solnaciente@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":57,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.455283",
         "COORD_LONGITUD":"-70.567996",
         "NOMBRE":"BLEST GANA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BLEST GANA 5962",
         "TELEFONO":2272616,
         "CORREO":"13.blestgana@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.487733",
         "COORD_LONGITUD":"-70.608016",
         "NOMBRE":"RAIL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"NUEVA JOAQU\u00cdN RODRIGUEZ 3595",
         "TELEFONO":22219674,
         "CORREO":"13.railen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":48,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.480159",
         "COORD_LONGITUD":"-70.593132",
         "NOMBRE":"SANTA JULIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA JULIA 2735",
         "TELEFONO":989484628,
         "CORREO":"13.santajulia@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.503289",
         "COORD_LONGITUD":"-70.587065",
         "NOMBRE":"LEONOR OYARZ\u00daN DE AYLWIN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE KENNEDY 4867",
         "TELEFONO":22935008,
         "CORREO":"13.leonoroyarzundeaylwin@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":63,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":157,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.477567",
         "COORD_LONGITUD":"-70.570949",
         "NOMBRE":"LAS T\u00cdAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE LA CONCEPCI\u00d3N 6240",
         "TELEFONO":22728629,
         "CORREO":"13.lastias@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":61,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.505387",
         "COORD_LONGITUD":"-70.567436",
         "NOMBRE":"LOS ENANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE A ESQ. LOS ARRIEROS 5757",
         "TELEFONO":22844025,
         "CORREO":"13.losenanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":116,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.47764",
         "COORD_LONGITUD":"-70.526795",
         "NOMBRE":"VIRGEN MAR\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"QUEBRADA DE TAL TAL 1765",
         "TELEFONO":22781169,
         "CORREO":"13.virgenmaria@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":110,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.472335",
         "COORD_LONGITUD":"-70.562439",
         "NOMBRE":"PE\u00d1ALOL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA GRECIA 6891",
         "TELEFONO":22792512,
         "CORREO":"13.penalolen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":288,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.473562",
         "COORD_LONGITUD":"-70.542284",
         "NOMBRE":"ROSA O'HIGGINS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CONSISTORIAL 1667",
         "TELEFONO":22799482,
         "CORREO":"13.rosaohiggins@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":133,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131306",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.473161",
         "COORD_LONGITUD":"-70.562034",
         "NOMBRE":"S.C. MONTAHUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PSJE 61 1849",
         "TELEFONO":22920226,
         "CORREO":"13.montahue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":57,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"131307",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.501151",
         "COORD_LONGITUD":"-70.573689",
         "NOMBRE":"EL SEMBRADOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"LOS CEREZOS 4569",
         "TELEFONO":82190601,
         "CORREO":"jardinelsembrador@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131309",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.46797",
         "COORD_LONGITUD":"-70.556765",
         "NOMBRE":"BUEN SAMARITANO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"AVENIDA LOS ORIENTALES 7191",
         "TELEFONO":2920881,
         "CORREO":"loreto.meneses@hotmail.es",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131310",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.480136",
         "COORD_LONGITUD":"-70.529895",
         "NOMBRE":"ESTRELLITA DE PE\u00d1ALOL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"PJE PADRE ARNOLDO 65-A",
         "TELEFONO":22920881,
         "CORREO":"estrellita.jardininfantil@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131311",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.4989",
         "COORD_LONGITUD":"-70.5741",
         "NOMBRE":"EL CANELO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HUMBERTO MENESES 4299",
         "TELEFONO":68436838,
         "CORREO":"13.elcanelo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131313",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.479061",
         "COORD_LONGITUD":"-70.53374",
         "NOMBRE":"ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AYUDA POPULAR DE NORUEGA 9381",
         "TELEFONO":68436835,
         "CORREO":"13.esperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":46,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131314",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.469905",
         "COORD_LONGITUD":"-70.532438",
         "NOMBRE":"S.C. ANDALUHU\u00c9",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASO NEVADO 9569",
         "TELEFONO":22793644,
         "CORREO":"13.andaluhue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":28,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"131315",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.468724",
         "COORD_LONGITUD":"-70.544802",
         "NOMBRE":"ELUNEY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE 2 NORTE 8214",
         "TELEFONO":22780329,
         "CORREO":"13.eluney@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131316",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.480269",
         "COORD_LONGITUD":"-70.570438",
         "NOMBRE":"AGUALUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BOL\u00cdVAR 6353",
         "TELEFONO":22765609,
         "CORREO":"13.agualuna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131317",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.484974",
         "COORD_LONGITUD":"-70.525923",
         "NOMBRE":"S.C. LOS AVELLANOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE LOCAL 2250",
         "TELEFONO":96962408,
         "CORREO":"13.losavellanos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":42,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"131319",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.483916",
         "COORD_LONGITUD":"-70.525695",
         "NOMBRE":"LOS ESPINOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANTUPIREN 10000",
         "TELEFONO":91628429,
         "CORREO":"13.losespinos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131320",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.505939",
         "COORD_LONGITUD":"-70.584908",
         "NOMBRE":"SAN LUIS DE MACUL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN LUIS DE MACUL 4751",
         "TELEFONO":222869209,
         "CORREO":"13.sanluisdemacul@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131321",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.475771",
         "COORD_LONGITUD":"-70.527322",
         "NOMBRE":"S.C. QUEBRADA DE SAN PEDRO",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"QUEBRADA DE SAN PEDRO 1570",
         "TELEFONO":989003151,
         "CORREO":"13.quebradadesanpedro@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"131322",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.530717",
         "COORD_LONGITUD":"-70.5994",
         "NOMBRE":"OSITO PANDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUTARA 8282",
         "TELEFONO":22913656,
         "CORREO":"13.ositopanda@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":93,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":129,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.511516",
         "COORD_LONGITUD":"-70.564155",
         "NOMBRE":"CASITA DE JUGUETE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DEPARTAMENTAL 3309",
         "TELEFONO":22845571,
         "CORREO":"13.casitadejuguete@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":34,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":125,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.512998",
         "COORD_LONGITUD":"-70.583797",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"REINA LUISA CON LOS PONSI S\/N",
         "TELEFONO":22866279,
         "CORREO":"13.arcoiris@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":90,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":155,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.569431",
         "COORD_LONGITUD":"-70.610628",
         "NOMBRE":"LOS NAV\u00cdOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LONTANANZA 1866",
         "TELEFONO":25437087,
         "CORREO":"13.losnavios@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":192,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131404",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.548367",
         "COORD_LONGITUD":"-70.576785",
         "NOMBRE":"EL CALVARITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"CENTRAL ORIENTE 875",
         "TELEFONO":27552829,
         "CORREO":"jardincalvarito@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":70,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131407",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.516577",
         "COORD_LONGITUD":"-70.551876",
         "NOMBRE":"SANTA TERESA DE LA FLORIDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS ARAUCARIAS 6633",
         "TELEFONO":22965181,
         "CORREO":"13.santateresadelaflorida@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131408",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.535298",
         "COORD_LONGITUD":"-70.583631",
         "NOMBRE":"URUGUAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"URUGUAY 8912",
         "TELEFONO":989286198,
         "CORREO":"13.uruguay@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131411",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.559904",
         "COORD_LONGITUD":"-70.561974",
         "NOMBRE":"S.C. SUE\u00d1OS DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIEGO PORTALES 2221",
         "TELEFONO":999399690,
         "CORREO":"13.sue\u00f1osdecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"131412",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.55153",
         "COORD_LONGITUD":"-70.599271",
         "NOMBRE":"AURORA DE CHILE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AURORA DE CHILE 10248",
         "TELEFONO":989610259,
         "CORREO":"13.auroradechile@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131413",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.492985",
         "COORD_LONGITUD":"-70.631201",
         "NOMBRE":"LOS ALERCES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS COPIHUES 3975",
         "TELEFONO":25120810,
         "CORREO":"13.losalerces@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":188,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.511408",
         "COORD_LONGITUD":"-70.634701",
         "NOMBRE":"BERLIOZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERLIOZ 5967",
         "TELEFONO":25266470,
         "CORREO":"13.berlioz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.498639",
         "COORD_LONGITUD":"-70.625032",
         "NOMBRE":"INFANTA LEONOR DE ESPA\u00d1A",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VECINAL CON ING. BUDGE 4551",
         "TELEFONO":25533306,
         "CORREO":"13.infantaleonordeespana@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":73,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131506",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.492492",
         "COORD_LONGITUD":"-70.624099",
         "NOMBRE":"EL PINAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CASTELAR NORTE 213",
         "TELEFONO":25121161,
         "CORREO":"13.elpinar@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":29,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":95,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131507",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.488852",
         "COORD_LONGITUD":"-70.635461",
         "NOMBRE":"MARIANO PUGA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN GREGORIO 3461",
         "TELEFONO":25530160,
         "CORREO":"13.marianopuga@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131510",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.505974",
         "COORD_LONGITUD":"-70.638376",
         "NOMBRE":"SANTA ROSA-DEPARTAMENTAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA ROSA 5310",
         "TELEFONO":90164327,
         "CORREO":"13.santarosadepartamental@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131511",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.515203",
         "COORD_LONGITUD":"-70.619711",
         "NOMBRE":"SANTIAGO BUERAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE P 210",
         "TELEFONO":22941503,
         "CORREO":"13.santiagobueras@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.533825",
         "COORD_LONGITUD":"-70.6149",
         "NOMBRE":"SAN GREGORIO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VALDIVIA 0805",
         "TELEFONO":25257751,
         "CORREO":"13.sangregorio@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":39,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.519363",
         "COORD_LONGITUD":"-70.61883",
         "NOMBRE":"YUNGAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE 6 6531",
         "TELEFONO":25269779,
         "CORREO":"13.yungay@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":69,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.532398",
         "COORD_LONGITUD":"-70.62581",
         "NOMBRE":"MAITIL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TOME 410",
         "TELEFONO":25168222,
         "CORREO":"13.maitil@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131605",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.544332",
         "COORD_LONGITUD":"-70.612101",
         "NOMBRE":"VIRGEN DEL ROSARIO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"ISLA GUAFO 8801",
         "TELEFONO":22823004,
         "CORREO":"jiprosario@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131608",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.535434",
         "COORD_LONGITUD":"-70.627712",
         "NOMBRE":"MONSE\u00d1OR OSCAR ROMERO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"8 PONIENTE 8192",
         "TELEFONO":25111956,
         "CORREO":"jipsangregorio@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131609",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.538247",
         "COORD_LONGITUD":"-70.612634",
         "NOMBRE":"JES\u00daS DE NAZARET",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"1 SUR 0890",
         "TELEFONO":22818648,
         "CORREO":"jipnazareth@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131610",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.531522",
         "COORD_LONGITUD":"-70.616641",
         "NOMBRE":"TOM\u00c9",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TOME 0752",
         "TELEFONO":983311918,
         "CORREO":"13.tome@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131612",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.531307",
         "COORD_LONGITUD":"-70.616509",
         "NOMBRE":"S.C. CORONEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CORONEL 7990",
         "TELEFONO":985023895,
         "CORREO":"13.coronel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"131615",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.554604",
         "COORD_LONGITUD":"-70.630542",
         "NOMBRE":"HUNNEUS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ROBERTO HUNNEUS 089",
         "TELEFONO":988756266,
         "CORREO":"13.hunneus@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131616",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.556857",
         "COORD_LONGITUD":"-70.627749",
         "NOMBRE":"SOF\u00cdA EASTMAN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SOFIA EASTMAN DE HUNNEUS 10488",
         "TELEFONO":76178318,
         "CORREO":"13.sofiaeastman@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":80,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131617",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.591608",
         "COORD_LONGITUD":"-70.624995",
         "NOMBRE":"PLANETA DE NI\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BATALL\u00d3N CHACABUCO SUR 2490",
         "TELEFONO":25420107,
         "CORREO":"13.planetadeninos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":178,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.579706",
         "COORD_LONGITUD":"-70.652742",
         "NOMBRE":"PABLO DE ROKHA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE LA JUNQUILLA 834",
         "TELEFONO":25425891,
         "CORREO":"13.pabloderokha@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.586152",
         "COORD_LONGITUD":"-70.646098",
         "NOMBRE":"ROSARIO CHAC\u00d3N DE PRAT",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS LIMONEROS 13187",
         "TELEFONO":25424671,
         "CORREO":"13.rosariochacondeprat@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":41,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":82,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.588122",
         "COORD_LONGITUD":"-70.612948",
         "NOMBRE":"SANTIAGO NUEVA EXTREMADURA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL FUNDADOR 13354",
         "TELEFONO":68436822,
         "CORREO":"13.santiagonuevaextremadura@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131704",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.558745",
         "COORD_LONGITUD":"-70.635345",
         "NOMBRE":"JUAN PABLO II",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DEL SEMBRADOR 2243",
         "TELEFONO":25431541,
         "CORREO":"13.juanpablo2@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":29,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":163,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131705",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.557616",
         "COORD_LONGITUD":"-70.618337",
         "NOMBRE":"SANTO TOM\u00c1S",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"REYES CAT\u00d3LICOS 10580",
         "TELEFONO":25435896,
         "CORREO":"13.santotomas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":52,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":250,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131706",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.561767",
         "COORD_LONGITUD":"-70.652217",
         "NOMBRE":"SAGRADA FAMILIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"CALLE ANTONIO MACHADO 1550",
         "TELEFONO":225161041,
         "CORREO":"jipsagradafamilia@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131707",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.559358",
         "COORD_LONGITUD":"-70.61126",
         "NOMBRE":"MADRE TERESA DE CALCUTA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA. BAH\u00cdA CATALINA 10775",
         "TELEFONO":22815338,
         "CORREO":"13.madreteresadecalcuta@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131711",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.558959",
         "COORD_LONGITUD":"-70.616962",
         "NOMBRE":"VILLA LAS AM\u00c9RICAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"LOS OLMECAS 10662",
         "TELEFONO":89320019,
         "CORREO":"ji.villalasamericas@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131712",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.593855",
         "COORD_LONGITUD":"-70.615953",
         "NOMBRE":"IDEQUITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"SEXTO DE L\u00cdNEA 14042",
         "TELEFONO":79792551,
         "CORREO":"jidequitos@corporacionideco.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"131713",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.563221",
         "COORD_LONGITUD":"-70.62484",
         "NOMBRE":"MILLANT\u00da",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GABRIELA FIGUEROA 10960",
         "TELEFONO":25418267,
         "CORREO":"13.millantu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":52,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131715",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.558437",
         "COORD_LONGITUD":"-70.621002",
         "NOMBRE":"KUMEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE TOME 0803",
         "TELEFONO":25433864,
         "CORREO":"13.kumelen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131716",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.590073",
         "COORD_LONGITUD":"-70.612693",
         "NOMBRE":"ARCA DE NO\u00c9",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"EL FUNDADOR 13682",
         "TELEFONO":9171066,
         "CORREO":"es.arcadenoe@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":36,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131717",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.561023",
         "COORD_LONGITUD":"-70.646725",
         "NOMBRE":"S.C. VIOLETA PARRA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VIOLETA PARRA 1797",
         "TELEFONO":82787514,
         "CORREO":"13.violetaparra@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"131722",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.560731",
         "COORD_LONGITUD":"-70.613795",
         "NOMBRE":"S.C. SEMILLITA DE ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE SALOME 1053",
         "TELEFONO":92407216,
         "CORREO":"13.semillitadeesperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"131723",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.556269",
         "COORD_LONGITUD":"-70.632304",
         "NOMBRE":"CRISOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SARGENTO CANDELARIA 2280",
         "TELEFONO":25418852,
         "CORREO":"13.crisol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":55,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":213,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.547517",
         "COORD_LONGITUD":"-70.64558",
         "NOMBRE":"IN\u00c9S DE SU\u00c1REZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.LA BANDERA 9470",
         "TELEFONO":25278865,
         "CORREO":"13.inesdesuarez@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.543918",
         "COORD_LONGITUD":"-70.637774",
         "NOMBRE":"BARCEL\u00d3 LIRA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GENERAL BARCEL\u00d3 LIRA 1956",
         "TELEFONO":225160457,
         "CORREO":"13.barcelolira@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131805",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.511882",
         "COORD_LONGITUD":"-70.641115",
         "NOMBRE":"LOS BOLDOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE BELLO HORIZONTE 5891",
         "TELEFONO":25266486,
         "CORREO":"13.losboldos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":187,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.497018",
         "COORD_LONGITUD":"-70.661071",
         "NOMBRE":"SAN NICOL\u00c1S",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN NICOLAS 1439",
         "TELEFONO":225228758,
         "CORREO":"13.sannicolas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"131905",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.535275",
         "COORD_LONGITUD":"-70.672108",
         "NOMBRE":"CARDENAL SILVA HENR\u00cdQUEZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AM\u00c9RICO VESPUCIO 0606",
         "TELEFONO":25482510,
         "CORREO":"13.cardenalsilvahenriquez@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":82,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":154,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.524007",
         "COORD_LONGITUD":"-70.63805",
         "NOMBRE":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE LOS PARRALES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"JORGE C\u00c1CERES 1196",
         "TELEFONO":225264814,
         "CORREO":"jipparrales@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.5432",
         "COORD_LONGITUD":"-70.674039",
         "NOMBRE":"SUYAI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LO ESPEJO 0347",
         "TELEFONO":981735952,
         "CORREO":"13.suyai@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132004",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.54074",
         "COORD_LONGITUD":"-70.667038",
         "NOMBRE":"HUELLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IN\u00c9S RIVAS 0111",
         "TELEFONO":223591059,
         "CORREO":"13.huellitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":52,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132005",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.565787",
         "COORD_LONGITUD":"-70.671888",
         "NOMBRE":"MAR\u00cdA LUISA BOMBAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PADRE HURTADO 11294",
         "TELEFONO":989144603,
         "CORREO":"13.marialuisabombal@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":50,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.579472",
         "COORD_LONGITUD":"-70.662164",
         "NOMBRE":"EL TRANQUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"PJE.SAN JAVIER 121270",
         "TELEFONO":25611258,
         "CORREO":"jardininfantileltranque@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":90,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"132102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.576536",
         "COORD_LONGITUD":"-70.673205",
         "NOMBRE":"EL ALMENDRO II",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE.LAS PAPAYAS 11172",
         "TELEFONO":25613516,
         "CORREO":"13.elalmendro2@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"132103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.581839",
         "COORD_LONGITUD":"-70.67585",
         "NOMBRE":"LOS VOLCANES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE. LLULLAILLACO 611",
         "TELEFONO":25290915,
         "CORREO":"13.losvolcanes@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"132105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.553368",
         "COORD_LONGITUD":"-70.660522",
         "NOMBRE":"LAS PALMAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS AVIADORES 1134",
         "TELEFONO":25591324,
         "CORREO":"13.laspalmas1@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":83,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.57262",
         "COORD_LONGITUD":"-70.670695",
         "NOMBRE":"PARA\u00cdSO DE NI\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COCHOA 11786",
         "TELEFONO":25611633,
         "CORREO":"13.paraisodeninos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.553603",
         "COORD_LONGITUD":"-70.659816",
         "NOMBRE":"LAS PALMAS II",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINOS DE CHILE 10007",
         "TELEFONO":25481825,
         "CORREO":"13.laspalmas2@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132108",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.568689",
         "COORD_LONGITUD":"-70.666665",
         "NOMBRE":"LAS ACACIAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"PJE. LAS VIZCACHAS 858",
         "TELEFONO":25294242,
         "CORREO":"jardinejerds@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":47,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"132109",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.565113",
         "COORD_LONGITUD":"-70.665961",
         "NOMBRE":"LOS RAUL\u00cdES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS RAULIES 11280",
         "TELEFONO":996370128,
         "CORREO":"13.losraulies@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132111",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.574339",
         "COORD_LONGITUD":"-70.662868",
         "NOMBRE":"RENACER DEL BOSQUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GENERAL SILVA 12024",
         "TELEFONO":994114602,
         "CORREO":"13.renacerdelbosque@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132112",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.57962",
         "COORD_LONGITUD":"-70.668204",
         "NOMBRE":"VECINAL NORTE 3",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VECINAL NORTE 1553",
         "TELEFONO":993355653,
         "CORREO":"13.vecinalnorte3@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132113",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.503946",
         "COORD_LONGITUD":"-70.670116",
         "NOMBRE":"LOS MAITENES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"REUMEN 5735",
         "TELEFONO":25212832,
         "CORREO":"13.losmaitenes@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":119,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.483477",
         "COORD_LONGITUD":"-70.678634",
         "NOMBRE":"LOS ROBLES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"1 DE MAYO 4136",
         "TELEFONO":25630067,
         "CORREO":"13.losrobles@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":119,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.49174",
         "COORD_LONGITUD":"-70.687738",
         "NOMBRE":"REBECA IZQUIERDO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE H 14357",
         "TELEFONO":25246824,
         "CORREO":"13.rebecaizquierdo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.488293",
         "COORD_LONGITUD":"-70.676661",
         "NOMBRE":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA VICTORIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"GALO GONZ\u00c1LEZ 4584",
         "TELEFONO":225126280,
         "CORREO":"jardin_lavictoria@yahoo.es",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"132205",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.527799",
         "COORD_LONGITUD":"-70.699335",
         "NOMBRE":"NUEVA ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE.FRANCISCO ENCINA 9156",
         "TELEFONO":28545238,
         "CORREO":"13.nuevaesperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":29,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":121,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.517075",
         "COORD_LONGITUD":"-70.698103",
         "NOMBRE":"CARDENAL CARO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"PJE. DOS PONIENTE 7866",
         "TELEFONO":224856779,
         "CORREO":"jardininfantilcardenalcaro@outlook.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":35,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"132302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.510456",
         "COORD_LONGITUD":"-70.678039",
         "NOMBRE":"SANTA ADRIANA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"CARLOS DITBORN 2293",
         "TELEFONO":224856776,
         "CORREO":"ccapsantaadriana@hotmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":42,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"132303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.521534",
         "COORD_LONGITUD":"-70.688597",
         "NOMBRE":"JES\u00daS PESCADOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"CALLE DOS 8016",
         "TELEFONO":224856782,
         "CORREO":"ximenita_bella@hotmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":55,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"132305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.519754",
         "COORD_LONGITUD":"-70.691426",
         "NOMBRE":"MARCELA PAZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"6 ORIENTE 6204",
         "TELEFONO":25644603,
         "CORREO":"13.marcelapaz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":59,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"132306",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.512125",
         "COORD_LONGITUD":"-70.689436",
         "NOMBRE":"LA SONRISA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"VERACRUZ 5497",
         "TELEFONO":224856785,
         "CORREO":"jilasonrisaintegra@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":14,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":65,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132307",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.511831",
         "COORD_LONGITUD":"-70.68938",
         "NOMBRE":"RAYITO DE LUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VERACRUZ 7126",
         "TELEFONO":25646064,
         "CORREO":"13.rayitodeluz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132308",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.532872",
         "COORD_LONGITUD":"-70.69212",
         "NOMBRE":"RINC\u00d3N DE MIS SUE\u00d1OS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA 2688",
         "TELEFONO":74510047,
         "CORREO":"13.ricondemissuenos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"132309",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.620161",
         "COORD_LONGITUD":"-70.591566",
         "NOMBRE":"CORDILLERA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE MARCOS PEREZ 1330",
         "TELEFONO":28721019,
         "CORREO":"13.cordillera@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":58,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":192,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.58311",
         "COORD_LONGITUD":"-70.60514",
         "NOMBRE":"LAS VIZCACHITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE CLEOPATRA 3155",
         "TELEFONO":25423411,
         "CORREO":"13.lasvizcachitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.602902",
         "COORD_LONGITUD":"-70.563109",
         "NOMBRE":"LOS COPIHUES ROJOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE 3 673",
         "TELEFONO":28721496,
         "CORREO":"13.loscopihuesrojos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":49,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":110,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.611853",
         "COORD_LONGITUD":"-70.57697",
         "NOMBRE":"SOLDADITOS DE JES\u00daS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"SANTO DOMINGO 90",
         "TELEFONO":28503331,
         "CORREO":"Soldaditosdejesuspuentealto@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":86,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"133605",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.602585",
         "COORD_LONGITUD":"-70.558701",
         "NOMBRE":"CASA BEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"PROFESOR ALCAINO 01335",
         "TELEFONO":228534485,
         "CORREO":"claudia.andreani@cpjk.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"133607",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.629938",
         "COORD_LONGITUD":"-70.609566",
         "NOMBRE":"JUANITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GLINCA 1550",
         "TELEFONO":92542147,
         "CORREO":"13.juanita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":95,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133609",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.627077",
         "COORD_LONGITUD":"-70.595132",
         "NOMBRE":"NOCEDAL III",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VALLE CENTRAL 01021",
         "TELEFONO":92542148,
         "CORREO":"13.nocedal3@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":31,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133611",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.580229",
         "COORD_LONGITUD":"-70.609167",
         "NOMBRE":"PEUMAYEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ROSA ESTER 3760",
         "TELEFONO":93260289,
         "CORREO":"13.peumayen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":80,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":88,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133620",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.587984",
         "COORD_LONGITUD":"-70.577034",
         "NOMBRE":"CARLOS AGUIRRE LUCO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CARLOS AGUIRRE LUCO 2569",
         "TELEFONO":222658284,
         "CORREO":"13.carlosaguirreluco@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133621",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.614649",
         "COORD_LONGITUD":"-70.626316",
         "NOMBRE":"MUSSA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA SANTA ROSA 499",
         "TELEFONO":974882886,
         "CORREO":"13.mussa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":80,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133622",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.624958",
         "COORD_LONGITUD":"-70.584308",
         "NOMBRE":"LOS CEREZOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS CEREZOS 0971",
         "TELEFONO":939259700,
         "CORREO":"13.loscerezos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133623",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.626615",
         "COORD_LONGITUD":"-70.613709",
         "NOMBRE":"CENTRO C\u00cdVICO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESTACI\u00d3N LA OBRA 3214",
         "TELEFONO":968392871,
         "CORREO":"13.centrocivico@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133624",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.628027",
         "COORD_LONGITUD":"-70.624094",
         "NOMBRE":"VILLA CERRO MORADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA CHILOE 1120",
         "TELEFONO":93318600,
         "CORREO":"13.villacerromorado@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133625",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.643291",
         "COORD_LONGITUD":"-70.354811",
         "NOMBRE":"PAULA JARAQUEMADA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE DEL RIO 20121",
         "TELEFONO":28611305,
         "CORREO":"13.paulajaraquemada@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":39,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.728898",
         "COORD_LONGITUD":"-70.317785",
         "NOMBRE":"SAN ALFONSO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VICU\u00d1A MACKENNA 077",
         "TELEFONO":28612260,
         "CORREO":"13.sanalfonso@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"133702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.677004",
         "COORD_LONGITUD":"-70.583002",
         "NOMBRE":"PIRQU\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO EL PRINCIPAL, SITI S\/N",
         "TELEFONO":61215084,
         "CORREO":"13.pirquen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"133801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.409996",
         "COORD_LONGITUD":"-70.657251",
         "NOMBRE":"DOCTORA ELO\u00cdSA D\u00cdAZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE MANUEL RODRIGUEZ 1244",
         "TELEFONO":27374896,
         "CORREO":"14.draeloisadiaz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"140201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.414327",
         "COORD_LONGITUD":"-70.67185",
         "NOMBRE":"PEQUE\u00d1OS TESOROS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTIAGO ARCOS 2699",
         "TELEFONO":27325087,
         "CORREO":"14.pequenostesoros@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.379105",
         "COORD_LONGITUD":"-70.660169",
         "NOMBRE":"GABRIELA MISTRAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAUQUENES 1170",
         "TELEFONO":26251490,
         "CORREO":"14.gabrielamistral@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":56,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":111,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.372721",
         "COORD_LONGITUD":"-70.684242",
         "NOMBRE":"CRISTO RESUCITADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"AVENIDA CARDENAL CARO 1851 A",
         "TELEFONO":26232421,
         "CORREO":"jipcristoresucitado@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140307",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.363405",
         "COORD_LONGITUD":"-70.630885",
         "NOMBRE":"SARGENTO CANDELARIA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JACARANDA 591",
         "TELEFONO":26253074,
         "CORREO":"14.sargentocandelaria@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.360849",
         "COORD_LONGITUD":"-70.629096",
         "NOMBRE":"ENTRE CERROS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MEDIA LUNA 525",
         "TELEFONO":26269168,
         "CORREO":"14.entrecerros@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":46,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.371248",
         "COORD_LONGITUD":"-70.631816",
         "NOMBRE":"BETTEMBURGO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PREMIO NOBEL 5858",
         "TELEFONO":26260854,
         "CORREO":"14.bettemburgo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":54,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140405",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.360124",
         "COORD_LONGITUD":"-70.634144",
         "NOMBRE":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"LOS DAMASCOS 6270",
         "TELEFONO":26689609,
         "CORREO":"jipesperanza@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140406",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.384265",
         "COORD_LONGITUD":"-70.644529",
         "NOMBRE":"JAVIERA CARRERA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TENIENTE JUAN COLIPI 662",
         "TELEFONO":26222892,
         "CORREO":"14.javieracarrera@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":83,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":191,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.391217",
         "COORD_LONGITUD":"-70.654099",
         "NOMBRE":"MARTA ROSS DE EDWARDS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RA\u00daL MONTT 1106",
         "TELEFONO":26264099,
         "CORREO":"14.martaross@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":130,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"140502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.410319",
         "COORD_LONGITUD":"-70.632191",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESTUDIANTE NAVARRO 1893",
         "TELEFONO":26220057,
         "CORREO":"14.arcoiris@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":69,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":147,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.382694",
         "COORD_LONGITUD":"-70.656829",
         "NOMBRE":"MILLARAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GUANACO 4284",
         "TELEFONO":26252031,
         "CORREO":"14.millaray@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":81,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":91,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140506",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.395182",
         "COORD_LONGITUD":"-70.655585",
         "NOMBRE":"RINCONCITO FELIZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DORSAL 1161",
         "TELEFONO":227287026,
         "CORREO":"14.rinconcitofeliz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"140507",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.459231",
         "COORD_LONGITUD":"-70.685757",
         "NOMBRE":"ESTACI\u00d3N MULTICOLOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARICA 3702",
         "TELEFONO":27642198,
         "CORREO":"14.estacionmulticolor@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.475171",
         "COORD_LONGITUD":"-70.684016",
         "NOMBRE":"TAI-TAI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LA UNI\u00d3N 3485",
         "TELEFONO":26838714,
         "CORREO":"14.tai-tai@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":46,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.465396",
         "COORD_LONGITUD":"-70.709651",
         "NOMBRE":"AMULEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL LINGUE 336",
         "TELEFONO":27425257,
         "CORREO":"14.amulen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":127,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.474796",
         "COORD_LONGITUD":"-70.715904",
         "NOMBRE":"MI MUNDO FELIZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GUILLERMO SAAVEDRA 5487",
         "TELEFONO":27413599,
         "CORREO":"14.mimundofeliz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":34,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142404",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.468482",
         "COORD_LONGITUD":"-70.689148",
         "NOMBRE":"SAN ALBERTO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"CAPIT\u00c1N G\u00c1LVEZ 4060",
         "TELEFONO":27644629,
         "CORREO":"cecilia.araya@sanalberto.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":70,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"142406",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.502686",
         "COORD_LONGITUD":"-70.721988",
         "NOMBRE":"CAROLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DR. VARGAS SALCEDO 747",
         "TELEFONO":25383364,
         "CORREO":"14.carolita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":57,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"142501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.518517",
         "COORD_LONGITUD":"-70.751252",
         "NOMBRE":"BERNARDO O'HIGGINS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VICENTE REYES 889",
         "TELEFONO":227662500,
         "CORREO":"14.bernardoohiggins@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":39,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":105,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.514489",
         "COORD_LONGITUD":"-70.796968",
         "NOMBRE":"LOS PEQUES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE. ANDR\u00d3MEDA 2971",
         "TELEFONO":25145670,
         "CORREO":"14.lospeques@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":33,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.504753",
         "COORD_LONGITUD":"-70.772999",
         "NOMBRE":"PATRONA DE CHILE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MIRAFLORES 2580",
         "TELEFONO":225342972,
         "CORREO":"14.patronadechile@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":54,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.512623",
         "COORD_LONGITUD":"-70.785087",
         "NOMBRE":"JES\u00daS JOS\u00c9 Y MAR\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"LAS NACIONES 1980",
         "TELEFONO":225317716,
         "CORREO":"jardinjjm@fsmmaipu.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":100,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"142604",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.497359",
         "COORD_LONGITUD":"-70.767886",
         "NOMBRE":"SANTA RAFAELA MAR\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"PJE HIMALAYA 906",
         "TELEFONO":25310496,
         "CORREO":"jardinsrm@fsfmaipu.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142607",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.54843",
         "COORD_LONGITUD":"-70.76074",
         "NOMBRE":"LOS LLANOS DE MAIP\u00da",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"QUIL\u00cdN 16380",
         "TELEFONO":93438820,
         "CORREO":"14.losllanosdemaipu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142608",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.499887",
         "COORD_LONGITUD":"-70.761216",
         "NOMBRE":"M\u00c4IL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CENTENARIO 330",
         "TELEFONO":227660537,
         "CORREO":"14.mailen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142611",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.436988",
         "COORD_LONGITUD":"-70.702521",
         "NOMBRE":"AGUA LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BUTAMALLIN 1238",
         "TELEFONO":27747518,
         "CORREO":"14.agualuna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":117,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.411996",
         "COORD_LONGITUD":"-70.712761",
         "NOMBRE":"ANT\u00dc KUY\u00cbN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA EDELMIRA 5968",
         "TELEFONO":988469095,
         "CORREO":"14.antukuyen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.428737",
         "COORD_LONGITUD":"-70.719273",
         "NOMBRE":"S.C. JANEQUEO",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JANEQUEO 6074",
         "TELEFONO":988785985,
         "CORREO":"14.janequeo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"142704",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.43914",
         "COORD_LONGITUD":"-70.720365",
         "NOMBRE":"SANTA ANITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS TAMARINDOS 5901",
         "TELEFONO":27747574,
         "CORREO":"14.santaanita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":135,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.433119",
         "COORD_LONGITUD":"-70.741435",
         "NOMBRE":"RINCONCITO M\u00c1GICO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MAR CARIBE 1160",
         "TELEFONO":26450266,
         "CORREO":"14.rinconcitomagico@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":95,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":176,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.443224",
         "COORD_LONGITUD":"-70.764065",
         "NOMBRE":"RAYITO DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FEDERICO ERRAZURIZ 788",
         "TELEFONO":26451242,
         "CORREO":"14.rayitodeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":86,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":125,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.458662",
         "COORD_LONGITUD":"-70.760322",
         "NOMBRE":"SAGRADA FAMILIA I",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ISLA GRANDE TIERRA DEL FU 259",
         "TELEFONO":27476512,
         "CORREO":"14.sagradafamilia1@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":115,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142904",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.455339",
         "COORD_LONGITUD":"-70.75106",
         "NOMBRE":"ESTRELLITAS DE BARRANCAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA LA ESTRELLA 510",
         "TELEFONO":227495809,
         "CORREO":"14.estrellitasdebarrancas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"142906",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.420201",
         "COORD_LONGITUD":"-70.7552",
         "NOMBRE":"GOTITAS DE AMOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIAGONAL RENY 1813",
         "TELEFONO":26443314,
         "CORREO":"14.gotitasdeamor@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":72,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.425482",
         "COORD_LONGITUD":"-70.7317",
         "NOMBRE":"LOS ANGELITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE.LUIS HERREROS 7002",
         "TELEFONO":26434186,
         "CORREO":"14.losangelitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":152,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.414369",
         "COORD_LONGITUD":"-70.760083",
         "NOMBRE":"EL CARRUSEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LA CAPILLA 8415",
         "TELEFONO":26455072,
         "CORREO":"14.elcarrusel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":124,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.415002",
         "COORD_LONGITUD":"-70.736955",
         "NOMBRE":"SAN JORGE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LA CAPILLA 7282",
         "TELEFONO":26496296,
         "CORREO":"14.sanjorge@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":90,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143004",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.420643",
         "COORD_LONGITUD":"-70.760253",
         "NOMBRE":"LOMAS DEL PRADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FEDERICO ERRAZURIZ 1576",
         "TELEFONO":58581186,
         "CORREO":"14.lomasdelprado@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143005",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.403703",
         "COORD_LONGITUD":"-70.701834",
         "NOMBRE":"PABLO NERUDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA 4008",
         "TELEFONO":26412896,
         "CORREO":"14.pabloneruda@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":42,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":192,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.393296",
         "COORD_LONGITUD":"-70.697798",
         "NOMBRE":"PAPELUCHO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS MARGARITAS 2327",
         "TELEFONO":26410112,
         "CORREO":"14.papelucho@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":44,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.40317",
         "COORD_LONGITUD":"-70.727279",
         "NOMBRE":"MAR\u00cdA FLORA Y\u00c1NEZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ACONCAGUA 5289",
         "TELEFONO":26425318,
         "CORREO":"14.mariaflorayanez@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":52,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":124,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.40904",
         "COORD_LONGITUD":"-70.744062",
         "NOMBRE":"SONRISA DE \u00c1NGELES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"N\u00c9MESIS 7282",
         "TELEFONO":26422152,
         "CORREO":"14.sonrisadeangeles@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":54,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.411034",
         "COORD_LONGITUD":"-70.740768",
         "NOMBRE":"VALLE DE AZAPA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ZEUS 919",
         "TELEFONO":26421234,
         "CORREO":"14.valledeazapa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":37,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":102,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.405351",
         "COORD_LONGITUD":"-70.747934",
         "NOMBRE":"VICU\u00d1A MACKENNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOS\u00c9 MIGUEL INFANTE 7689",
         "TELEFONO":27675248,
         "CORREO":"14.vicunamackenna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.400273",
         "COORD_LONGITUD":"-70.750542",
         "NOMBRE":"NUESTRA SE\u00d1ORA DE MIRAFLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"PRESIDENTE PINTO 1555",
         "TELEFONO":27671809,
         "CORREO":"jipmiraflores@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143108",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.400183",
         "COORD_LONGITUD":"-70.742853",
         "NOMBRE":"VIRGEN DE LAS MARAVILLAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"M\u00c1XIMO HUMBSER CON PASAJ 1693",
         "TELEFONO":27670034,
         "CORREO":"jipmaravillas@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143110",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.404445",
         "COORD_LONGITUD":"-70.738024",
         "NOMBRE":"VIRGEN DEL PILAR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"SERRANO 6260",
         "TELEFONO":26427813,
         "CORREO":"jippilar@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143111",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.400289",
         "COORD_LONGITUD":"-70.737221",
         "NOMBRE":"RAY\u00c9N MAWUNKO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVENIDA BRASIL 6300",
         "TELEFONO":27675291,
         "CORREO":"14.rayenmawunko@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143112",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.370664",
         "COORD_LONGITUD":"-70.744994",
         "NOMBRE":"ARTURO P\u00c9REZ CANTO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE.BARROS ARANA 712",
         "TELEFONO":26034235,
         "CORREO":"14.arturoperezcanto@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":43,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":76,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.368893",
         "COORD_LONGITUD":"-70.719368",
         "NOMBRE":"CAJITA DE SORPRESAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE.LAS PERDICES 380",
         "TELEFONO":26036325,
         "CORREO":"14.cajitadesorpresas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":174,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.209806",
         "COORD_LONGITUD":"-70.675385",
         "NOMBRE":"RAY\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN ALBERTO 0472",
         "TELEFONO":28441854,
         "CORREO":"14.elrayen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":64,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.240059",
         "COORD_LONGITUD":"-70.735525",
         "NOMBRE":"ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA MARTA DE LIRAY S\/N",
         "TELEFONO":27451160,
         "CORREO":"14.esperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":48,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.181997",
         "COORD_LONGITUD":"-70.6514",
         "NOMBRE":"LOS TRES OSITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESMERALDA, S\/N",
         "TELEFONO":28445190,
         "CORREO":"14.lostresositos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.263799",
         "COORD_LONGITUD":"-70.678101",
         "NOMBRE":"LOS CACHORRITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HNOS.CARRERA S\/N",
         "TELEFONO":27388507,
         "CORREO":"14.loscachorritos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":39,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.074577",
         "COORD_LONGITUD":"-70.716093",
         "NOMBRE":"MI CAMPITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO NUEVO COLORADO S\/N",
         "TELEFONO":63007493,
         "CORREO":"14.micampito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143305",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.190198",
         "COORD_LONGITUD":"-70.666098",
         "NOMBRE":"AMANECER",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DOMINGO CAMPOS FLORES 1878",
         "TELEFONO":28446268,
         "CORREO":"14.amanecer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":70,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143306",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.192677",
         "COORD_LONGITUD":"-70.666188",
         "NOMBRE":"CLAUDIO ARRAU II",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE ROSITA SERRANO 1387",
         "TELEFONO":28447645,
         "CORREO":"14.claudioarrau2@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143307",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.208802",
         "COORD_LONGITUD":"-70.680902",
         "NOMBRE":"S.C. BAMBI",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"JOSE MARIA CARO 0143",
         "TELEFONO":28440515,
         "CORREO":"aromero@coorporacioncolina.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"143308",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.201942000000",
         "COORD_LONGITUD":"-70.678839000000",
         "NOMBRE":"SONRISA DE MIEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ACONCAGUA 196",
         "TELEFONO":28601665,
         "CORREO":"14.sonrisademiel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":25,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143310",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.222102",
         "COORD_LONGITUD":"-70.6818",
         "NOMBRE":"LOS AROMOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR LOS AROMOS SITIO 110",
         "TELEFONO":61939087,
         "CORREO":"14.losaromos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143311",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.184704",
         "COORD_LONGITUD":"-70.674296",
         "NOMBRE":"TREM\u00dcN KI\u00d1ERUN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"REINA NORTE 706",
         "TELEFONO":95366357,
         "CORREO":"14.tremunkinerun@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":87,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143312",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.285502",
         "COORD_LONGITUD":"-70.873705",
         "NOMBRE":"IRENE MORALES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SARGENTO ALDEA 1090",
         "TELEFONO":228423918,
         "CORREO":"14.irenemorales@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":52,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":160,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.229403",
         "COORD_LONGITUD":"-70.808014",
         "NOMBRE":"RUNA KAY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"FRANCIA 880",
         "TELEFONO":28433101,
         "CORREO":"14.runakay@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.2934",
         "COORD_LONGITUD":"-70.888389",
         "NOMBRE":"SAN VICENTE DE PAUL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"COELEMU 1390",
         "TELEFONO":28423386,
         "CORREO":"pamela.roble@brazosabiertos.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.280268",
         "COORD_LONGITUD":"-70.88612",
         "NOMBRE":"TIRAMIS\u00da",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"QUINTERO 250",
         "TELEFONO":28421025,
         "CORREO":"14.tiramizu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143404",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.279932",
         "COORD_LONGITUD":"-70.8887",
         "NOMBRE":"AYUN AYEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VI\u00d1A DEL MAR 130",
         "TELEFONO":95366349,
         "CORREO":"14.ayunayen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143405",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.291372",
         "COORD_LONGITUD":"-70.879764",
         "NOMBRE":"S.C. EL PELL\u00cdN",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE JOSE SEPULVEDA CON CA S\/N",
         "TELEFONO":68356967,
         "CORREO":"14.elpellin@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"143406",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.084644",
         "COORD_LONGITUD":"-70.922897",
         "NOMBRE":"CANTARES DE TIL TIL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOSE MANUEL AGUILAR S\/N",
         "TELEFONO":28461370,
         "CORREO":"14.cantaresdetiltil@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":27,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":88,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.022876",
         "COORD_LONGITUD":"-70.975582",
         "NOMBRE":"LA SONRISA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL LLANO DE CALEU S\/N",
         "TELEFONO":74986577,
         "CORREO":"14.lasonrisa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.136616",
         "COORD_LONGITUD":"-70.799103",
         "NOMBRE":"MI HUERTITO TRAVIESO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POBL HUERTOS FAMILIARES S\/N",
         "TELEFONO":28466328,
         "CORREO":"14.mihuertitotravieso@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.087082",
         "COORD_LONGITUD":"-70.920155",
         "NOMBRE":"S.C. MIS PRIMEROS PASITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BARROS ARANA 455",
         "TELEFONO":961411961,
         "CORREO":"14.misprimerospasitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"143505",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.590114",
         "COORD_LONGITUD":"-70.682087",
         "NOMBRE":"LAS SEMILLITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE.JUAN ANDRES DE USTARI 0901",
         "TELEFONO":28792575,
         "CORREO":"14.semillitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":35,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":210,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.589191",
         "COORD_LONGITUD":"-70.688966",
         "NOMBRE":"MUJERES DE CHILE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA 0523",
         "TELEFONO":28582920,
         "CORREO":"14.mujeresdechile@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":143,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.599024",
         "COORD_LONGITUD":"-70.684739",
         "NOMBRE":"ANGELM\u00d3",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE.AYACARA 0900",
         "TELEFONO":28598475,
         "CORREO":"14.angelmo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143903",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.587493",
         "COORD_LONGITUD":"-70.669893",
         "NOMBRE":"BEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA LUISA 1572",
         "TELEFONO":25286395,
         "CORREO":"14.belen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":50,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":192,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143904",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.595766",
         "COORD_LONGITUD":"-70.673619",
         "NOMBRE":"TIERRA DE NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA MERCEDES 14596",
         "TELEFONO":28453770,
         "CORREO":"14.tierradeninosyninas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143905",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.594979",
         "COORD_LONGITUD":"-70.670501",
         "NOMBRE":"NUEVO SAN BERNARDO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE BOMBERO VICTOR SILVA 14507",
         "TELEFONO":95366385,
         "CORREO":"14.nuevosanbernardo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143906",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.599655",
         "COORD_LONGITUD":"-70.670127",
         "NOMBRE":"LAS HORTENSIAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS P\u00c9TALOS 14942",
         "TELEFONO":91391357,
         "CORREO":"14.lashortensias@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143907",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.618091",
         "COORD_LONGITUD":"-70.690499",
         "NOMBRE":"RUCAMANQUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VICENTE HUIDOBRO 2082",
         "TELEFONO":28415169,
         "CORREO":"14.rucamanque@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"143909",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.60144",
         "COORD_LONGITUD":"-70.701224",
         "NOMBRE":"PEUMAY\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BARROS ARANA 949",
         "TELEFONO":228560329,
         "CORREO":"14.peumayen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"143911",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.76283",
         "COORD_LONGITUD":"-70.736405",
         "NOMBRE":"LA CASITA M\u00c1GICA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"HERMANOS CARRERA S\/N",
         "TELEFONO":28210033,
         "CORREO":"14.lacasitamagica@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":67,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.811839",
         "COORD_LONGITUD":"-70.860158",
         "NOMBRE":"PAPA JUAN PABLO II",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.CHILE 1110",
         "TELEFONO":28240090,
         "CORREO":"14.juanpablo2@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":51,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"144002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.663868",
         "COORD_LONGITUD":"-70.663711",
         "NOMBRE":"RIBERA SUR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS ARENEROS 55",
         "TELEFONO":28221192,
         "CORREO":"14.riberasur@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144003",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.732711",
         "COORD_LONGITUD":"-70.735766",
         "NOMBRE":"LAS PALMAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN MARTIN 245",
         "TELEFONO":28211587,
         "CORREO":"14.laspalmas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":53,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144007",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.712249",
         "COORD_LONGITUD":"-70.739033",
         "NOMBRE":"GRANITOS DE ARENA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA NUEVO BUIN 0461",
         "TELEFONO":25179170,
         "CORREO":"14.granitoarena@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144008",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.863404",
         "COORD_LONGITUD":"-70.747205",
         "NOMBRE":"LOS OSITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIEGO PORTALES S\/N",
         "TELEFONO":28250134,
         "CORREO":"14.losositos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":33,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"144101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.809543",
         "COORD_LONGITUD":"-70.735026",
         "NOMBRE":"PAULA JARAQUEMADA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CONCEPCI\u00d3N 570",
         "TELEFONO":28242120,
         "CORREO":"14.paulajaraquemada@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":143,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.809819",
         "COORD_LONGITUD":"-70.735258",
         "NOMBRE":"CANDES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"CALLE BUIN 444",
         "TELEFONO":28241546,
         "CORREO":"candespaine@hotmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":40,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.608573",
         "COORD_LONGITUD":"-70.791353",
         "NOMBRE":"EL MAIT\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CAMINO LONQUEN NORTE S\/N",
         "TELEFONO":28555007,
         "CORREO":"14.elmaiten@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.63168",
         "COORD_LONGITUD":"-70.761614",
         "NOMBRE":"EL REFUGIO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS ALAMOS S\/N",
         "TELEFONO":28551028,
         "CORREO":"14.elrefugio@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.694956",
         "COORD_LONGITUD":"-71.22385",
         "NOMBRE":"LOS LOBITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA JORGE INOSTROZA 1194",
         "TELEFONO":228321164,
         "CORREO":"14.loslobitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.689084",
         "COORD_LONGITUD":"-71.221973",
         "NOMBRE":"TENIENTE LUIS CRUZ MART\u00cdNEZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN MIGUEL 1001",
         "TELEFONO":28320340,
         "CORREO":"14.luiscruzmartinez@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":76,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"144302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.678403",
         "COORD_LONGITUD":"-71.2323",
         "NOMBRE":"PEQUE\u00d1OS POETAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"MONSE\u00d1OR REN\u00c9 VIO VALDIVI 36",
         "TELEFONO":85049384,
         "CORREO":"jortegav@caritasmelipilla.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"144303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.647964",
         "COORD_LONGITUD":"-71.149705",
         "NOMBRE":"MANITOS DE GREDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ROBERTO BRAVO 499",
         "TELEFONO":989531228,
         "CORREO":"14.manitosdegreda@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144308",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.682486",
         "COORD_LONGITUD":"-71.202921",
         "NOMBRE":"ANTUPILL\u00c1N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BARCEL\u00d3 LIRA 125",
         "TELEFONO":987981280,
         "CORREO":"14.antupillan@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144309",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.68209",
         "COORD_LONGITUD":"-71.222732",
         "NOMBRE":"PASITOS DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARZA 1081",
         "TELEFONO":987850248,
         "CORREO":"14.pasitosdecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144310",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.470497",
         "COORD_LONGITUD":"-71.115303",
         "NOMBRE":"SAN ENRIQUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POBLACI\u00d3N SAN ENRIQUE S\/N",
         "TELEFONO":28354244,
         "CORREO":"14.sanenrique@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":81,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.516099",
         "COORD_LONGITUD":"-71.118405",
         "NOMBRE":"ZAPALL\u00cdN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PLAZA MARIA PINTO S\/N",
         "TELEFONO":28354363,
         "CORREO":"14.zapallin@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":62,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.391908",
         "COORD_LONGITUD":"-71.125007",
         "NOMBRE":"EL REMOLINO VERDE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JAVIERA CARRERA ESQ. MANU S\/N",
         "TELEFONO":950010766,
         "CORREO":"14.remolinoverde@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":80,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-34.035999",
         "COORD_LONGITUD":"-71.097596",
         "NOMBRE":"ALBALALHUE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE O'HIGGINS S\/N",
         "TELEFONO":28311672,
         "CORREO":"14.albalalhue@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.894502",
         "COORD_LONGITUD":"-71.456802",
         "NOMBRE":"LOS PELLUQUITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.HERMOSILLA 17",
         "TELEFONO":92542149,
         "CORREO":"14.pelluquitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":28,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.652196",
         "COORD_LONGITUD":"-70.92781",
         "NOMBRE":"MANUEL RODRIGUEZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 82",
         "TELEFONO":988419603,
         "CORREO":"14.manuelrodriguez@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.608435",
         "COORD_LONGITUD":"-70.87067",
         "NOMBRE":"EL CASTILLO DORADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"21 DE MAYO 1297",
         "TELEFONO":28120503,
         "CORREO":"14.castillodorado@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":68,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.613146",
         "COORD_LONGITUD":"-70.902394",
         "NOMBRE":"GIRASOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE 2 3780",
         "TELEFONO":28120390,
         "CORREO":"14.girasol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":35,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"144902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.741396",
         "COORD_LONGITUD":"-70.863104",
         "NOMBRE":"RAYITO DE SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"VISTA HERMOSA 9",
         "TELEFONO":28193337,
         "CORREO":"14.rayitodesol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"145001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.676895",
         "COORD_LONGITUD":"-70.998052",
         "NOMBRE":"SAN FRANCISCO DEL MONTE",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"11 DE OCTUBRE 350",
         "TELEFONO":28181555,
         "CORREO":"14.sanfrancisco@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":57,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":105,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"145101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.681028",
         "COORD_LONGITUD":"-70.984989",
         "NOMBRE":"SANTA CLARA DE AS\u00cdS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"AN\u00cdBAL PINTO 51",
         "TELEFONO":28184950,
         "CORREO":"jipsantaclara@gmail.com",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"145103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.574179",
         "COORD_LONGITUD":"-70.814256",
         "NOMBRE":"PADRE HURTADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN GUILLERMO 451",
         "TELEFONO":28341166,
         "CORREO":"14.padrehurtado@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":63,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"145201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.444344",
         "COORD_LONGITUD":"-70.670985",
         "NOMBRE":"S.C. \u00dcLKANTUN",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MONEDA 2490",
         "TELEFONO":226828082,
         "CORREO":"14.ulkantun@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"145301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.428058",
         "COORD_LONGITUD":"-70.675567",
         "NOMBRE":"LIBERTAD",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LIBERTAD 1520",
         "TELEFONO":226827652,
         "CORREO":"14.libertad@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":80,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"145303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-33.447972",
         "COORD_LONGITUD":"-70.658271",
         "NOMBRE":"REMOLINO DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIECIOCHO 133",
         "TELEFONO":225690471,
         "CORREO":"14.remolinodecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"145304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-18.478997",
         "COORD_LONGITUD":"-70.280269",
         "NOMBRE":"SANTA ROSA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA LOA 2735",
         "TELEFONO":2241684,
         "CORREO":"15.santarosa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"150101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-18.434982",
         "COORD_LONGITUD":"-70.292118",
         "NOMBRE":"ALBORADA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AV.CANCHA RAYADA 4277",
         "TELEFONO":2211524,
         "CORREO":"15.alborada@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":58,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":128,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"150102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-18.520096",
         "COORD_LONGITUD":"-70.175797",
         "NOMBRE":"SAN MIGUEL DE AZAPA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"KM 12 VALLE DE AZAPA S\/N",
         "TELEFONO":2240180,
         "CORREO":"15.sanmigueldeazapa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":37,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"150103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-18.447441",
         "COORD_LONGITUD":"-70.293858",
         "NOMBRE":"NUEVA ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS ARTESANOS 825",
         "TELEFONO":2213091,
         "CORREO":"15.nuevaesperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":29,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"150104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-18.496822",
         "COORD_LONGITUD":"-70.303321",
         "NOMBRE":"MILAGRO DE AMOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANTONIO MEZA 148",
         "TELEFONO":2264194,
         "CORREO":"15.milagrodeamor@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":47,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":120,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"150105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-18.452871",
         "COORD_LONGITUD":"-70.070723",
         "NOMBRE":"POCON",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"KM. 37 VALLE DE LLUTA S\/N",
         "TELEFONO":976190339,
         "CORREO":"15.pocon@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"150106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-18.512557",
         "COORD_LONGITUD":"-70.265666",
         "NOMBRE":"SOMBRERITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE YARETA 238",
         "TELEFONO":2260496,
         "CORREO":"15.sombrerito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"150107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-18.478438",
         "COORD_LONGITUD":"-70.304034",
         "NOMBRE":"S.C. CAPULLITOS DE TERNURA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"JUAN ANTONIO R\u00cdOS 1050",
         "TELEFONO":582261236,
         "CORREO":"salacuna.arica@corfal.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"150110",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-18.198708",
         "COORD_LONGITUD":"-69.558798",
         "NOMBRE":"PACHAMAMA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PATRICIO LYNCH S\/N",
         "TELEFONO":997314795,
         "CORREO":"15.pachamama@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":30,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"150301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-17.594324",
         "COORD_LONGITUD":"-69.481862",
         "NOMBRE":"TACORA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IGNACIO CARRERA PINTO S\/N",
         "TELEFONO":944320231,
         "CORREO":"15.tacora@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"150401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-17.900466",
         "COORD_LONGITUD":"-69.348236",
         "NOMBRE":"PAYACHATA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POBLADO CHUJLLUTA S\/N",
         "TELEFONO":0,
         "CORREO":"15.payachata@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":12,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"150402",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.842701",
         "COORD_LONGITUD":"-73.217008",
         "NOMBRE":"EL CANELITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RENE SCHNEIDER 3210",
         "TELEFONO":2346527,
         "CORREO":"16.elcanelito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":28,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":178,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.80373",
         "COORD_LONGITUD":"-73.208924",
         "NOMBRE":"CUNCUNITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA 5571",
         "TELEFONO":2258813,
         "CORREO":"16.cuncunita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":35,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.834968",
         "COORD_LONGITUD":"-73.256075",
         "NOMBRE":"ESPERANZA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARICA 2315",
         "TELEFONO":2218567,
         "CORREO":"16.esperanza@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":90,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.814466",
         "COORD_LONGITUD":"-73.225228",
         "NOMBRE":"PAPELUCHO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BOMBERO CORDOVA 248",
         "TELEFONO":2259931,
         "CORREO":"16.papelucho@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":102,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.844",
         "COORD_LONGITUD":"-73.228315",
         "NOMBRE":"ENSUE\u00d1O",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO GODOY 3090",
         "TELEFONO":2218548,
         "CORREO":"16.ensueno@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":62,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":118,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.809242",
         "COORD_LONGITUD":"-73.253529",
         "NOMBRE":"LOS PING\u00dcINITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LAS ENCINAS 230",
         "TELEFONO":2257521,
         "CORREO":"16.lospinguinitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.850241",
         "COORD_LONGITUD":"-73.224364",
         "NOMBRE":"AMANECER DEL SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA HORTENSIA 750",
         "TELEFONO":2343803,
         "CORREO":"16.amanecerdelsol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":21,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.807797",
         "COORD_LONGITUD":"-73.222145",
         "NOMBRE":"M\u00c1S AMIGOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IQUIQUE 450",
         "TELEFONO":9974957385,
         "CORREO":"16.masamigos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160108",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.848935",
         "COORD_LONGITUD":"-73.247733",
         "NOMBRE":"EL PRINCIPITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS \u00d1AND\u00daES 471",
         "TELEFONO":2288125,
         "CORREO":"16.elprincipito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":29,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160109",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.806238",
         "COORD_LONGITUD":"-73.220439",
         "NOMBRE":"LUZ DE LOS R\u00cdOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANTOFAGASTA 755",
         "TELEFONO":9974773018,
         "CORREO":"16.luzdelosrios@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160110",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.853224",
         "COORD_LONGITUD":"-73.231521",
         "NOMBRE":"PEQUE\u00d1A MISI\u00d3N DE JES\u00daS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"REGIDOR TE\u00d3FILO SILVA 5081",
         "TELEFONO":2280236,
         "CORREO":"16.pequenamision@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160111",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.843883",
         "COORD_LONGITUD":"-73.216929",
         "NOMBRE":"S.C. DULCE BEB\u00c9",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"REN\u00c9 SCHNEIDER (FCO. ENCI 3380",
         "TELEFONO":2343359,
         "CORREO":"16.dulcebebe@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"160112",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.852488",
         "COORD_LONGITUD":"-73.230648",
         "NOMBRE":"RINCONCITO FELIZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"REGIDOR JULIO JARAMILLO 865",
         "TELEFONO":2251573,
         "CORREO":"16.rinconcitofeliz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160113",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.844855",
         "COORD_LONGITUD":"-73.21675",
         "NOMBRE":"ANELEY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RENE SCHNEIDER 3490",
         "TELEFONO":2513365,
         "CORREO":"16.aneley@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160117",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.849434",
         "COORD_LONGITUD":"-73.254087",
         "NOMBRE":"ESTRELLITA DE LOS RIOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS ALGARROBOS 180",
         "TELEFONO":9977998503,
         "CORREO":"16.estrellitadelosrios@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160118",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.847802",
         "COORD_LONGITUD":"-73.245903",
         "NOMBRE":"NUBE DE ALGOD\u00d3N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS PUMAS 456",
         "TELEFONO":9998143979,
         "CORREO":"16.nubedealgodon@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":30,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160119",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.83599",
         "COORD_LONGITUD":"-73.207548",
         "NOMBRE":"SUE\u00d1OS DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"RUBEN DAR\u00cdO 201",
         "TELEFONO":2340288,
         "CORREO":"16.suenosdecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160120",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.828387",
         "COORD_LONGITUD":"-73.247578",
         "NOMBRE":"SONRISAS DE COLORES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BUERAS 355",
         "TELEFONO":2343776,
         "CORREO":"16.sonrisasdecolores@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160121",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.887656",
         "COORD_LONGITUD":"-73.431578",
         "NOMBRE":"NAGUIL\u00c1N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MAIPU 65",
         "TELEFONO":2471315,
         "CORREO":"16.naguilan@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":44,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.451121",
         "COORD_LONGITUD":"-72.76133",
         "NOMBRE":"NUEVOS PASITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE SOR IRMGARD HETTICH 971",
         "TELEFONO":9996304538,
         "CORREO":"16.nuevospasitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":37,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":57,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.53967",
         "COORD_LONGITUD":"-72.506943",
         "NOMBRE":"CAMINITO DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA 200",
         "TELEFONO":9974308649,
         "CORREO":"16.caminitodeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":30,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160302",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.449861",
         "COORD_LONGITUD":"-72.765464",
         "NOMBRE":"MI MUNDO DE ALEGR\u00cdA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CIPRIANO CALDERARA 561",
         "TELEFONO":9989457257,
         "CORREO":"16.mimundodealegria@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160303",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.451895",
         "COORD_LONGITUD":"-72.772998",
         "NOMBRE":"ALIHUEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CENTENARIO 299",
         "TELEFONO":9994077924,
         "CORREO":"16.alihuen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160304",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.867231",
         "COORD_LONGITUD":"-72.80901",
         "NOMBRE":"GIRASOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA SUR 507",
         "TELEFONO":2461528,
         "CORREO":"16.girasol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":80,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":84,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.868178",
         "COORD_LONGITUD":"-72.804542",
         "NOMBRE":"PASITOS DEL FUTURO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS ALMENDROS S\/N",
         "TELEFONO":2283360,
         "CORREO":"16.pasitosdelfuturo@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160403",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.86008",
         "COORD_LONGITUD":"-72.818248",
         "NOMBRE":"GOTITAS DEL RIO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BALMACEDA NORTE 355",
         "TELEFONO":9967040100,
         "CORREO":"16.gotitasdelrio@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160410",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.658676",
         "COORD_LONGITUD":"-72.950888",
         "NOMBRE":"PALOMITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOHN K\u00c9NNEDY S\/N",
         "TELEFONO":2411318,
         "CORREO":"16.palomitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":17,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":61,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.53686",
         "COORD_LONGITUD":"-72.96251",
         "NOMBRE":"SAN JOS\u00c9",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CARLOS ACHARAN ARCE 1520",
         "TELEFONO":2451512,
         "CORREO":"16.sanjose@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.536233",
         "COORD_LONGITUD":"-72.953046",
         "NOMBRE":"TRINIDAD",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MARIQUINA 900",
         "TELEFONO":632451511,
         "CORREO":"16.trinidad@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.538698",
         "COORD_LONGITUD":"-72.972634",
         "NOMBRE":"SUYAI",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DI\u00d3GENES ANGULO 12",
         "TELEFONO":2451431,
         "CORREO":"16.suyai@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":34,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.540806",
         "COORD_LONGITUD":"-72.965042",
         "NOMBRE":"ANT\u00dc K\u00dcYEN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GARCIA REYES 144",
         "TELEFONO":9985053083,
         "CORREO":"16.antukuyen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160605",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.070919",
         "COORD_LONGITUD":"-72.86683",
         "NOMBRE":"PAILLAQUITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BERNARDO O'HIGGINS 816",
         "TELEFONO":2421242,
         "CORREO":"16.paillaquito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":60,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.069472",
         "COORD_LONGITUD":"-72.876766",
         "NOMBRE":"ELUNEY",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MANUEL RODRIGUEZ 71",
         "TELEFONO":9981215651,
         "CORREO":"16.eluney@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160704",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.066812",
         "COORD_LONGITUD":"-72.86997",
         "NOMBRE":"VIOLETA PARRA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ALONSO DE ERCILLA 588",
         "TELEFONO":993285863,
         "CORREO":"16.violetaparra@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160705",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-39.64567",
         "COORD_LONGITUD":"-72.343525",
         "NOMBRE":"FUENTE DE LUZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CARMELA CARVAJAL 96",
         "TELEFONO":9968016031,
         "CORREO":"16.fuentedeluz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.306664000000",
         "COORD_LONGITUD":"-73.081632000000",
         "NOMBRE":"BLANCA NIEVES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PASAJE TINEOS ESQUINA CAL S\/N",
         "TELEFONO":2323622,
         "CORREO":"16.blancanieves@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":39,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.28225",
         "COORD_LONGITUD":"-73.075376",
         "NOMBRE":"MANITOS CONTENTAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PRAT 1775",
         "TELEFONO":2323008,
         "CORREO":"16.manitoscontentas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.30473",
         "COORD_LONGITUD":"-73.073156",
         "NOMBRE":"ACOGIDA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CARLOS BOETHER S\/N",
         "TELEFONO":961939083,
         "CORREO":"16.acogida@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"160903",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.123204",
         "COORD_LONGITUD":"-72.386122",
         "NOMBRE":"LOS GRILLITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PADRE LEODEGARIO S\/N",
         "TELEFONO":2481396,
         "CORREO":"16.losgrillitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":50,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"161001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.129331",
         "COORD_LONGITUD":"-72.390729",
         "NOMBRE":"HUELLITAS DEL RANCO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS CARRERA 12",
         "TELEFONO":999854163,
         "CORREO":"16.huellitasdelranco@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"161002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.322254",
         "COORD_LONGITUD":"-72.480123",
         "NOMBRE":"RUCANTU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANTOFAGASTA 219",
         "TELEFONO":9961939085,
         "CORREO":"16.rucantu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":11,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"161101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.334648",
         "COORD_LONGITUD":"-72.967056",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE 14 690",
         "TELEFONO":2341695,
         "CORREO":"16.arcoiris@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":82,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"161201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.336346",
         "COORD_LONGITUD":"-72.94456",
         "NOMBRE":"ROJA FLOR",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE 1 48",
         "TELEFONO":2342141,
         "CORREO":"16.rojaflor@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":52,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"161202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.347817",
         "COORD_LONGITUD":"-72.949903",
         "NOMBRE":"PULGARCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PJE SIN NOMBRE 66",
         "TELEFONO":2342707,
         "CORREO":"16.pulgarcito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"161203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-40.3378",
         "COORD_LONGITUD":"-72.951778",
         "NOMBRE":"PINTITAS DE AYEL\u00c9N",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA BALMACEDA S\/N",
         "TELEFONO":9989643774,
         "CORREO":"16.pintitasdeayelen@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"161208",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.622885",
         "COORD_LONGITUD":"-72.090818",
         "NOMBRE":"EL OSITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LINCOYAN S\/N",
         "TELEFONO":2235002,
         "CORREO":"8.elosito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.626522",
         "COORD_LONGITUD":"-72.101014",
         "NOMBRE":"EL CARACOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"5 SUR ESQUINA 2 PONIENTE S\/N",
         "TELEFONO":2234950,
         "CORREO":"8.elcaracol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":36,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.613567",
         "COORD_LONGITUD":"-72.128797",
         "NOMBRE":"COLIBR\u00cd",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CORREGIDOR ALVARADO ESQ 4 S\/N",
         "TELEFONO":2233520,
         "CORREO":"8.colibri@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":38,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170103",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.609001",
         "COORD_LONGITUD":"-72.140349",
         "NOMBRE":"EL MONITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANT\u00c1RTICA CHILENA 1535",
         "TELEFONO":2235003,
         "CORREO":"8.elmonito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170104",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.628145",
         "COORD_LONGITUD":"-72.085371",
         "NOMBRE":"LAS MARIPOSAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIAGONAL LAS TERMAS 101",
         "TELEFONO":2234820,
         "CORREO":"8.lasmariposas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":58,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170105",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.622027",
         "COORD_LONGITUD":"-72.099235",
         "NOMBRE":"ROSITA O'HIGGINS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"OYARZUN 455",
         "TELEFONO":2234946,
         "CORREO":"8.rositaohiggins@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":16,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170106",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.626318",
         "COORD_LONGITUD":"-72.103667",
         "NOMBRE":"MI CASITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"POBL EL ROBLE 6 SUR 865",
         "TELEFONO":2234944,
         "CORREO":"8.micasita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"170107",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.621201",
         "COORD_LONGITUD":"-72.081763",
         "NOMBRE":"LOS VOLCANES",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESMERALDA 793",
         "TELEFONO":2220253,
         "CORREO":"8.losvolcanes@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":78,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":92,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170108",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.606437",
         "COORD_LONGITUD":"-72.077364",
         "NOMBRE":"ROLAND KOCH",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"MEJILLONES 930",
         "TELEFONO":2270807,
         "CORREO":"8.rolandkoch@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":58,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":96,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170109",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.614421",
         "COORD_LONGITUD":"-72.128854",
         "NOMBRE":"MART\u00cdN RUIZ DE GAMBOA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA RUIZ DE GAMBOA 1848",
         "TELEFONO":2232763,
         "CORREO":"8.martinruizdegamboa@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":24,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170110",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.631233",
         "COORD_LONGITUD":"-72.089683",
         "NOMBRE":"CENTRAL CHILLAN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE CENTRAL 568-561",
         "TELEFONO":958976157,
         "CORREO":"8.central@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170112",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.607077",
         "COORD_LONGITUD":"-72.133633",
         "NOMBRE":"ZA\u00d1ARTU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ZA\u00d1ARTU 987",
         "TELEFONO":2218238,
         "CORREO":"8.zanartu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170113",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.593052",
         "COORD_LONGITUD":"-72.120814",
         "NOMBRE":"SANTA RITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SANTA RITA 561",
         "TELEFONO":2242291,
         "CORREO":"8.santarita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170114",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.612249",
         "COORD_LONGITUD":"-72.111275",
         "NOMBRE":"O'HIGGINS 1145",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AVDA BERNARDO O'HIGGINS 1145",
         "TELEFONO":2218239,
         "CORREO":"8.bernardoohiggins@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170115",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.741923",
         "COORD_LONGITUD":"-72.304372",
         "NOMBRE":"LA HORMIGUITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PRAT 338",
         "TELEFONO":2631236,
         "CORREO":"8.lahormiguita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.829841",
         "COORD_LONGITUD":"-72.338578",
         "NOMBRE":"ARCO\u00cdRIS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE LARGA S\/N",
         "TELEFONO":992251267,
         "CORREO":"8.arcoiris@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":55,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"170202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.81959",
         "COORD_LONGITUD":"-72.326901",
         "NOMBRE":"ACUARELA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"AL LADO ESCUELA F 304 S\/N",
         "TELEFONO":982932052,
         "CORREO":"8.acuarela@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":15,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"170203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.630938",
         "COORD_LONGITUD":"-72.135739",
         "NOMBRE":"MIS PASITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PAULA JARAQUEMADA ENTRE P 1352",
         "TELEFONO":958581141,
         "CORREO":"8.mispasitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.894346",
         "COORD_LONGITUD":"-72.030578",
         "NOMBRE":"LAS ABEJITAS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"YERBAS BUENAS 51",
         "TELEFONO":1972434,
         "CORREO":"8.lasabejitas@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"170401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.976559",
         "COORD_LONGITUD":"-72.097061",
         "NOMBRE":"EL CONEJ\u00cdN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PADRE JORGE HERRERA 628",
         "TELEFONO":2653020,
         "CORREO":"8.elconejin@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"170501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.021679",
         "COORD_LONGITUD":"-71.847406",
         "NOMBRE":"ANGORITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR CARTAGO S\/N",
         "TELEFONO":988669902,
         "CORREO":"8.angorita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":12,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"170502",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.870969",
         "COORD_LONGITUD":"-72.331678",
         "NOMBRE":"SAN MIGUEL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SAN MIGUEL BAJO S\/N",
         "TELEFONO":961939049,
         "CORREO":"8.sanmiguel@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"170503",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.701499",
         "COORD_LONGITUD":"-71.892316",
         "NOMBRE":"PETET\u00cdN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"IGNACIO SERRANO 269",
         "TELEFONO":1970964,
         "CORREO":"8.petetin@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":30,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":87,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.720353",
         "COORD_LONGITUD":"-71.848146",
         "NOMBRE":"GIRASOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"EL ROSAL KM 29 S\/N",
         "TELEFONO":963008429,
         "CORREO":"8.girasol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"170602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.747259",
         "COORD_LONGITUD":"-72.473537",
         "NOMBRE":"LOS CONEJITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE CARMEN 491",
         "TELEFONO":2581598,
         "CORREO":"8.losconejitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":32,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.79835",
         "COORD_LONGITUD":"-72.02569",
         "NOMBRE":"SANTA IN\u00c9S",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JUAN DE DIOS D\u00c1VILA 328",
         "TELEFONO":2651020,
         "CORREO":"8.santaines@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":60,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"170801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.120769",
         "COORD_LONGITUD":"-72.019795",
         "NOMBRE":"RAYO DE LUNA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TACNA 244",
         "TELEFONO":2680754,
         "CORREO":"8.rayodeluna@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"170901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-37.120578",
         "COORD_LONGITUD":"-72.010651",
         "NOMBRE":"VERDE AMANECER",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ANGELES 495",
         "TELEFONO":2681469,
         "CORREO":"8.verdeamanecer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"170902",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.279177",
         "COORD_LONGITUD":"-72.537912",
         "NOMBRE":"LOS CARI\u00d1OSITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESMERALDA, ESQ JUAN ANTON 998",
         "TELEFONO":2531575,
         "CORREO":"8.loscarinositos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":20,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"171001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.281902",
         "COORD_LONGITUD":"-72.552959",
         "NOMBRE":"VIENTOS M\u00c1GICOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS CIPRESES 380",
         "TELEFONO":1971134,
         "CORREO":"8.vientosmagicos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171002",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.134647",
         "COORD_LONGITUD":"-72.794904",
         "NOMBRE":"PAPAYITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CHACABUCO 315",
         "TELEFONO":1971743,
         "CORREO":"8.papayito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":51,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.073091",
         "COORD_LONGITUD":"-72.775316",
         "NOMBRE":"EL AMANECER",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"JOS\u00c9 JOAQU\u00cdN PEREZ, S\/N",
         "TELEFONO":1971657,
         "CORREO":"8.elamanecer@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.488463",
         "COORD_LONGITUD":"-72.707837",
         "NOMBRE":"COPIHUITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS ALAMOS 469",
         "TELEFONO":2511142,
         "CORREO":"8.copihuito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":88,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"171201",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.493251",
         "COORD_LONGITUD":"-72.702873",
         "NOMBRE":"COELEMU",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"GABRIELA MISTRAL S\/N",
         "TELEFONO":2511771,
         "CORREO":"8.coelemu@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":57,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"171202",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.490898",
         "COORD_LONGITUD":"-72.706001",
         "NOMBRE":"S.C. SEMILLAS DEL ITATA",
         "NOMBRE_ATENCION":"SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"CONVENIO",
         "DIRECCION":"L. BERNARDO O'HIGGINS 243",
         "TELEFONO":99604034,
         "CORREO":"Semillitasdelitata@municoelemu.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":0,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"1",
         "CODIGO":"171203",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.395045",
         "COORD_LONGITUD":"-72.397629",
         "NOMBRE":"EL TRIGAL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESMERALDA 587",
         "TELEFONO":1972435,
         "CORREO":"8.eltrigal@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":57,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171301",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.528024",
         "COORD_LONGITUD":"-72.426207",
         "NOMBRE":"TIERRA Y SOL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE O'HIGGINS 507",
         "TELEFONO":2571117,
         "CORREO":"8.tierraysol@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"171401",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.604044",
         "COORD_LONGITUD":"-72.535623",
         "NOMBRE":"LOS SARMIENTOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"NICOLAS LEON, SECTOR \u00d1IPA S\/N",
         "TELEFONO":1974599,
         "CORREO":"8.lossarmientos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":49,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171501",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.431407",
         "COORD_LONGITUD":"-72.665804",
         "NOMBRE":"LOS PINITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CALLE LAUTARO 274",
         "TELEFONO":2510088,
         "CORREO":"8.lospinitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171601",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.471314",
         "COORD_LONGITUD":"-72.611116",
         "NOMBRE":"LOS GORRIONCITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ESCUELA G-52 S\/N",
         "TELEFONO":993353094,
         "CORREO":"8.losgorrioncitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171602",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.471504",
         "COORD_LONGITUD":"-72.687294",
         "NOMBRE":"MEMBRILLITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS BATROS 43",
         "TELEFONO":963008013,
         "CORREO":"8.membrillito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171603",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.518622",
         "COORD_LONGITUD":"-72.053527",
         "NOMBRE":"GASPAR\u00cdN",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"COCHARCAS ESCUELA G-136 S\/N",
         "TELEFONO":993222104,
         "CORREO":"8.gasparin@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171701",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.422396",
         "COORD_LONGITUD":"-71.96174",
         "NOMBRE":"LOS ENANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DIAGONAL NAVOTAVO 682",
         "TELEFONO":2413479,
         "CORREO":"8.losenanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":36,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":112,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"171702",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.424062",
         "COORD_LONGITUD":"-71.95531",
         "NOMBRE":"BRASIL",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"BRASIL 771",
         "TELEFONO":2415789,
         "CORREO":"8.brasil@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":40,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":56,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"171703",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.625189",
         "COORD_LONGITUD":"-71.830417",
         "NOMBRE":"IRENE CERDA D\u00cdAZ",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LUIS HERMOSILLA 1242",
         "TELEFONO":993222101,
         "CORREO":"8.irenecerdadiaz@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"171801",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.724462",
         "COORD_LONGITUD":"-71.822494",
         "NOMBRE":"MI CABA\u00d1A",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"TANILBORO KM 31 S\/N",
         "TELEFONO":996497370,
         "CORREO":"8.micabana@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":40,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171802",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.608168",
         "COORD_LONGITUD":"-71.927622",
         "NOMBRE":"SEMILLITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PATIO ESCUELA F 293 S\/N",
         "TELEFONO":995425247,
         "CORREO":"8.semillita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":12,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"171803",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal y Extendida",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.587356",
         "COORD_LONGITUD":"-71.745769",
         "NOMBRE":"LOS CASTORCITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"LOS NARANJOS ESQ. LA VI\u00d1I S\/N",
         "TELEFONO":968305636,
         "CORREO":"8.loscastorcitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":25,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171804",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.630327",
         "COORD_LONGITUD":"-71.895566",
         "NOMBRE":"BLANCA NIEVES Y LOS 7 ENANITOS",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"CULENAR CAMINO TIJERAS S\/N",
         "TELEFONO":958581121,
         "CORREO":"8.blancanievesylos7enanitos@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171805",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.667357",
         "COORD_LONGITUD":"-71.706761",
         "NOMBRE":"MINAS DEL PRADO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"SECTOR MINAS DEL PRADO S\/N",
         "TELEFONO":1972550,
         "CORREO":"8.minasdelprado@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"RURAL",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":24,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171806",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.282696",
         "COORD_LONGITUD":"-71.817511",
         "NOMBRE":"EL CAMARONCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"DAR\u00cdO SALAS, SECTOR SAN G S\/N",
         "TELEFONO":989032855,
         "CORREO":"8.elcamaroncito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":28,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"171901",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.55738",
         "COORD_LONGITUD":"-71.548711",
         "NOMBRE":"PULGARCITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"18 DE SEPTIEMBRE S\/N",
         "TELEFONO":2419129,
         "CORREO":"8.pulgarcito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":32,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"172001",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.539583",
         "COORD_LONGITUD":"-72.085723",
         "NOMBRE":"MANZANITO",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"PANAMERICANA NORTE, S\/N",
         "TELEFONO":2273703,
         "CORREO":"8.manzanito@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":0,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":50,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 17:30",
         "ATENCION":"2",
         "CODIGO":"172101",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      },
      {
         "COORD_LATITUD":"-36.503064",
         "COORD_LONGITUD":"-72.213087",
         "NOMBRE":"CAPERUCITA",
         "NOMBRE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA",
         "MODALIDAD_DE_ATENCION":"JARD\u00cdN INFANTIL",
         "DIRECCION":"ARTURO PRAT 165",
         "TELEFONO":2561434,
         "CORREO":"8.caperucita@fundacion.integra.cl",
         "ZONA_URBANA_RURAL":"URBANO",
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_SC":18,
         "CAPACIDAD_DE_ATENCION_PA":64,
         "DIAS_DE_ATENCION":"LUNES A VIERNES",
         "HORARIO":"8:30 - 20:30",
         "ATENCION":"3",
         "CODIGO":"172102",
         "OKCARRUSEL":false,
         "TIPO_JORNADA":"Normal",
         "ESTADO_FUNCIONAMIENTO":"En funcionamiento"
      }
   ]
console.log(datos.length)
